【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（２６）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -
PO ７ -
PO ８ -
PO ９ -
PO １０ -
PO １１ -
PO １２ -
PO １３ -
PO １４ -
PO １５ -
PO １６ -
PO １７ -
PO １８ -
PO １９ -
PO ２０ -
PO ２１ -
PO ２２ -
PO ２３ -
PO ２４ -
PO ２５ -

留名

文啊

【主角陣營】
唯一主角
蘇梓我 ／ 偉大的主角

所羅門七十二魔神
娜瑪 ／ 第三十二位，阿斯摩太，擅長迷惑術
夏思思 ／ 第二十九位，阿斯塔特，擅長預視術
比夫龍 ／ 第四十六位，擅長死靈術
彼列 ／ 第六十八位，魔界三公，擅長御焰術
系爾 ／ 第七十位，擅長轉移術
賽沛 ／ 第四十二位，擅長御海術
巴巴斯 ／ 第五位，擅長破幻術
佛拉斯 ／ 第三十一位，擅長尋回術
埃力格 ／ 第十五位，黑騎士，擅長預謀術
佛爾卡斯 ／ 第五十位，白騎士，擅長火占術
瓦布拉 ／ 第六十位，擅長機工術
吉蒙里 ／ 第五十六位，公爵夫人，下落不明
巴力 ／ 第一位，化名巴力西卜
桀派 ／ 第十六位，紅騎士，擅長避孕術
斯伯奈克 ／ 第四十三位，藍騎士，擅長兵裝術
巴欽 ／ 第十八位，擅長出竅術
因波斯 ／ 第二十二位，擅長機動術
西迪 ／ 第十二位，能力不明
艾妮 ／ 第二十三位，能力不明
華利弗 ／ 第六位，擅長變形術
格剌希亞拉波斯 ／ 第二十五位，擅長透明術
勒萊耶 ／ 第十四位，綠騎士，擅長暗箭術
錫蒙力 ／ 第六十六位，不死魔王，擅長麻醉術
沙克斯 ／ 第四十四位，黑鳩魔王，擅長盲聾術
布涅 ／ 第二十六位，三頭墓地龍，擅長挖墓術
錫馬奇莫 ／ 第四位，擅長夢召術
斯托剌 ／ 第三十六位，擅長百科術
摩拉克斯 ／ 第二十一位，擅長匠作術
哈艮地 ／ 第四十八位，擅長煉金術

【聖教陣營】
香港教區
孔穎君 ／ 聖火書院班主任
李訥仁 ／ 聖火書院同學
杜夕嵐 ／ 聖火書院同學
杜晞陽 ／ 杜夕嵐之弟
利雅言 ／ 聖火書院學生會會長、聖女
利隆禮 ／ 驅魔士
利得福 ／ 聖火堂主祭
潘牧修 ／ 香港教區主教

所羅門群島教區
迦蘭公主 ／ 原住民部落公主
小公主 ／ 迦蘭女兒，未命名

羅馬教區
庇護十三世 ／ 羅馬教宗
安東尼 ／ 全名亞倫·安東尼，樞機團團長
瑪格麗特 ／ 安東尼的獨女
多瑪斯 ／ 國務樞機卿
史黛拉 ／ 亞倫·安東尼的胞妹
阿佐 ／ 史黛拉的丈夫
安娜 ／ 史黛拉的長女
艾瑪 ／ 史黛拉之次女
高汀 ／ 樞機團副團長

【正教陣營】
中國大陸正教
郭漢 ／ 廣東教省首席樞機騎士
聖痕約翰 ／ 郭漢的入室弟子
陳上將 ／ 陸軍司令

莫斯科正教
伊琳娜 ／ 莫斯科正教代表
尤里一世 ／ 莫斯科和全羅斯牧首

【新教陣營】
美國新教
羅德 ／ 總會會長
約翰遜 ／ 第一諮理
保爾 ／ 第二諮理
泰勒 ／ 十二使徒之一

墨西哥新教
聖地亞哥 ／ 老頭，前任尤卡坦州教區的新教騎士團長
馬刁 ／ 光頭少年Ａ，童貞
佩德羅 ／ 跟班少年Ｂ，童貞
莉蓮娜 ／ 聖地亞哥的養女，擁有異於常人的聖魔法潛質

【惡魔陣營】
惡魔
撒旦 ／ 紅色巨龍，現今下落不明
瑪門 ／ 七樞罪之貪婪
亞巴頓 ／ 魔界三公，耶路撒冷城主
巴力西卜 ／ 魔界三公，希伯侖城主
忒爾女王 ／ 全名忒爾克西厄珀亞的自稱女王
所多瑪 ／ 蝗蟲惡魔
蛾摩拉 ／ 飛蛾惡魔
芭芭拉 ／ 獅王族，巴巴斯之妹
米利凱 ／ 疫病魔王，侯爵，獲封地米底巴
巴弗滅 ／ 羊頭魔王，示劍領主
艾力羅格 ／ 藍皮魔王，推羅領主
比夫拉斯 ／ 獅首魔王，戈蘭領主
摩洛 ／ 焚子魔王，基低斯領主
珀伊西諾厄 ／ 海妖族，擅於彈奏豎琴
阿格勞珀 ／ 海妖族，擅於吹笛
摩爾珀 ／ 海妖族，擅於唱歌
阿格蕾 ／ 夢魔族，娜瑪的母親
伊謝絲 ／ 夢魔族，娜瑪的前輩
莉莉絲 ／ 夢魔族，娜瑪的後輩
耶洗別 ／ 希伯侖先知，巴力西卜之妻
貝爾芬格 ／ 亞巴頓手下侯王，大罪惡魔之怠惰
艾什瑪 ／ 亞巴頓手下侯王，長毛惡魔
芭碧蘿 ／ 亞巴頓手下侯王，女性的至高靈
蓋因 ／ 芭碧蘿手下的惡魔隊長
底波拉 ／ 耶洗別的婢女
尼斯洛克 ／ 鷲頭魔王，底壁領主
伊布力斯 ／ 巨靈魔王，別是巴領主
梅菲斯特 ／ 夢魘魔王，亞實突領主
路西法 ／ 撒旦的獨生子，龍皇太子
伊弗里特 ／ 亞巴頓手下侯王，火焰巨靈
羅睺 ／ 亞巴頓手下侯王，吞食日月的阿修羅
阿普切 ／ 亞巴頓手下侯王，骸骨上塗滿紋身的瑪雅冥神
八十禍津日神 ／ 亞巴頓手下侯王，災厄的禍神
埃列什基伽勒 ／ 亞巴頓手下侯王，日落之處的女王

魔獸
烏洛波羅斯 ／ 銜尾蛇，阿斯塔物的寵物
緋紅十角獸 ／ 巴比倫大淫婦的坐騎
堤豐 ／ 暴風巨人，見於希臘神話
厄客德娜 ／ 蛇身女怪，與堤豐誕下眾多怪物
刻耳柏洛斯 ／ 地獄三頭犬
奇米拉 ／ 混種獸之母
胡姆巴巴 ／ 美索不達米亞地區，雪松林的守護者
帕祖祖 ／ 胡姆巴巴的兄弟，風之魔神

鬼族
羅剎惡鬼 ／ 原形為羅剎天
萬鬼之母 ／ 鬼族首領
刑天 ／ 無頭鬼

RJJ 留名

斷

【古神陣營】
吠陀文明
羅剎天 ／ 八方天的西南方神
諸羅剎女 ／ 七十三位羅剎天的侍女
因陀羅 ／ 前吠陀時期的主神
梵天 ／ 後吠陀時期三大主神之一
濕婆 ／ 後吠陀時期三大主神之二
毗濕奴 ／ 後吠陀時期三大主神之三
羅摩 ／ 阿約提亞的王子
羅波那 ／ 十首魔王
因陀羅耆特 ／ 曾保有神器梵天五首神箭
迦梨 ／ 時母，雪山神女降魔相之一
杜爾伽 ／ 難近母，雪山神女降魔相之二
吉祥天女 ／ 毗濕奴之妻
辯才天女 ／ 梵天之妻
筏羅訶 ／ 毗濕奴的第三化身，野豬大聖

西頓文明
阿斯她錄 ／ 豐饒女神
阿示瑪 ／ 大地之母

澳洲文明
丘龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雄）
朱龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雌）
艾因加納 ／ 虹蛇之母
庇菈 ／ 太陽女神

愛琴文明
宙斯 ／ 眾神之首，神器為閃電火
赫拉 ／ 天后，神器為金腰帶
波賽頓 ／ 海神，神器為三叉戟
德墨忒爾 ／ 豐收女神，神器為豐裕之角
雅典娜 ／ 智慧女神，神器為神盾埃癸斯
阿波羅 ／ 太陽神，神器為金弓銀箭
阿提蜜絲 ／ 月亮神，神器為銀弓金箭
阿瑞斯 ／ 戰神，神器為銅矛
阿芙蘿黛蒂 ／ 美神，神器為金腰帶
赫菲斯托斯 ／ 工匠神，神器為斧頭
荷米斯 ／ 旅行者神，神器為插翼長靴
赫斯提亞 ／ 灶神，神器為聖火
俄里翁 ／ 波賽頓之子
厄俄斯 ／ 曙光女神
莎莉娜 ／ 或譯塞勒涅，阿提蜜絲以前的月亮女神
帕拉斯 ／ 雅典娜的摯友
忒提斯 ／ 海洋女神
米諾陶洛斯 ／ 牛頭魔神，住於迷宮中

羅馬文明
維斯塔 ／ 灶神，終結之神，對應赫斯提亞
雅努斯 ／ 原初之神
阿波羅 ／ 太陽神，與愛琴文明的阿波羅為同一神
埃涅阿斯 ／ 特洛伊的英雄，羅馬文明的創造者

華夏文明
夏禹王 ／ 開啟華夏文明之夏
帝舜 ／ 禪讓禹
軒轅黃帝 ／ 五帝之首
白度母 ／ 觀音菩薩的二十一度母之一，曾轉生尺尊公主
綠度母 ／ 觀音菩薩的二十一度母之一，曾轉生文成公主
紅度母 ／ 觀音菩薩的二十一度母之一，又稱最勇度母
黃度母 ／ 觀音菩薩的二十一度母之一，又稱寶源度母
窮奇 ／ 插翼刺蝟毛虎，四凶之一
混沌 ／ 沒有七竅的圓渾生物，四凶之一
饕餮 ／ 龍生九子，有首無身的貪婪龍頭，四凶之一
檮杌 ／ 人面獠牙野豬，四凶之一
廣莫風之子 ／ 窮奇化身
鴻元老祖 ／ 混沌化身
蚩尤 ／ 饕餮化身
鯀 ／ 檮杌化身

埃及文明
伊西斯 ／ 叛逆的偉大女巫
拉 ／ 太陽神
塞赫麥特 ／ 母獅、戰爭女神
芭絲特 ／ 黑貓神

美索不達米亞文明
伊南娜 ／ 戰爭女神，阿斯塔特三相之一
伊絲塔 ／ 愛情女神，阿斯塔特三相之一
沙瑪什 ／ 太陽神，伊絲塔的兄長
烏圖 ／ 第一代太陽神，沙瑪什是其繼任
沙米拉姆 ／ 亞述的殘暴女帝

斯拉夫文明
特里格拉夫 ／ 三相戰神，又雷火冥三神組成
佩龍 ／ 雷神
斯瓦洛格 ／ 火神
維列斯 ／ 冥神
戴伯格 ／ 太陽神，斯瓦洛格之子

瑪雅文明
庫庫爾坎 ／ 羽蛇后
特佩烏 ／ 羽蛇王
伊休妲 ／ 冥界女神
西巴爾巴十二王 ／ 一死、七死、飛瘡、壞血、惡膿、黃疸、暗殺、刺殺、水翼、火繩、髑髏、肋骨
伊雪姬 ／ 血月女神、天空心臟
伊雪兒 ／ 滿月女神、大地心臟
Ａ神 ／ 主管生死的古神
Ｂ神 ／ 操縱自然元素的古神
Ｄ神 ／ 創世古神
Ｅ神 ／ 農田古神
Ｆ神 ／ 保佑戰爭的古神

大和文明
伊邪那岐 ／ 開天闢地的男神
伊邪那美 ／ 開天闢地的女神
迦具土 ／ 火神，誕下時燒傷了伊邪那美的陰部
瀨織津姬 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之一
速秋津姬 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之二
氣吹戶主 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之三
速佐須良姫 ／ 黃泉三姬一主，祓戶大神之四
建速須佐之男命 ／ 速佐須良姫之父，底根之國國主
八千矛神 ／ 速佐須良姫的前夫，已故
八上姬 ／ 八千矛神第一位妃子，已故
沼河姬 ／ 八千矛神第二位妃子，已故

【天神陣營】
神族
聖父 ／ 三位一體
聖子 ／ 三位一體
聖靈 ／ 三位一體
花地瑪聖母 ／ 花地瑪預言的主角
拉結爾 ／ 天使長，著有《天使長拉結爾之書》
聖德芬 ／ 天使長，香港教區的守護天使，神的同伴，第二天使
米迦勒 ／ 三大天使，聖經中擊敗撒旦的六翼天使，第七天使
加百列 ／ 三大天使，梵諦岡的守護天使，神的信使，第一天使
薩麥爾 ／ 天使長，別稱神的盲目、神的毒物，第五天使
沙利葉 ／ 天使長，月之天使，別稱神的命令，第三天使
巴拉基勒 ／ 天使長，別稱神的祝福，第四天使
拉斐爾 ／ 三大天使，神的治癒，第六天使
卡西爾 ／ 能天使，別稱神的速度，為加百列的副手
烏列爾 ／ 天使長，別稱神的光
哈魯特 ／ 墮落天使，天使本名哈爾弗達特
馬魯特 ／ 墮落天使，天使本名阿穆爾達特
蒙卡爾 ／ 左臉腐爛的墮落天使
納基爾 ／ 右臉腐爛的墮落天使

【神秘陣營】
克蘇魯神話
克蘇魯 ／ 水屬邪神，擁有無視質量複製的異常
哈斯塔 ／ 風屬邪神，詳細不明
蘭・提戈斯 ／ 六足巨妖，能隔空吸血，擁有無窮的異常
達貢 ／ 半魚男神，半魚人之主
海德拉 ／ 九頭海蛇，深潛者之主
伊德海拉 ／ 夢之女巫，夢屍族之主
札特瓜 ／ 蝙蝠與樹懶的混合神，蝠懶嬰之主
奈亞拉托提普 ／ 夜魔，無貌者、夜吼者

末日巨獸
利維坦 ／ 水中巨蛇
席茲 ／ 空中巨鳥
貝西摩斯 ／ 地上巨獸

其他
神秘黑衣人 ／ 以鐵釘在蘇梓我右手釘下傷痕
世界 ／ ？？？
深淵 ／ ？？？

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

５

月圓之夜，北京有大批信徒聽見遠古的召喚，紛紛走到街上祭神。正教會在此地已經過時，取而代之是崇拜血液的月亮。

以水蛭為媒界、擁有克蘇魯的印證、天安門廣場齊集萬人手指月光，吟唱低沉詭異歌聲；鮮血從指而出，化成紅線在夜空編織出血紅的圓陣──圓陣越來越濃，是血液的濃度，集腋成裘，腫脹成朱紅的頭顱剪影赫然浮現月下。

那是「斷肢的月亮女神」科約爾沙赫基。傳說阿茲特克有位以百蛇作裙的女神，她降臨凡間替神靈誕下四百子女，正是科約爾沙赫基的生母。

一直相安無事，直至有一天，蛇裙女神在山上打掃，不經意間有蜂鳥羽毛飄落腹上，第二日蛇裙女神就懷孕了。

母親再次懷孕的消息傳到科約爾沙赫基耳中，她以為母親不貞，遂率四百胞弟上山聲言要殺死母親。母親大驚，卻無處可逃；豈料胎中有聲音安慰她無需驚慌，然後幼子出世，竟是全身盔甲，更拿起火蛇作武器迎接四百位兄長和姊姊！

原來蛇裙女神誕下的是日後被供奉為戰神的維齊洛波奇特利。他以火蛇貫穿姊姊月神的身體，再徒手扯斷她的頭顱，切斷她的四肢；被肢解的屍塊遍滿整座蛇山，甚至滾到山麓滿地刺鼻血腥。

其餘四百兄長亦難逃一死，維齊洛波奇特利亦將他們通通殺掉。蛇裙女神的母親十分悲傷，維齊洛波奇特利便將死去的四百胞兄丟到空中化成南方星群，再掛胞姊的斷頭在空中變成月亮，好讓母親能夠每夜看見自己的子女。

這便是斷肢的月亮女神傳說。血腥傳說與邪神體系最為合襯，今夜克蘇魯又用上血祭魔法誘惑信徒，復活污染的月亮女神。

「克蘇魯啊，看來你的力量已經恢復得差不多。」

一位全身漆黑渾沌的邪神在空中對著臃腫肉塊觸手的克蘇魯問話。克蘇魯望見對方只有人類大小，卻深不可測，答道：

「原來是夜魔的奈亞拉托提普，黑暗者、無貌者、夜吼者……全部讚美的名字都很適合這個夜晚。」

縱使兩位邪神兀立於夜空，但相貌渾沌，凡人不可察，只能感受到他們的神蹟。對於信徒來說，邪神有時親切，但更多時候都像是活在更高的次元，無法捉摸。

奈亞拉托提普說：「人類已經行動，天使也在背後搞小動作；接下來這幾天關乎存亡，無論人類贏了抑或聖主復活都會對我們不利。」

克蘇魯回答：「我只是假意答應拉斐爾擋住蘇梓我，另一步已經加緊準備，今晚月神復活就是最後一次實驗。」

夜魔沉吟，聲音仿若海中回響：「計劃完成之後我們便潛伏回去黑暗，由得惡魔與天使相鬥，坐收漁人之利。」

克蘇魯點頭，晃動牠巨大的章魚頭，再揚起一排觸手施放神蹟──天空繁星形成血塊降下，血雨淋在信徒身上，吸收；於是不論男女，不論身分，所有信徒都懷孕了。

太陽從東方海平線上升起，拉開橘色與灰藍的天幕；在湛藍海底下，二萬人魚與海妖正在高速游向東海。

「看見遠方岸上的那群建築物嗎？」賽沛對忒爾女王說：「那裡是人類的城市，叫做上海，是敵人其中一個主力要塞。」

忒爾女王凝聚魔力，雙目烔烔，穿梭碧海千里，謹慎回答：「該地有很陰沉的殺氣，還有冰冷的武器，如果戰鬥一定死傷慘重。」

「我們都是一國女王，女王的責任就是要領導子民守衛家園。當然不止是依靠蠻力，這時候就考驗妳的統馭能力了。」

語畢賽沛女王使喚人魚傳話，前後左右二萬士兵停於海中。

忒爾女王確認問：「我們的敵人是奇異生物之主……對吧？」

「海德拉與伊德海拉。太過接近他們夫婦會使人發狂，不過能殺死二妖的亦只有我們。」

忒爾女王忐忑不安，自己有能力對抗奇異生物嗎？就算魔海女王賽沛都只是擅長與奇異生物作戰，但遇上奇異生物之主，深淵的邪神亦沒有任何優勢才對。更何況對方是兩匹邪神，所以這邊才動用上二萬人拼死一戰。

「別在無謂的地方丟掉性命喔。」賽沛妖艷笑道：「雖然人魚族生在戰場，死亦在戰場，有如海上繁花綻放；不過能夠活下來就活下，特別是妳們可愛的海妖族。」

斷正！

同一時間空中花園亦正全速前進，首領是夏思思，艦上還有雅典娜、比夫龍、三姬一主、九王妃。

「前進吧，哈哈哈！」思思站在空中花園的跑道中央大笑說：「要替蘇哥哥把天下打回來，把沿海的海蛇像全部炸毀！」

跑道上有露天茶座，白傘下雅典娜茗茶觀天，觀察空氣魔力流動；九王妃則在花園中嬉戲，三姬一主加緊練兵對付妖邪。

雅典娜說：「這邊亦如期進行，剩下蘇大人不知結果如何。」

──哇哈哈哈！

拉薩上空蘇梓我與娜瑪乘風歸來，帶雙牛與貓頭鷹從天而降；一次增添三位所羅門魔神，七十二柱當中收復二十九柱，獸印月相正接近上弦月。

上前迎接的除了五色騎士團，還有安東尼將軍的聖教騎士，另加杜夕嵐帶著弟弟和阿提蜜絲一同參戰。

另一邊廂，聖火山上利雅言亦手牽聖德芬眺望北方，溫柔說：「要開始了，第一次人類真正的反擊，要從敵人手中收復失地。」

聽晚補甜，主線休息

係咪有33個百人團(公牛族)加入拉薩個邊

係

仲未完

同愛回家鬥長

新po lm

同都市閒情鬥長

都市閒情唔係就摺喇咩

感謝各位留名正評

仲hold緊

新po留名

海德拉與伊德海拉

sorry我望住奈亞拉托提普呢6隻字就keep住有阿澄佳奈把聲

I want a gay horse

阿兹特克神話啲名都特別難讀
個人認為僅次於克蘇魯神話

寡人新Post 留名

達貢同海德拉
因為呢三個名係角色列表連埋所以copy 錯

san值 ピンチ san值 ピンチ

所以阿茲特克神名我盡量少打，克蘇魯太長就俾綽號俾佢

先正評，再留名

奈亞子

個故到一半未

應該過左掛

睇到希伯侖討伐戰，開始有小小閱讀疲勞

慢慢黎，放鬆完再睇

食緊飯，可能遲半個鐘

最近重睇 睇到啱啱收服學姐
愈睇愈唔對路 重睇先真正感受到原來黑貓寫左好長
走甜岀書都咪話唔得

支持

外傳逸事 小鳥與大蛇

話說在拉薩備戰的某個晚上，蘇梓我佔領布達拉宮作據點，五色御林騎士加緊練兵。

「娜瑪，妳這笨女僕又到哪裡了？」

剛吃過晚飯的蘇梓我大步踏在走廊叫嚷：「娜瑪，快來給本王按摩。」

不過布達拉宮實在太大，築在整個山頭比起聖火學園還要遼闊，法殿寺廟之外又多獨立房子；蘇梓我跑到屋外，換了一間又一間，跑上梯級，走到另一排白色客房；在門前嗅到美女的氣味，二話不說推門入內。

「啊、蘇、蘇大人你好。」

在寬敞大廳中央，有位淡紫長髮的女孩輕巧跳到桌上，正準備拉弓瞄準牆壁佛像的模樣。

「這不是勒萊耶嗎，妳在做什麼？」

女孩害羞說：「練、練習中。」

蘇梓我又問：「房間裡好像有些花香？」

「大概是……洗髮水的香氣？」勒萊耶收起弓箭，整理一下連身睡裙，答道：「在睡覺前運動身體，這樣入睡之後身體也會自己鍛鍊，這、這樣才不會辜負蘇大人的提拔。」

蘇梓我點頭，卻又有點不太滿足。他問勒萊耶：「妳幾多歲？」

「欸？十、十八。」

大感意外，「原來惡魔也有這麼年輕的嗎！」

勒萊耶連忙躍下，鞠躬道歉：「小人資歷尚淺，承蒙錯愛，對不起、對不起！」

雖然還是個女孩子，但長得可愛，和真名很合襯，確實叫做小鳥吧。青綠的睡裙讓她的身材線條一覽無遺，可惜跟初次見面差不多，還是差些時日才能食用的樣子。

蘇梓我喃喃自語：「算起來本王便是妳的前輩。」

「是的，蘇大人是勒萊耶一直仰慕的對象。」小鳥真摰的眼神，就像看見偶像般抬頭仰望蘇梓我。

蘇梓我笑道：「那麼作為前輩我應該照顧新人才對。勒萊耶，我們出去練習一下箭術，總比困在屋內練習好。」

「欸？喔……」

蘇梓我心情愉快，帶勒萊耶走上天台，星空下一望無際，站在天台邊緣能夠俯瞰拉薩市中心一切。

蘇梓我撐腰大笑說：「首先妳來射一箭給本王看看，就瞄準市中心廣場的方尖碑頂端看看。」

大約六、七百米的距離，對勒萊耶來說只是小菜一碟。只是她小聲說：「這、這樣不會麻煩到居民嗎？」

「做大事的人不拘小節，這也是學習的一種。」

勒萊耶瞧見蘇梓我大笑模樣，在她心中蘇梓我畢竟是撒馬利亞大公，地位崇高，能夠遵從旨意亦是榮幸。戰戰兢兢的她拿起寶弓射箭，一道閃光掠過夜空，卻居然射偏目標，魔法箭插在碑下燃燒。

連勒萊耶自己也感到驚訝，又連忙鞠躬道歉：「對不起！我果然沒有資格擔當大人的親衛騎士……」

「蠢材，妳是我親自挑選任命的人，妳要信任自己，也要信任本王。」蘇梓我繞到勒萊耶背後，捉住她的肩膀說：「妳剛才太拘謹了，雙手要放鬆點。」邊說邊替勒萊耶按摩雙肩，精緻的嬌軀十分柔軟，又有點僵硬。

「蘇、蘇大人？」勒萊耶面紅耳赤，急速喘息，「不、不用麻煩蘇大人，剛才是我不小心，是我不好……」

蘇梓我突然放開她，伸手搶過她的寶弓，無言走前拉弦，一矢貫穿六百米外的方尖碑，半分猶豫亦不見。蘇梓我說：「看吧？本王天下無敵，妳放心給我指導就好。」

勒萊耶有點發呆，點頭，「是、是的，洗耳恭聽蘇大人的教誨。」

蘇梓我閉目沉思半晌，又仔細觀察勒萊耶全身，說：「首先做些伸展筋骨的運動吧。」

於是輕按她的腰後，讓她屈曲前身，雙手碰腳尖。不過奇怪了，勒萊耶還是穿著薄衣，手指摟著纖腰，本能反應順著絲質睡裙撫摸她翹起的臀部。

「咦咦？」勒萊耶第一次被別人碰觸敏感部位，而且對方居然就是自己的主人；她六神無主，不知發生什麼事。

蘇梓我則一邊教授她放鬆身體的動作，一邊把她摟近自己，左手放在勒萊耶的裙擺上，隔著薄布輕掃大腿，來回撫摸勒萊耶的凝肌。這女孩雖然語氣和表情稚氣，但嬌喘的氣息卻莫名帶點性感──

「喔？」蘇梓我忽然回神過來，凝重對勒萊耶說：「妳來摸一下本王的巨物看看？」

勒萊耶全身發熱大喊：「巨、巨、巨、巨……什麼？」

「那個嘛……訓練！也是訓練的一環，妳太膽小了，本王讓妳瞧瞧真正厲害的東西。」

「喔、喔……」勒萊耶又驚又好奇解開蘇梓我的褲頭，掏出軟蛇摸摸看。在蘇梓我的指點下，她把軟蛇握在掌中，溫柔前後圍圈愛撫；突然蘇梓我大叫，軟蛇就變成巨龍了。

「噢噢噢，恭喜妳通過了本王的試驗！」蘇梓我說：「既然本王有反應的話，這就證明妳長大了！畢竟這是只有美女才能拔出的闊刃劍！」

「說得好像傳說的石中劍一樣……？」

「對喔，妳應該值得自豪。」

勒萊耶受寵若驚：「謝、謝謝？」

「所以我們做愛吧！」

勒萊耶臉頰通紅，頭頂冒煙，「欸？可是大人是萬金之軀，這樣給小鳥可以嗎？」

「妳要對自己多點自信！這也是自信訓練的一環。妳要記住，一個戰士的內心有多強，能力就有多強！」

勒萊耶害羞說：「既、既然蘇大人如此器重小鳥……好的……請多多指教！」

於是蘇梓我按下勒萊耶，將巨物放進她的口中，細心指導她如何用口侍奉；櫻唇小嘴不知所措，認真聽從蘇梓我指令，低頭吸吮。漸入佳境，蘇梓我用龍頭磨擦腔內臉頰，濕潤緊緻；忍不住終於雙手抓住她的左右兩束頭髮，像拉韁駕馭勒萊耶前後來回──

「噢噢噢！」

猛地將暖流灌進勒萊耶的喉嚨中。勒萊耶退後掩著小嘴，有點辛苦，有點咳嗽，掙扎些時間才吞下去，然後吐舌頭給蘇梓我看。

蘇梓我大讚：「不愧是高材生，天才弓手，學習得真快！」

「感、感謝大人讚賞……」

──笨蛋蘇梓我！

突然從天而降一夢魔，娜瑪大喝：「你又在欺騙無知女孩了？」

「娜瑪？妳想做什麼？」

「勒萊耶還是沒有經驗，而且明天就要開戰，你想戰前把先把自己人幹掉嗎？」娜瑪拉走蘇梓我：「別欺負無知女孩，要找對手就找我，來跟我走！」

「可惡，娜瑪妳造反啦……！」

最終在喧嘩聲中，勒萊耶目送二人消失。勒萊耶捧心喃喃道：「但這感覺是什麼呢……」

聽晚繼續主線

唔好嬲，請你食燈籠

感謝支持，凡事有可能

真斷

無得屌##dhusky

小娜娜維護世界秩序

君姐個24小時幾時找數

蘇哥係小娜娜面前係羔羊

蘇哥已經唔記得左

日頭蝦小娜娜，夜晚俾小娜娜食返

攻守互換

強烈要求下次加甜到君姐

只要關鍵時刻就會有君姐

我屌，得前戲，褲都除埋

慢慢再呃過細路女

得前戲

蘇大人非常器重小鳥

王者之風

要養精蓄銳

６

海納百川，長江口每年萬億江水流入大海，浩浩蕩蕩，水波翻騰，海天間兩頭巨獸以濤聲對話：

「親愛的，那些渺小水鬼聯群結黨，竟衝向我們而來。」

半魚人達貢同樣以海浪為語，回答海德拉：「即使聚集萬妖也及不上我們，正好是機會殺死那些地方小神。」

達貢擁有異常發達的上半身，他浮出海面，舉起拳頭轟向東方，瞬間擊起千層巨浪吞噬雲霄，直撲數百米外的人魚軍團，撼天動地。

潛伏海底下的賽沛有感海水有如千斤壓住胸口，馬上舉起神器將海水牢牢釘住；但凡波浪入侵軍隊百米，盡化成一片寧靜，一針定海。

但賽沛知道行踪敗露，觀其波浪力量速度，海底傳令說：「展開箭陣，左右弓箭隊向九頭蛇發箭！」

頓刻平靜海上冒出五千人魚弓手，左右陣端整齊瞄向天空四十五度拉弓，霍霍射出五百箭雨交錯，淹沒視線！

與二獸距離千米，只見海德拉挺身而出擋在達貢之前，難以置信的一幕正在上演──五百利箭停頓在海德拉頭頂，緊接彷彿時空逆轉；矢頭箭羽忽然破碎四散，箭桿從相反方向以拋物線墜回人魚弓陣當中，以箭還箭。

「海遁迴避！」

五千人魚隨賽沛所示潛入海中變陣，於是海面一陣雨聲，箭雨落在海上卸去力度，最後只剩幾百支斷箭飄浮。

回想娜瑪和勒萊耶曾經與達貢和海德拉交手，尤其勒萊耶放冷箭偷襲海德拉的黃金蛇頭，暗箭卻遭反彈分毫不差回敬給勒萊耶。如今同出一轍，幸好賽沛早有準備。她仔細觀察箭雨說：

「這已經不是普通的反射了，比較像因果逆轉的『異常』，就連反彈的箭軌亦是一模一樣，根本是倒帶把箭射回來。」

同樣潛伏海中的忒爾女王回應：「可是海蛇有九頭，八銀一金，唯一弱點就在那裡。假如黃金蛇能反射攻擊的話豈不是無敵？」

賽沛答：「凡生物都有天敵。既有捕食的生物，也有被捕食的時刻；沒有無敵的存在，否則世界會失去平衡。剛才達貢與海德拉的行動已經暴露出破綻了。」賽沛續命令人魚弓手：「佈成圓陣浮上引箭，直接擊殺海蛇！」

五千人魚在海中優美翻身，劃出半圓冒出水面，有如五千出水芙蓉卻帶著殺氣射千箭！箭光掠空，海德拉再次低沉吟唸咒語，再要逆轉時空──箭陣卻赫然發光，與海上磷光閃閃相映，倒影浮見空中圓形光陣。

斷咗先

海德拉驚道：「居然是魔法陣！」

原來箭雨在空中放光，如點畫畫成五千規模的大形魔法陣，刮起陰風召出飛流瀑布！同時賽沛舉杖指揮瀑布劃下，有如隔空揮舞大刀。

只見海水隨定海神針加速成為鋒刃，能削斷天空，巨刃直劈海蛇；海德拉面色蒼白，來不及迴避，千鈞一髮，卻有龐大身軀擋在面前化解海浪，砰聲流水四散。

看得目不轉睛，忒爾女王說：「是達貢替海德拉擋下流水攻擊了。」

賽沛輕佻道：「那半魚人真礙事。」

半魚人與人魚族不一樣。達貢雖然同樣人身魚尾，但分辨的話人魚族偏向接近人類外表，半魚人傾向類似魚類頭身；人魚族只有女性，半魚人只有男性。

達貢背鰭放光，凸出一雙圓眼盯著賽沛怒道：「該死的人魚，居然想傷害海德拉，不能原諒……！」

賽沛沒有理會，只是傳令副官舉起訊號旗幟，準備第二輪射擊。

但說時遲那時快，達貢擺尾急衝兩個身位，已經游出三百米，直迫人魚箭陣。賽沛按下兵隊拼命後退，自己盯緊達貢，罕有如此緊張。

「哪裡都別想逃，看我親手將妳們撕成魚碎！」

再烤成魚乾

百米巨獸濺起巨浪追逐賽沛，但見賽沛胸有成竹忽然轉頭停下，驚濤中兩側海面居然埋下伏兵。

「呵呵，看來可憐的半魚人進化變成人形，腦袋卻沒有進化。」賽沛大笑：「我知道你本夫婦一人能逆轉魔法，一人能逆轉實物，全都看穿了！該讓我反過來問你往哪裡逃呢？」

這正是達貢反射閃電火，海德拉反射暗箭的原因。原本二獸陰陽互補能無敵於天下，但賽沛引怒達貢讓他獨自衝來，殊不知已被另外五千埋伏人魚包圍。

「放箭！」

賽沛一聲令下，人魚舉箭，卻見暗潮洶湧，似有「東西」從相反方向襲擊人魚──

「嗚啦嗚啦！」

一群半魚人躍出水面伸出魚鱗長手，揮爪襲擊；人魚連忙轉換匕首還擊，短兵相接，殺聲騰騰。但什麼時候埋伏的？賽沛驚訝，不知原來信奉達貢和海德拉的信眾已經「完全變態」，潛入海中結蛹進化成為半魚人與深潛者──魚頭妖怪，以及全身覆蓋魚鱗的妖人。

「我的子女，去殺死那些人魚！」

達貢掐緊雙拳朝天怒吼，異樣的邪音籠罩大海，烏雲密佈；人魚部隊弱化大半，快要被妖邪音波入侵心神，更無力對抗半魚人與深潛者，一下子陷入劣勢。

賽沛橫杖雖以水波護體隔絕邪音，但奇異生物的音波早晚使人發狂，這是最差勁的狀況。

聽晚繼續，中秋節快樂

賽沛女王場場硬仗，蘇哥應該幫佢增兵喇

收埋支蠟燭先

無團火點增兵

咩火

蘇哥其中一罪係色慾，當然係慾火

黑貓中秋節快樂

去搵嫦娥救火

大家快樂團圓

劇透？

烏兒係十個太陽最後一個，其餘九個佢后羿射左落黎，射番佢老婆當打和

咁蘇哥要射返9次先填到條數？

十倍奉還

lm

歡迎留名
但你個名

咁啱大家都係有對翼啫

文！

７

兩頭巨大黑影翻騰暗海，萬千半魚人與深潛者有如蜘蛛螞蟻，侵略大海；邪惡魔力飄逸使日色黯淡，煙霧迷漫，寒氣刺骨。人魚族厲聲大叫奮勇抗敵，但赤紅鮮血散落海面，就連賽沛亦遭深潛者圍困，撕殺成一片血腥。

同一時間達貢運氣咆嘯，奇異邪音乘冥冥陰風擴散；音波擾亂心神，空氣震盪靈魂。賽沛隨即以定海神針從海面喚起十二長槍，交差砍劈面前小妖，卻感到十分吃力。

「手指開始冰冷，再這樣下去我可愛人魚將會被污染吧。」賽沛抬頭瞄看九頭蛇海德拉，見她游往達貢身旁助陣，準備大開殺戒。

──是機會！

海面忽然吹起柔和的東風，東風吹散烏雲，雲間光梯照落溫暖大海。大海的浪濤聲起初似是雜亂，仔細傾聽卻是熱鬧的音樂聲：豎琴夢幻神秘，長笛優雅柔和，歌聲清脆悅耳；濁氣妖邪一掃而空，海天碧澄，清晰見千里外有五千海妖演奏迷惑魔法。

忒爾女王大喊：「讓海妖的魔法聲音蓋過一切醜陋吧！」

身後冒起千人樂團五重奏，不懂得實戰的海妖族只能用最擅長的音樂對抗奇異語言；兩種音波擴散交錯，互相抵消；就看雙方魔力的厚度，正是以五千海妖對抗兩大邪神的理由。

而且忒爾女王率兵高速游向戰場，氣勢有如分割大海，不顧危險以最接近的距離以音樂魔法碰上奇異音波。凌空便有爆炸火花，賽沛呼吸順暢，感覺恢復魔力；並見達貢和海德拉剛好聚在一起，於是舉杖厲聲施法：

「海上天下只有唯一的海洋之主，人類的海洋由魔海女王接管了！異界的所有水靈，令你們聽從魔海之命，二萬海兵的性命就押在你們身上！」

號令落在海面，赫然一柱海水擎天，賽沛乘海飛升萬尺！是一條由海水構成的蛟龍，冰晶為鱗，旋渦為爪，巨浪為身；賽沛站在純魔力的巨龍頭頂，目光凌駕只有一半大小的海德拉，定海神針已經變成生死冊上的鋼筆準備劃去海蛇的名字。

形勢再次逆轉，達貢見妻子有危險便奮不顧身撲向海龍，卻正中賽沛下懷！倩影躍下，人形賽沛踏在巨妖達貢的背鰭，垂直跑向半魚尾巴如飛簷走壁。眼前金光閃閃的鱗片急速接近，但賽沛已經定睛於唯一弱點的銀色魚鱗：正中偏右五米，深六米的唯一死穴──

喀嚓。

定海神針刺破銀鱗，賽沛直接連結半魚人體內血液，「聽說半魚人體內八成都是水份嘛」，便使血液沸騰，活活從體內焚燒達貢！同時海龍與海蛇一同撲倒，拍起巨浪巨響；殊不知海龍已經咬斷海德拉的蛇頭，露出魔核弱點──

「不能讓妳得逞……！」

達貢翻身拋開賽沛，凌空向眼前仇人連轟三拳！明明已經身負重傷才對，達貢的行動嚇了賽沛一跳，連忙旋轉定海神針，浮光魚躍，以浪花迎擊拳頭，魔力四濺。

「難道想與我同歸於盡？」賽沛道：「真是可憐的對手，為了保護愛妻而發狂嗎？好吧，就這樣才是最適合你赴死的地方。」

達貢怒號：「妳區區地方小神，何以有魔力操縱無窮大海殺死我們？」

達貢威力再次壓倒賽沛，單是吼聲已經震得賽沛吐血。但賽沛抺去口血自信道：「我是魔海女王，人魚族世代與奇異生物作戰，我們可是花上數千年的時間來對付你們。就讓本女王告訴你什麼是戰爭吧。」

賽沛揚手下達最後的暗號，忒爾女王亦同時趕到，連同海面突然出現的數十漁船包圍戰場，是海妖族用魅惑的歌聲奪去的物資。船上有忒爾女王的姊妹：珀伊西諾厄、阿格勞珀、摩爾珀，佔據船上組織大規模魔法──

忒爾女王命令：「距離一千米的話音速魔法需要三秒擊中目標，全部人趁這空檔放下歌聲結界，放手一拼釋放全力魔法殺死海怪！」

先是萬籟俱寂，後再有銀光倒影，從一排排的漁船上轟出魔法亂射，落點正是達貢下半身的傷口，有如軍艦砲火橫飛。火光熊熊，達貢轉眼全身著火，更是燃燒半魚人的尾鰭，鱗片剝落，魔核現形。

賽沛再以原初神器開路，繞在波瀾之間，定海神針瞄準達貢魔核，觸手可及！

「同時亦是可敬的對手，」賽沛說：「我也要保護可愛的人魚與海妖一族，永別了。」

勝負在分秒間，達貢沒有最後遺言便全身化成黑霧，煙消雲散。剩下九頭海蛇海得拉與蛟龍纏鬥，賽沛晃了一晃，雖然自身魔力亦近乎耗盡，但還有最後一件事情要處理。

「……人魚女王，妳的名字叫什麼？」

忽然斷了一頭的九頭蛇問賽沛，賽沛便報上姓名，又問所為何事。海德拉答：「剛才看見達貢魔核破碎，短暫阻止了邪靈入體，腦袋清醒過來……達貢是非利士人的古神，只不過遭妖氣入相罷了。」

賽沛平靜答：「是嗎，真令人惋惜。」

「我是生活在愛琴海的古蛇，不知何時亦被魔核操縱……」

「所以妳要合作一點給我去死嗎？」

「已經是第二次了，我本來就被赫拉克勒斯殺過一遍，所以才留下傷口的弱點。達貢也是，早就被以色列人殺死。」

賽沛疑惑，「妳想告訴我什麼嗎？」

海德拉答：「小心，對方有復活死去靈魂的能力。但這種能力不該存在，那不單是召喚死去靈魂或者轉生，那是完完全全復活的異常。」

賽沛不太理解，先記下來，「感謝了。」

「把我的魔核解看看能否救回那些變異的深潛者……」

賽沛點頭，定海神針牽引海水魔線，抽鞭將玻璃魔核粉碎，大海巨影殞落。

聽晚繼續

無窮複製

蘇哥會唔會有手下死，然後比人控制埋？

個個都身懷絕技

要相信蘇哥

食 lunch 一推

推

８

布達拉宮，殿前空地，七彩火光圍繞兩位牛頭魔神；空地又有火爐、鼓風爐等等古代的冶煉設備。哈艮地以煉金術把梵天的頭顱變成金屬，再變成液態黃金倒進池中；摩拉克斯則借用斯瓦洛格的火神鎚，加上梵天的法力為梵天神箭加工。

「骨頭的成份主要是鈣，鈣也是一種卑金屬，所以能夠轉換成黃金。」娜瑪如此解釋給蘇梓我知道。

「妳也要帶四凶上路嗎？」蘇梓我問。

「他們看起來也挺乖的，人多好辦事嘛。」

插翼刺虎、圓渾生物、龍首怪獸、獠牙野豬；比起蘇梓我帶上二十一度母來說便是一堆牛鬼蛇神。不過四凶受蘇梓我淨化邪氣，又被娜瑪馴服，也算是不錯的戰力。

「造好了。」

摩拉克斯舉起梵天五首神箭，在重鑄後弓身煥然發光；可是光芒暗淡，有點說不出的感覺，像是尚未解鎖的課金裝備。

貓頭鷹魔神斯托剌說：「如今梵天之首與神箭重聚，如同重獲新生，是有生命的神器。」

「有生命？」蘇梓我問：「即是怎樣？」

忽然一道機械聲音嘰嘰喳喳，無法辨認性別、不老不幼、冰冷且沙啞發問：「請問我的主人是誰？」聲音方向別無其他，正是從梵天神箭傳來。

「哇！」蘇梓我與娜瑪大驚：「神箭會說話呢。」

斯托剌答：「這才是原初神器最根本的形態。」

貫注靈魂的神器，擁有自我意識。蘇梓我追問：「那意識是梵天？」

斯托剌再答：「原初神器是由『世界』所鍛造，意識是來自『世界』。」

此時神箭又打斷二人說話：「重複，請問我的主人是誰？」

於是蘇梓我把杜氏姊弟喚來，叫夕嵐接過神箭。神箭確認：「妳就是我的主人？」

夕嵐望向蘇梓我，蘇梓我不以為然，夕嵐便深吸口氣，堅定回答：「沒錯，我就是你的主人，我需要借助你的力量與敵人對抗……啊！」

忽然一陣火焰從弓身燒到夕嵐腕上，擴散肩膀與胸前！不過火炎沒有「攻擊性」，反而像溫暖全身，像是一位火焰的女神擁抱夕嵐，瞬間即逝。

「成功確認主人身分，已授權羅剎後人使用神器。」

夕嵐拿著梵天神箭，有點不知所措。

蘇梓我說：「那個嘛，不是很好嗎？也許能夠問天氣，無聊的時候還可以跟它聊天。」

夕嵐說：「又不是智能手機。」

「不過最重要還是確保原初神器的威力。我想其他方向的軍隊已經開始行動，本王雖然壓軸登場，也不能落後太多。收拾行裝之後就出發吧。」

再斷

作為包圍網的西方軍團，蘇梓我擁有精銳黑翼騎士一千，哈艮地帶來的半獸人三千、安東尼將軍所率聖殿騎士二千，另外拉薩當地有二千信徒願意追隨；合共接近萬人，不能以移魔法入侵，只能從陸路跨遠西藏高原才能得以闖進大陸邪教的核心。

這對於普通人來說是不可能的任務，堪比二千年前，迦太基的漢尼拔率兵在冬天橫越阿爾卑斯山攻打羅馬般險峻。幸而西藏高原是二十一度母的土地，有如地母，或曰地藏菩薩，眾度母為在山中引路，開方便門，竟不消半日就越過高地；轉眼像是過了四季，景色變幻萬千，抵達終點時眼前一片白茫茫的雪景。

「走著走著都不知來到什麼地方了。」蘇梓我只是一味追隨二十一度母的指引，綠度母回答：

「這裡是西嶺雪山，山下便是成都，是大陸軍隊其中一個駐紮的要塞都市。」

海拔五千米，長年積雪，十一月更是嚴寒。夕嵐使喚火種為眾人暖身，杜晞陽則興奮跑來大叫：

「蘇老大！很久沒有跟蘇老大一起冒險了，心情緊張呢！」

「別過棧，我不需要男人對我緊張，你躲在一邊保護夕嵐就好。」蘇梓我推開杜晞陽，在雪山頂踏前數步，遠眺山下景色──卻是難以解釋，山下同樣雪白一色，萬里飄雪。

夕嵐問：「十一月的成都是白雪的季節？」

娜瑪說：「不對，有點不尋常的感覺。」

杜晞陽大笑道：「哇哈哈哈！是戰爭的感覺嗎？」

蘇梓我厭惡說：「這臭小子有點噁心。」

「笨蛋不是跟你很相似嗎？哇呀！」

先不理會蘇梓我與娜瑪打架，佛爾卡斯同樣遠眺都市，一片朦朧。有白霧籠罩上空，覆蓋方圓五十公里。

佛爾卡斯喃喃道：「確實怪哉，可是沒有感覺到邪神的氣息。」

蘇梓我同樣定睛透視，亦看不見周圍有邪神埋伏；只見見城內有軍隊駐紮，不愁沒有對手。

娜瑪問：「打算怎麼辦？要強行突襲，還是偷偷在山上測試一下五首梵天神箭威力？」

「可是對方在城內駐軍，想找平民來做檔箭牌，或者那些平民已經被邪神洗腦了嗎？」蘇梓我說：「根據本王的周詳計畫，西方軍團負責擾亂大陸後方，給他們越大麻煩越好。沒時間猶豫了，夕嵐，妳能對成都射出一箭測試威力嗎？」

夕嵐說：「假如威力更勝拉薩之時，那麼一箭射下，必定會殺死平民不計其數。」

神箭插話說：「計算所得，以主人現時的魔力，增幅後的結果……換算人類單位，大約一萬噸黃色炸藥的威力。」

「即是什麼程度？」

「能夠徹底摧毀一個城市，所有活的東西都會被燒死，死的東西亦會被衝擊波撕扯碎掉。」

聞言夕嵐再次向蘇梓我確認：「真的要測試威力嗎？」

蘇梓我爽快說：「我可是殺父殺母十惡不赦九十九寸長八大欲七大罪獸印蓋章認定的大魔王，妳照我意思去做就可以。」

夕嵐點頭說：「這就是戰爭的覺悟呢。」

戰爭本應如此。

能夠徹底摧毀一個城市，所有活的東西都會被燒死，死的東西亦會被衝擊波撕扯碎掉。
好屈

自帶siri

咁先係世上最強既原初神器

高科技

我可是殺父殺母十惡不赦九十九寸長八大欲七大罪獸印蓋章認定的大魔王
唔係好明

一命二運三風水D Friend

蘇哥講既野要慢慢參詳

唔洗明 蘇哥打飛機啫

六分五毫四厘尚且三心兩意一等下流

幾時打磨埋其他神器？

打磨蘇哥

打佢碌⋯⋯

只有小娜娜可以同蘇哥打

要用火神鎚

電莖損手

第一次留名 好好睇 加油黑貓

感謝支持
多d留名

八大欲是什麼？

七大罪前身
暴食、色慾、貪婪、憂鬱、憤怒、怠惰、虛榮、傲慢

９

眼前是中國大陸的核心城市，四川省會，人口動輒千萬，千萬性命就握在自己指間。杜夕嵐再三深呼吸，雪山上的空氣更為寒冷，直入心肺，卻使她更為冷靜。

事實上若然稍有猶豫，萬一梵天神箭威力減弱，加上冰天雪地的惡劣環境隨時導玫失敗，反而打草驚蛇；換言之不但是千萬平民的性命操在手上，蘇梓我一方的命運亦要依靠杜夕嵐的判斷。

夕嵐心道：「當初我相信蘇梓我的理念才走到這兒，這一箭不是因為任何人而發，而是我相信自己的選擇……」

──現在我把「力量」賜給你。

當夕嵐握緊梵天神箭之際，忽有幻象置換眼前景物，續有中性聲音繞在耳邊：「你將以此『力量』臣服萬物，建立文明。如有違抗，等於違抗『神的力量』，你便驅使此神器消滅敵人。」

矇矓中有光芒刺眼的光影逐一交付聖物，光說：「神的威望稱之為閃電，神的慈悲稱之為海洋……這是你的神之力量，稱為火焰……」

火焰充滿全身，杜夕嵐張眼依舊白雪紛飛，蘇梓我等人在背後期待自己，剛才的幻覺是什麼？然而意外地溫暖，她緊定召出魔法弓箭搭在弦上，提弓瞄向山下遠處的目標，縮小百倍的目標。同時梵天神箭的冰冷聲音響起：「已經鎖定人類的都市，正等候主人指示。」

「得罪了。」

夕嵐引弓一箭，雪山更結一層冰；然後箭如流星，箭下軌跡瞬間融雪！彷彿殞石低空掠過雪地，留下巨神劃下的凹槽直通成都；彈指之間，成都燃燒，四面火海；火舌衝上天際綻放出巨大蘑菇黑雲，耀眼爆炸其光，其聲待數秒之後才傳到夕嵐等人耳邊，震耳欲聾。

眾人不禁掩住耳朵，眼前災難一幕卻是一浪接一浪；大地燃燒後完全蒸發，像是冒出燒焦的嫩芽，在千里雪地中央兀突如麥田圓圈。名副其實將目下整個城鎮夷為平地，雖有心理準備，杜夕嵐還是被梵天神箭的威力嚇了一跳。

「夕嵐辛苦妳了，這下子大陸方面不能再忽視我們，能夠動搖他們部置吧。」蘇梓我又抱著她的腰說：「反正一切罪名由我承擔就可以。」

「不，至少我也是幫凶……我願竟做你的幫凶。」

蘇梓我誇張大笑起來：「但這種程度還不足夠呢，咳咳，娜瑪，我們一起下山收集死者的靈魂。靈魂即是力量，對惡魔有用吧？」

「你真是大魔王喔。」

蘇梓我一行萬人沿著神箭融化破冰的山徑下山，由原本純白色的世界漸漸進入灰白；越接近梵天神矢落下地點，空氣越是混濁悶熱。仿若風暴過後，公路上電燈柱凌亂倒地，路上的積塵漸厚，建築物像積木殘破散落，全部灰白，通通都是蓋上數厘米厚的燒焦塵埃。

蘇哥要收集靈魂

然後始見人類屍體不規則躺在路上。剛過正午十二點鐘，街上有多少行人，路上就有多少屍骸，全部舖上一層灰好比石像，諷刺看著反而比較安心。

「牛頭人，我說有翅膀那個。」蘇梓我命令哈艮地：「你和你的手下最擅長搶略人類靈魂吧，交給你們動手了。」

牛頭人領命，眾魔一聲四散。這時候被俘虜的夢之女巫伊海德拉感到不妥，嚷道：「這鬼地方還是快點走吧，其實遍地都是邪神的痕跡喔。」

但蘇梓我周圍望向廢墟每個角落，始終找不到可疑之處──

「小心！」

見勒萊耶猛地撲向黑騎士埃力格，卻來不及冷箭快！瞬間破甲，一條染血荊棘貫穿埃力格的胸腹之間，魁梧戰士便從馬背倒下。

蘇梓我大為緊張：「來人照顧好他，其他的警戒四周。」接著走近埃力格，娜瑪亦蹲下扶起埃力格，為他療傷。

娜瑪說：「所幸避過了致命傷，多虧勒萊耶夠機警。」

勒萊耶慚愧說：「如果我能更早發現暗箭就好了……」

「打起精神來！」蘇梓我大聲鼓勵：「敵人就在附近，而且深藏不露，居然能夠瞞過我們法眼，絕不能鬆懈。」

環看亂石堆成頹垣敗瓦，高空雪雲密佈；仔細看著，雲霧千層浮游似生命流動，而且好像有一對紫色眼睛監視自己……

蘇梓我驚覺：「豈有此理，難道整個天空就是邪神本身！」

娜瑪說：「怎、怎麼回事？」再抬頭觀天，隱約有邪惡氣息壓頂；換句話說，頭上覆蓋天空萬里的整片雪雲全是邪神本體？

娜瑪續道：「那麼我們就是被包圍……啊，而且偏偏是埃力格遭暗箭所傷，為的大概是要奪去他半小時預謀之術。笨蛋你不妨看看未來──」

「已經太晚。」蘇梓我凝望雲間，除紫色眼睛還多了紅色光點，一對、十對、百對、密鋪天空；空中傳來萬鳥驚啼，從白雪浮出身影，連綿百里邪鳥鼓翼向著蘇梓我軍隊俯衝！

伊德海拉說：「那些是紅雪鳥，是『風行者』伊塔庫亞的眷屬。想不到他已經把那麼多人類養成為紅雪鳥。」

根據伊德海拉後來所示，伊塔庫亞為風雪邪神，外形就是一片雲。信奉風行者的人類會被邪風捲到雲上、結蛹、羽化變成紅雪鳥──擁有一雙赤紅眼睛，人類四肢萎縮，手臂長出翅膀，就像蝙蝠退化的雙手那模樣，極其嗜血，當然失去人性。

「不用手下留情。」蘇梓我揮動火劍朝天，喝道：「對方故意以這裡的人命來做誘餌設下伏兵，我們偏要衝破那些紅雪鳥陣！黑騎士團保護地上眾人和埃力格，安東尼將軍與信眾原地召喚魔法砲擊，牛頭戰士聽從四色騎士作戰，娜瑪與眾神眾魔隨我往天上開路！」

放聲龍吼，蘇梓我化成赤龍道：「邪神來得正好，待本王親自與他一戰，順便吸盡他的邪力！」

又中伏

伏中伏

伏伏伏伏伏

計中計中計

雞包紙包紙包雞

新po去到第7 頁 新po lm

總之就係中伏

歡迎

遲大到 忙到想quit

最近有假，放假休息下

寫多啲文比我追下

日日寫

唔係日日得閒但一定睇

其實蘇哥係咪可以學佛爾卡斯用火占卜

理論上可以，實際上好似比較少用，好似唔啱蘇哥性格

食lunch 一推

擺咗成個月兩日睇哂

又可以一起 live

擺咗年半 依家已經睇到17
黑貓好短

短貓

１０

赤色巨影遁入雲中，娜瑪攜閃電火打算上前助陣，可是天空能見度極低，風雪忽變猛烈；能夠把整個成都蓋上大雪的邪神果然不能輕視。

──砰砰砰、砰砰砰！

娜瑪被迫停下腳步，抬頭審慎問：「這是什麼聲音？」

身旁窮奇搭話：「娜瑪大人小心，那是不祥的風。」

看見窮奇變得虛弱，刺蝟尖毛變軟，纏身的廣莫風減退，娜瑪說：「是風神的靈視嗎……可是那個蘇梓我剛才獨自闖入雲中不會有事吧？」

此時千層雲霧間有赤龍的身影若隱若現，像看著蘇梓我奮力大戰的皮影戲。

另一邊廂伊德海拉抱著頭跑來找娜瑪：「快來保護我！那些吃人的紅雪鳥！」

她身後有一群半人半鳥的妖怪窮追猛打，伊德海拉從邪惡的夢之女巫變成善良的夢之女神，對邪氣尤其沒有抵抗，一味逃跑。於是娜瑪擲出雷霆槍掠過女神頭頂，閃光帶火「霍」聲將一行紅雪鳥燒成焦炭！

「哦，」伊德海拉對娜瑪說：「做得好，妳留下來對付紅雪鳥大軍就好，反正妳的閃電帶到雲上也起不了作用呢。」

娜瑪質問：「何出此言？」

「這裡是伊塔庫亞的地盤，他吃了那麼多人才養得那麼肥大，大得能改變氣候，就算炎夏亦可以冰封都市。」伊德海拉續道：「事實上深淵的初代古神每位都擁有莫大神力，全部都是脾氣差的獨居老神，沒事情別亂闖他們的地盤啊。」

「可是……若然我們避開邪神的話那麼北京的邪神教團會更加輕視這邊，我們就完成不了任務。一定要想什麼方法幫助蘇梓我打敗伊塔庫亞。」

「不可能，不可能啦。伊塔庫亞這種級數的古神，就算你出動整個國家的力量都難以對抗。」

娜瑪拿起電鞭恐嚇說：「妳不也是夢之女巫嗎？最後也是裁在我們手上啊。那伊塔庫亞肯定亦有弱點吧。」

「我也不知道啊，我是善良的夢神伊德海拉，對於邪惡的神不太熟識。不過，假如要跟伊塔庫亞決鬥的話，最差勁的方法就是飛進他的身體混戰。」

「會有什麼麻煩？」

「聽說伊塔庫亞在自己的巢中是無敵的，而且普通人看見一團煙霧也不懂得如何應付吧？這樣飛上去是自尋死路，那個男人也沒救……啊啊住手！」

娜瑪沒空教訓夢女神，必需找方法幫助蘇梓我。

這時候蘇梓我飛進雲中，卻如墮五里霧，迷失方向，無論如何拍翼都無法逃離暴風雪的世界。吹雪拍打龍鱗，手臂結霜；忽現群鳥凶殘撲來，蘇梓我揮爪亂舞，徒手拆下滿天白色羽尾、滲著白雪和血雨在空中解體。

蘇梓我心道：「這邪神身軀龐大，有點像巨靈族的那些從神燈走出來的傢伙。」

亦即伊布力斯，原屬希伯侖巴力西卜配下的惡魔大將。

「哈哈，大概沒想過本王有跟巨靈作戰的經驗吧？」蘇梓我逆風滑翔，用預視之法捕捉邪神伊塔庫亞的魔核。

游刃有餘，一路上蘇梓我擒殺雪血百鳥，邪惡波紋越來越強烈；陰風怒號，景色漸暗，蘇梓我抵達雲裡面的最核心。

如果說仙境是天上宮闕，潔白煙霧迷漫；眼前這地方則是恰恰相反，暝茫邪氣上下飄浮；竟在黑霧之中有一座正方的「巢」，以黑色的冰築成數百平方米的露天牢獄，獄中有一排排密密麻麻的純白色的「蛹」正在「孵育」。

「──人類的魔王，你讓我等得好辛苦呢。」

聲音來自同樣巨大的一團黑霧，霧中兩隻紫光眼睛，周圍有八條氣流吸進體內，恰似一頭氣態的蜘蛛，在眼睛附近氣流開合說話：「你還不知道自己人頭的價值，居然隻身而來。」

「價值嘛，至少我知道你付不起。」蘇梓我斯斯然走近黑煙蜘蛛，猛然伸爪一擒──但給對方避開，原地消失，眨眼間移動到百米之外，完全抓不著痕跡。

蘇梓我問：「難道你懂得空間轉移之法？」

黑煙蜘蛛伊塔庫亞沒有回答，只是在體內吐出葫蘆，一個名為阿南西的葫蘆。傳說阿南西把天空所有氣候都收在葫蘆中，能隨意呼風喚雨。於是伊塔庫亞打開葫蘆，放出酸雨溶解了巢中白蛹，爬出無數紅雪鳥飛往赤龍襲擊。

戰況變得熾熱，蘇梓我熱血沸騰的鼓動傳到娜瑪心中。此時地上娜瑪正聯同四凶清理一波接一波的妖鳥，然後策劃對付空中的反攻。

「弓箭隊準備！」

西方軍團的弓箭隊由勒萊耶領導，聯合一些牛頭惡魔與騎士臨時組軍，有阿提蜜絲，更有杜氏姐弟，最重要是梵天神箭。

佛爾卡斯報告娜瑪：「抱歉，魔法隊無法偵深到邪神的內核，探測波長都被伊塔庫亞的魔法雲吸收了。」

「咦？但明明剛才沒有這問題……一定是伊塔庫亞故意解除結界誘導蘇梓我接近陷阱。」娜瑪冷靜下來，「不過我能感受到蘇梓我的位置，大家聽我指揮，向蘇梓我與伊塔庫亞的周圍砲轟！」

杜夕嵐的魔力亦恢復過來，拿起梵天神箭與弓箭隊一同瞄準天空──卻忽然落下傾盆大雨，雨中夾雪。

梵天神箭說：「錯誤發生……與原初神器的魔法發生衝突。」

娜瑪不解，「沒可能，水屬的神器還在賽沛女王手上才對。」

貓頭鷹斯托剌答：「換言之定海神針的缺損部分在伊塔庫亞手上。這是危機也是機會。」

神器升級機會黎啦

邊個夠黑貓長

人魚升級機會黎啦

幾時到娜瑪

小娜娜可能需要蘇哥協助

精氣幫助

蘇哥又要惡戰一萬人魚還債

ota 更新通知來了

而家先開始寫，唔知會唔會寫唔切

快

慢慢嚟 休息一日都無所謂啦

不如黑貓每個星期都休息一日啦

１１

天上蘇梓我繼續以赤龍巨軀與伊塔庫亞奮戰。只見雙翼展開飛舞，龍臂拉弓牽動千層雲，再往蜘蛛本體一拳打去！伊塔庫亞的軟件身軀再次扭曲、消失，忽然貼在背後，反過來用八足鉗向赤龍背脊──

但見赤龍亦同樣以轉移術交換空間，二獸前後逆轉，赤龍反壓蜘蛛頭頂張開血盆大口，噴出能夠燒燬一切的高熱火球。

火球直逼伊塔庫亞，不過蜘蛛八足與雲霧相連，整片烏雲都是他的蜘蛛網，任何風吹草動都能立即察覺；火球剛從赤龍噴出，伊塔庫亞便已瞬移到十米之外，安然無恙。

長此下去不是辦法，蘇梓我沉思半晌，忽然催動全身魔力，吞雲吐霧吸下空中所有火元素，再原地旋轉，連環噴出漫天火球，就像煙花在高空爆炸──

火焰彈幕舖天蓋地，不規則交錯，而且毫無死角，每寸空氣都被火球燒熱；可是伊塔庫亞同樣不規則的消失、冒出，一時出現在天頂，一時轉移到蘇梓我背後。要不是親眼看見亦難以置信，伊塔庫亞居然能夠無視一切連續在空間跳躍。

煙花過後蘇梓我終停下來，稍為喘氣，心道：「就像遇到bug一樣，或者以前玩online game遇到lag的對滿屏周圍飛……那妖怪甚至氣都不喘，是無限mp嗎？空間轉移魔法可是非常高階的魔法才對……又是這種感覺，跟邪神交手往往都有這種無法理解的現象。」

難道眼前蜘蛛妖怪想這樣磨掉自己魔力？蘇梓我繼續審慎應戰在千里之上。

至於地面，安東尼的聖教騎士裝備精良槍砲，已經完全制服了紅雪鳥群；可是以娜瑪為首的魔法軍隊始終對空中混戰束手無策。

狂風暴雨淋熄梵天大火，娜瑪的閃電火亦被封印。她全身濕透，苦悶說：「在雨中擲出閃電雖然我沒有問題，但其他人會觸電被電擊傷吧……」

雨勢越下越大，大得伊德海拉亦要放聲大喊才能聽見：「快點離開吧，我們站在這裡不能傷到伊塔庫亞，如果進入雲中也是無法敵得過那邪神，更何況他偷走了原初神器的碎片呢。」

大雨不但封印了梵天神箭和閃電火，甚至佛爾卡斯的火占術亦派不上用場。娜瑪萬分焦慮，嚷道：「不行，我要上去替蘇梓我助陣。」

安東尼將軍趕來說：「越是危險的狀況我們越需要保持冷靜。娜瑪小姐，回想一下妳和蘇梓我征戰這麼久，有沒有遇過類似的敵人？」

埃力格附和道：「聖教大將軍說得沒錯，況且蘇大公還沒有使盡全力，阿斯摩太大人不必過份憂慮。我們能做的就是想想別的辦法，助蘇大公對付伊塔庫亞。」

娜瑪亂抓頭髮，問窮奇：「你同為風神，有沒有恐懼的東西？」

窮奇答：「以風暴霧氣為驅，雖然虛無縹緲，但最害怕就是混有雜質。」

娜瑪記起之前在希伯侖與巨靈伊布力斯對戰的經驗，確實能把霧氣凝冰凝結對方身體，這樣就能傷害到對方。娜瑪大喜，馬上以念動術通知蘇梓我：「笨蛋，你那邊狀況怎樣啦？」

蘇梓我回答：「少囉唆，我與妖邪蜘蛛正打得如火如荼，不要礙事。」

「我是來告訴你消滅邪神的方法呢！你忘記伊布力斯嗎？有沒有試過把整個空間結冰制止他的行動呢？」

「碰不到那鬼蜘蛛啊，他懂得空間轉移，能瞬達千里雲間，難以冰封他的行蹤。」

「空間轉移？蜘蛛？」娜瑪沉思，「蘇梓我確實沒有法術能夠將整個天空結冰，物理上亦不太可能，不過對方是會轉移的蜘蛛又是什麼回事？」於是追問蘇梓我：「你能夠再講多些對手的特徵嗎？」

「葫蘆，有個葫蘆好像封印了具大的法力，是蜘蛛的法寶。」

葫蘆、蜘蛛、呼風喚雨……娜瑪腦海連接世界圖書館翻閱古神資料、古神譜系，找出擁有共同關鍵字的一位西非古神，名曰阿南西。

阿南西是天空神恩雅梅的兒子，蜘蛛化身，能喚雨息災，把世上智慧收在葫蘆中。然而他為了突顯自己的智慧，有一天，他與父神要求擁得「所有故事的智慧之王」的名譽。恩雅梅一笑置之，故意提出三個難題刁難，殊不知阿南西一口答應。

第一個難題是捕捉長有短劍牙齒的獵豹。該頭獵豹凶狠殘暴，硬拼的話就算阿南西也肯定會被咬傷。於是阿南西化成美女，牽著麻繩提議與獵豹玩綑綁遊戲，居然成功將獵豹綁起了。

第二個難題是捕捉尾捉燃起猛火的黃蜂，阿南西找到黃蜂的行踪，馬上心生一計，改變天候降下大雨。黃蜂怕尾針火焰熄滅，匆忙找地方避雨，飛進一個葫蘆，結果又被阿南西抓住。

第三個難題是捕捉隱形妖精。妖精雖然看不見其身，但能聽其聲。於是阿南西用焦油造了一個人偶，嘲笑妖精打不過人偶；妖精生氣便與人偶大打出手，卻反過來被焦油黏住動彈不得──

「對了，我們可以用其人之道還治其人之身！」娜瑪興奮，可是哪裡能找到焦油又或者是焦油的替代品，然後又造出人偶呢？

聽日補甜，主線休息

啱啱好

勁

我都諗過定期休息
不過先盡左力先

女主角係邊個

未決定

龍仔

拒絕龍仔，食lunch 一推

一黨專政

唔玩 gay

好期待今晚黑貓出文

寡人食飽飯一推

放假一推

外傳逸事 智慧女神的秘密

在獲得錫馬奇莫的夢召術後，某一晚凌晨時分，蘇梓我心血來漸想要測試夢境魔法；希望成為夢之女巫那般，由自己繼承夢之採花賊的名號，春夢的化身，想起就興奮。

「對了，要找誰來試槍呢？」

瞬間有無數美女面影掠過，貝爾芬格的話好像太平凡了；雅言確實不錯，說不定能給她一個驚喜……啊，不過有個人想教訓她好久了，最近越來越不放自己在眼內，作為家臣實在欠缺調教。

「就選她吧。」

蘇梓我滿心歡喜跳到床上，大被抱頭，不消一分鐘便睡著。因為之前亦吸收了伊德海拉的邪力，對於夢境魔法有一定知識，做夢時能夠做清明夢，方便自己來往夢中。至於夢召術，原本是召喚對象入夢，不過這樣不夠刺激，蘇梓我決定嘗試相反的做法，把自己召喚到對象夢中。

「目標是……雅典娜，嘿嘿。」

據說夢境能反映內心，畫面一轉，由漆黑渾沌變成一片風光明媚、繁花似錦、流水淙淙的翠綠山水間。有羊群在河畔吃草，青空一行白鷺；樹蔭下一位白色長袍的美人正在散步，黃金亮白的秀髮飄逸，隱隱散發著智慧女神的高貴氣質。

蘇梓我在遠處偷看，心道：「大概是雅典娜的夢境，不過這裡又是什麼地方？」

於是繼續躲在一角觀察，看見天后赫拉前來，雅典娜便召喚了紡紗桿和織布機即席編織了一件長袍送給赫拉，赫拉欣然離開。

之後一群繆思仙子帶著各種樂器圍繞雅典娜合奏，雅典娜便召喚豎琴一同和奏，引來鳥兒和兔子傾聽，甚至是凶悍的野馬和蠻牛；群獸搗亂，雅典娜見狀取出長矛大力敲打岩石，鏘然有聲；一眾發狂動物都被雅典娜的威嚴馴服了，唯有安靜離開。

過了不久，又有工匠神赫菲斯托斯撐著機關，辛苦跑來山下向雅典娜求婚；雅典娜頓時發出神光，裝備神盾，義正詞嚴把赫菲斯托斯打發走，幾乎要動槍殺死嘗試沾污自己的人。

「真是自我中心的女神，」蘇梓我心想：「就算做夢，雅典娜依舊惦記昔日的威風日子。身為雅典的守護神、智慧女神、戰爭女神、紡織女神、音樂女神、處女神……」

「是誰躲在那裡！」忽然雅典娜厲聲大喝，蘇梓我被迫現身，從草叢走出來。雅典娜看見蘇梓我，大感疑惑，「蘇大人，為什麼你會出現在我的夢境？」

也許是感覺到危機，雅典娜自然裝備了銀白甲冑與頭盔，保持警戒同時保持距離。

蘇梓我靈機一觸：「對了，她還不知道是我用夢召術闖進夢境，以為我是她夢中出現的其中一個人物，就像剛才那些希臘古神一般……或者可以好好利用呢」

「快回答，不然就算冒犯也要將大人你趕出雅典。」

蘇梓我辯解：「這個問題應該要問妳自己呢。這是妳的夢境，妳想誰出現就會出現吧？」

雅典娜猶豫，「你的意思是……你是我想像出來的，是我希望你在夢中出現？」

短

為了測試蘇梓我所言，雅典娜嘗試抹走他的幻象，居然不成功。蘇梓我真的是自己慾望的具現化嗎？

蘇梓我笑道：「嘿嘿嘿，妳對自己的慾望誠實一點就好──哇！」

雅典娜舉矛刺去，差點劃破蘇梓我喉嚨，讓他冒一身冷汗。雅典娜說：「沒錯，我確實希望蘇大人來到夢中，既然是幻象就能任由我發洩了吧，看招！」

也許在夢中緣故，雅典娜看起來取回神力，長矛行雲流水連環打向蘇梓我；蘇梓我避開長矛，雅典娜就飛出神盾，重幾百斤把蘇梓我撞得飛出好幾米。

蘇梓我大怒，「既然如此，別怪我不客氣了。」

蘇梓我直衝雅典娜，空手奪走長矛；同時神盾砸下來，蘇梓我就單手接住，連帶武器通通搶走。

雅典娜驚訝說：「不可能，你只是我的夢中幻象，怎可能反抗主人？」

蘇梓我說：「哇哈哈哈！證明妳的深層意識是渴望被本王征服，本王就成全妳的慾望！」

語畢，蘇梓我揚手施放迷惑風暴吹走雅典娜一身盔甲、長袍、變成一絲不掛。雅典娜難以置信，居然夢見自己裸體，難道自己有暴露的慾望？

蘇梓我再以甜言蜜語魔法說服：「慾望沒有高低之分，不用害羞，好好正視自己的需要吧。」

蘇梓我彷彿是雅典娜心中淫穢的具現化，眼前淫慾之神大發淫威，彷彿象徵自己敗給慾望，莫非果真如蘇梓我所說，自己內心有無法察知的渴求？

接著二話不說，蘇梓我同樣也脫掉衣服，全裸把雅典娜抱在草地上，猛地舔舐她的胸脯，手指鑽在雪白兩腿之間前後愛撫。

醒返之後比雅典娜發現蘇哥嘅陰謀小蘇哥實死無生

雅典娜心猿意馬，但不能怪責蘇梓我，因為這是自己的夢境；蘇梓我會這樣做也是自己的意思，他只是自己的慾望。果真如此，唯一的方法就是要面對自己的需求，放鬆雙腿嘗試春夢如何。

蘇梓我遂以熟練手法，二指插進女神的神秘水穴探索，姆指反覆刺激陰蒂，「呵呵，妳看妳身體多誠實。」

一陣快感湧上腦核，雅典娜內心豁然開朗，「對了……之前被蘇大人玩弄得太過激烈，這是甜蜜的毒藥，會掛念蘇大人也不是什麼奇怪的事，只是自然的生理反應，不是我的問題……」

蘇梓我沒理會，只管一味玩弄女神的嬌軀，伸舌交吻，纏綿如膠似漆。

雅典娜面紅耳赤，滿額玉珠，又想：「既然失之後擁有凡人的性慾也是無可奈何，唯有在夢中把蘇大人當作玩具發洩……另一種慾望的發洩……至少夢中沒有人看見我的醜態……嗯嗯啊啊！」

忽然雅典娜全身抽搐，一直被蘇梓我進攻敏感弱點，不禁湧泉爆發，頭腦一片空白，但只不過是前戲罷了。

蘇梓我將全身力量聚集到自己的寶貝，硬如鋼，熱血沸騰；準備就緒，蘇梓我抱起雅典娜相視而座，酥胸壓在心口，雅典娜就趴在自己肩上喘息。蘇梓我震腰頂進去，雅典娜就在自己耳邊放聲大叫，完全拋棄了智慧女神的自尊。

「蘇大人……啊……很舒服，不能讓其他人看見……」

嬌艷吐息吹在耳蝸，蘇梓我興奮抱緊雅典娜前後推進，雅典娜亦雙腳緊夾蘇梓我左右搖晃臀部，糾纏不清。

始終是失去神力的女神，對迷惑術沒有抵抗，對蘇梓我的技術也缺乏經驗，意亂情迷，蘇梓我亦滿足她的慾望向她索吻，唾液交雜一起，下面水聲越戰越激烈；雅典娜蹲起加速上下晃動，還真的把蘇梓我的巨物當作發洩工具般──

「蘇大人、不行了……啊……！」

「噢噢，我也是……噢！」

就連身驗百戰的蘇梓我都按捺不住，知道雙方都差不多到達最高點，於是緊緊抱著雅典娜往內裡貫注精氣，不讓女神離開。

二人抱緊猛震，精氣緩緩流下，再放開。蘇梓我依舊一柱擎天，他再哄騙雅典娜說：「妳看見嗎？這就是妳的慾望，一次還滿足不了妳的本能。」

雅典娜心慌，「不、不要再說，你再說下去就算是幻象都要殺死你。」

蘇梓我淫笑道：「不說的話唯有繼續再做了，只有這個方法可以滿足自己的性慾。」

雅典娜盡力說服自己，眼前蘇梓我只不過是自己春夢的幻象，既然自己失去神格只是普通的人類少女，一切都是正常生理現象……

然後二人又再抱緊一起倒在河邊翻雲覆雨，大為滿足蘇梓我的淫慾。

翌朝，蘇梓我愉快起床，卻收到來自空中花園打來的電話。

「雅典娜，早晨啊，昨晚睡得好嗎？」

「蘇大人，聽說你習得了夢召魔法呢。」

「嗯……怎麼了？」

「昨晚是我輸了，不過若有下次，我可不會手下留情在夢中將大人閹割，就這樣。」

好像很可怕的模樣。蘇梓我喃喃自語：「不愧是智慧女神，剛才應該是向本王下的戰帖吧，嘿嘿。」

黑貓好長

出名長，人人都知

下次小蘇哥死硬

唔好睇少蘇哥充血時既智慧

大娜娜

係街食緊飯，應該會遲半個鐘左右

好

搖滾準備

燎撚好味

打緊邊爐，預計九點

短撚斷未

１２

關於阿南西的傳說，娜瑪知道，蘇梓我也明白了。簡單來說就是捕蠅紙，等待對方自投羅網。

娜瑪念動告知蘇梓我：「可是沒有焦油弄人偶呢。」

上空蘇梓我繼續力敵雲霧蜘蛛，不斷向伊塔庫亞的殘影吐火球，黑霧中火光處處，不讓對方休息。同時蘇梓我回答：「最重要是黏稠的液體封住對手吧？本王可是有大量龍液……」

娜瑪大叫：「等等！我知道你說什麼，笨蛋笨蛋！太髒了，又臭！很難想像用那東西搓成人偶對付邪神！」

「可是這個方法行得通吧？妳不是說，縹緲妖神最懼怕雲霧身體混入雜質嗎？」

「笨蛋，你想想，成都天空整片霧霾都是邪神身軀，你在他體內注入精氣，不就等同於性行為？我可沒有幹空氣的伴侶！」

──砰！

蘇梓我受驚嚇，露出破綻被伊塔庫亞吐絲綁起，再呼喚漫天冰雹，旋轉轟炸赤龍；赤龍花盡氣力衝破蜘蛛絲，擺尾橫掃，想抓住伊塔庫亞之際又給他用無限轉移逃去。

蘇梓我憤怒心道：「那妖怪又醜又是個男人，可不能浪費龍液在他身上，妳趕快再想另外辦法。」

然而邪風帶來預感通知伊塔庫亞，他看見蘇梓我心不在焉，暗忖：「是求救還是在盤算什麼詭計？是地上黨羽嗎……」

蘇梓我心感不妙，看來伊塔庫亞轉移目標往娜瑪眾人──只見邪神打開葫蘆傾倒，下一秒降下大洪水，更是腐蝕酸雨！地面立刻傳來混亂的逃難喊聲。

「這就是跟天空神作對的後果。」

豈料地上娜瑪反過來指天大罵：「你這頭卑鄙的邪神，以為躲在雲上就很厲害嗎？有種下來跟本小姐單挑，本小姐馬上就用閃電火收搭你！」

聽起來只不過是喪家之犬的吠聲。伊塔庫亞全殺氣凌雲，一雙紫色光點急速迫近，同時呼喚酸雨衝向娜瑪。頓時演化為混戰，娜瑪以閃雷為槍揮舞卻斬不斷流水，酸雨腐蝕女僕長裙，漸陷劣勢；娜瑪感到羞辱卻一個不留神，四方八面有水流包圍自己，把她變成果凍一般包起──原來伊塔庫亞打算活活冰封娜瑪！

蜘蛛足刺向娜瑪，此時娜瑪盡是破綻；伊塔庫亞看見快要得手，卻有血紅身影擋在面前──是赤龍的巨像。

「給你們一同送上路！」

忽然放大蜘蛛八足，伊塔庫亞大開大合往八個方位交錯襲向蘇梓我！赤龍遂以結界硬擋，卻沒料到伊塔庫亞根本不必拘泥於蜘蛛形態，雲霧腹中再伸出一足，以尖刺直插金龍的胸膛，血液在雨中四濺──

然而一陣詭異，伊塔庫亞頓感灼熱，連忙把長足從赤龍身體拔出，殊不知卻被牢牢黏住；不但黏住，赤龍更像融化的蠟像沿八足擴散爬向伊塔庫亞的胴體，使他煙霧身軀染上朱紅。

「蠢材上當了吧，哈哈！」娜瑪展翼衝破雨水的封印，舉槍指向邪神大笑。

斷，蘇哥嘅龍液要留比龍仔

伊塔庫亞不解，娜瑪便興高采烈解說：「是酸雨，酸雨把泥土中的金屬元素溶解，溶入水中，更容易讓哈艮地煉成黃金流體；再混入遍地血漿，全部都是被你污染的人類，都是你手上沾染的血，兩者攪拌融合就是赤龍像的真身！」

「居然在這短時間能夠作血偶像……」

娜瑪說：「摩拉克斯是出色的工匠，只要有素材他能夠做出任何東西，你認命吧。」

確實伊塔庫亞全身被黃金與血漿黏附，寸步難行，而且最大弱點是擁有了實體，無法像之前那樣隨意穿梭，更被自己降下的酸雨侵蝕。於是伊塔庫亞求饒：「慢著，殺了我沒有好處。況且你們殺不死我，就算將我碎屍萬段也沒有用，你有試過能夠殺死雲朵嗎？既然你能招攬夢之巫女的伊德海拉，我們可以談判。」

長篇大論，其實伊塔庫亞正釋放奇異的音波，侵蝕蘇梓我手下士兵的腦袋，甚至要將那些聖教騎士洗腦孵化成紅雪鳥的妖人，至少要跟這些人類同歸於盡！

娜瑪一向慈悲，猶豫了一瞬，就危險多一分。伊塔庫亞凝神聚氣，準備放聲入侵千里──

「好辛苦……」幽怨的人聲。

「怪、怪物……我不要變成怪物……」

「把孩子還給我……」

蜘蛛的伊塔庫亞的九肢僵硬，有幻象聲音直接傳到他的靈魂當中，有男有女，有老人哀求，有嬰孩哭泣。伊塔庫亞見自己的身體被人類的血液支配，流著那些被洗腦信眾的血，居然控制不了自己，被人類的怨念反噬了！

於是伊塔庫亞變形扭曲，九條蜘蛛足纏在一起，血液像紅絲帶著邪神包裹、拉緊、打結，濺出紅色汁液已經分不清是誰的；只有緞帶無窮分裂像肌肉纖維般包起伊塔庫亞，包成一團血肉模糊的生物。

彷彿聽見伊塔庫亞的悲鳴，但瞬間就沉沒於怨靈的雜音與暴雨聲當中。娜瑪不忍見到，小聲道：「真是可憐，遭到受害者的報應了呢……假如他是阿南西也算是地方古神，邪神這樣做對任何人都沒有好處啊……」

「那個嘛，幫助他們只有唯一方法。」

蘇梓我赤龍在天，伸展合共六翼，吸納天地魔力，瞄準伊塔庫亞吐出光明真言光砲──烏雲綠雨淨化，邪氣化為灰塵，雜亂人聲羽化升天，天空在梵音之中放晴。

十分悽慘慘烈的戰場，蘇梓我變回赤裸人形降落廢墟中，同時伊塔庫亞有一葫蘆原地掉落。

娜瑪拾起，輕輕搖晃，咯咯聲響，「是阿南西的葫蘆，裡面有定海神針的碎片呢。」

然後從葫蘆倒出一塊暗淡鐵石，不規則形狀；四凶的野豬檮杌啼叫，窮奇翻譯說：「這是『息壤』神物，與定海神針為一對，能隨意伸長縮短。」

娜瑪說：「傳說夏禹的父親就是竊取息壤建堤壩塞水，反至洪水泛濫，最終被貶成怪物呢。」

禹的父親，即是鯀，即是檮杌；娜瑪代為收下神物，輕撫野豬頭頂安慰。

好想被小娜娜摸頭

我要摸小娜娜頭

有得摸都淨係摸頭？

X頭

１３

應該是朔月的夜晚，不過北京城上依舊掛著紅色不規則形狀的月亮，它就像是個長滿毛髮的頭顱，從地平線升起仿若巨人冒出頭來，令人毛骨悚然。然而此月不同彼月，事實上在滿月的日子天空會出現兩個月亮，紅月就像惡魔般快要把本來的月亮吞噬。

僅僅一個月的時間，北京已經變得比魔界更妖異，能稱為之「妖都」。白晝亦彷如黑夜，只有血紅月亮照明，街道一片暗紅，所有人的皮膚都染上粉斑，猶如百鬼夜行。

假如有人看見現在的北京，應該沒有人會懷疑邪神教團的詭異，只是現在連一個正常人都沒有。留在城內的人類已經進化成為一種更接近原始生命的存在，五官四肢都變得更簡單、原始，是退化。

可是人類能從中獲得快樂，快感都是十分原始的，可以是食欲的快感，可以是性交的快感，是不需要文明的。

升格為戰神的月亮邪神、斷肢的月女神、科約爾沙赫基身披七彩蛇群，十數蛇頭垂在臀部旁邊低聲嘶叫；妖里妖氣的月女神身體比普通人類強壯，身長四米，僅僅穿過城門進入人類的皇宮，雖然現在比較像是個遍地血肉的屠宰場。

文明古壇毀於一夕，宮殿變成瓦礫；文化對於邪神來說是不需要的，躺在石堆之上對於它們來說更加舒適，它們嚮往原始，只是將皇宮當作神權象徵。

「伊塔庫亞死了。」

月女神踏進燒焦的宮殿，向奈亞拉托提普與克蘇魯簡潔報告。

夜魔奈亞拉托提普喃喃道：「那些地方邪神和信眾比起預期更不中用。」

月女神說：「蘇梓我用了奇怪的法術，只需半天就穿越高原，討伐伊塔庫亞。伊塔庫亞在那人王面前是何等的不堪一擊。」

不但如此，蘇梓我更沿途淨化古神，馴服地方小神，經過幾天由原本不足萬人的規模變成超過一萬，地方神亦多數的軍勢。

同時東方又有魔海女王斬下了達貢與海德拉，她聯同人類艦隊封鎖了全部港口，沿海的深潛者和半魚人開始遭到清洗，毫不留情，魔海女王絕非省油的燈。

月女神冷酷平淡續道：「連同北方人類的鐵甲軍隊，南方的空中花園，四路大軍正在迫近，估計不出三日他們其中一路就會來叩城門。」

夜魔晃動他修長、無形狀的身體，漆黑的臉沒有表情，沉思說：「時間緊迫，不能派人去拖延那礙事的人類嗎？」

克蘇魯答：「不能把城內士兵調走。其他地方，其他古神變成怎樣也沒有關係，但二萬萬的軍馬是主上的親兵，必需留守城內。」

「唯有主上能夠帶我們重回『深淵』，他的復活至為重要……」

污染地方眾神，先後在全世界建立克蘇魯的信仰，把這個星球的信仰力逐漸傾向邪神一方。尤其以中國大陸作為生祭的據點，大量剷除異教徒，為的就是要復活地球上第一位的最古神──阿撒托斯。

話說星球誕生之初「深淵」作為星球核心，百無聊賴，只好創造至高靈芭碧蘿、創造性交，用以慰解苦悶。每次交媾「深淵」都釋放龐大神力，尤其第一次，放出的一大灘精氣直接昇華成為生命，便是最初古神的誕生，名為阿撒托斯。

與至高靈不同，阿撒托斯並非誔生於「深淵」的意願，只是性交的副產品。因此阿撒托斯一片血紅和奶白，像史萊姆般黏成一團，十分簡單醜陋。

而且阿撒托斯沒有知能，沒有智識；不過由於他是「深淵」純粹的神力，能力卻是最大的。及後「深淵」與芭碧蘿交媾釋出的其他古神都及不上阿撒托斯，因而阿撒托斯又稱作「古神之首」。克蘇魯等古神皆臣服於阿撒托斯，而奈亞拉托提普則是阿撒托斯的從屬神。

「一切榮耀歸於吾主阿撒托斯。」

奈亞拉托提普跪在天壇前，三層的圓形祭壇上有一坨紅白肉塊，像活人心臟，表面佈滿血鼓，砰砰鼓動。在大碰撞之前，正是這坨肉塊支配了星球，創造生命萬物，位同聖主。

只要早於聖主復活，或許能重新得到深淵的寵愛，而不是那些後來的天使。

──嗚撒嗚撒。

忽然肉塊在壇上顫動，像人類打嗝，卻是全城震晃；一陣妖邪音波以擴散千里，奈亞拉托提普聽見音波十分安心，其他生物聽見音波都要朝向天壇跪拜，邪神之主當之無愧。

「吶，蘇梓我。」

同一夜，睡床上娜瑪好奇問：「很快我們就要跟邪神決戰，他們不是觸手就是腐肉，你不會對他們做什麼吧？」

「啊？妳以為本王是什麼身分？」

「可是你已經連人魚那些都不放過，不知道為何有點擔心，哎呀。」

「蠢材！我對美女要求嚴格……不過經妳這麼一說，北京好像沒有美女，真提不起勁。」

「或、或者撒旦大人會奬勵你？不知撒旦大人的形勢怎樣呢。」

漫漫長夜，這是決戰前的安寧。

撒旦比邪神污染

點可以搶先過蘇哥污染撒旦

唔知點解對蘇哥屌雅典娜同雅言特別有興趣

專搞良家婦女

禽獸

撒旦禽獸之王

蘇哥比禽獸更禽獸
究竟係踩緊蘇哥定讚緊佢

需要d時間諗下點寫，今晚休息一日

聽日寫返長d

讚成休息下 聽日寫長啲

一定

加多一更

三千字

無問題 不嬲都叫你間中休一兩日
休息係為咗更遠的路
地方讀書需要高質黑貓

*讀者

感謝支持，黑貓既讀者都好高質

最想睇雅典娜

儲兩日文點知得一日

抖下今晚超大力

呢D欲拒還迎，心口不一，應該好好玩！

食lunch 都超大力

等蘇哥教佢地做人

等睇黑貓休息完可以射幾多出黎

發覺只係長左些少

起碼都要長一倍

I am ready

準備好了 加長蘇哥

渣架

１２

伊塔庫亞的死象徵紅雪鳥的滅族，方圓千里落下死鳥雨，雨夾血，嘈嘈雜雜；此異象對倖存者的精神衝擊甚大，甚至嚇得跟妖物劃清界線，暴亂反抗。內戰戰火馬上擴散至整個成都，再傳至西藏、陝西，只要有蘇梓我走過的痕跡就會有暴動。

蘇梓我發動的宗教戰爭有四個火頭，來自東北的戰火燒遍黑龍江、吉林、遼寧；至於沿海江蘇、淅江各地亦有激烈衝突，是魔海女王在煽風點火；另一邊廂空中堡壘經過廣東、褔建，與人魚與海妖在上海會合，形成龐大軍勢，合共四萬惡魔接連攻陷南京、臨沂、直至距離北京三百餘公里，竟在濟南市外遇上飛彈襲擊──

刺耳迴聲像劃破了灰暗的天幕，數十支火箭流星灑在天空；沙米拉姆站在樹林中間抬頭被耀眼的火光刺痛雙眼，飛彈便在她的百米頭頂上炸出一個接一個的火環。

沙米拉姆扶著長椅坐下，嘆氣說：「可憐我的空中花園……」

九王妃同在附近看守花園，速秋津姬亦在場看管玉藻前，問話：「剛才是人類的妖法？空中花園結界狀況如何？」

玉藻前嘆氣回答：「剛才一波傷害不大，可是再來幾次奴家也受不了呢。」

此時全身盔甲的雅典娜走上中央庭園，揮舞軍旗指揮：「準備第一作戰反擊，九位王妃繼續監察花園結界，若結界值低於６０％立即回報──」

比夫龍跑來匯報：「軍師閣下，前方空中出現了人類的鐵甲鳥，為數百餘隻，正以高速逼近，三十秒後相遇。」

「那是人類的正規空軍，不可以讓那些戰機接近空中花園，瓦布拉在嗎？」

機工獅子瓦布拉叼住鎚子說：「所有船艦已經改裝完成，只要發號施令。」

「好，空中花園的護衛就拜託賽沛女王以及忒爾女王。」

此時花園平台清空，跑道兩側繁花綻放亮光，數十艘插翼滑翔的海妖戰船加速滑行，從路道上乘風起飛！於是陰沉天際間有巨大空中花園，花園上方約三十艘飛行帆船佈成橫陣，以砲火迎戰中國大陸的空軍──

引擎騷音、轟炸巨響，霎時間圍繞空中花園的天空氣溫急升好幾度。來襲的「鐵鳥」如一大群秃鷹掠過荒野，叼走目標的腐肉；海妖的飛船機動性輸了一大截，只能靠船砲驅散敵機，卻被迎面機槍在船身射穿一行行彈孔。

就連旗艦都冒出濃煙，忒爾女王冒著槍林彈雨站在甲板，姊妹築起魔法護盾，女王高唱迷惑歌曲──

然而敵人空軍早有對策，全部配備干擾器對抗海妖音波，戰機一輪轟襲後飛到遠方，左右分開兩隊整齊調頭，劃出兩個「Ｕ」字陣式又回來轟炸空中花園。空中花園雖然半球結界，卻出現龜裂痕跡，透明護盾亦閃著紅色黃色，防護能力已不及一半。

剛升空的海妖艦隊著火一半墜毀，好像焚燒的孔明燈般墜落，反過來燃燒花園結界！九王妃的力量越漸衰弱，敵軍戰機乘勢追擊，迎面飛往中央庭園向九王妃投下火藥──

「烏洛波羅斯！巴比倫獅！隨思思上陣吧！」

頓時空中花園冒出兩頭巨獸，左蛇右獅，中間的阿斯塔特則有七光守護，放出十二魔光黑箭射穿鐵甲戰機！同時巨蟒放出紫氣毒霧、巨獅鯨吞鐵甲，「鳥群」軍陣潰散；空中花園的破魔巫女又往天發箭，低空射落變成刺蝟的鐵皮戰機，誓要擊落比起飛船更多的數目。

空中混戰的飛機、導彈煙軌交錯，又一架戰機爆炸解體，炸成碎片如煙花散落；雅典娜凝神觀戰，耳聽八邊，聽見優勢往己方，心道：「這樣頑強的抵抗還是頭一次，雖然擊退了第一波的敵人，但空中花園此役過後亦元氣大傷，難以繼續前行……」

幾小時之前雅典娜亦接獲其他軍團的報告，俄羅斯的軍團亦在遼寧瀋陽附近遭遇重創，看來邪神教團將重兵調往南北守住大門，不知蘇梓我那邊會否有機可乘？

「軍師大人，從美洲傳來的戰報！」傳令兵手執書信匆忙報告：「是捷報，撒旦大人與路西法皇太子別別在墨西哥灣殲滅了天使第一、第二聖歌團，突破了天使的封鎖線，正向美國本土反攻！」

「這是多麼振奮的好消息！」雅典娜鼓舞大喊：「將眼前敵人掃光，與撒旦皇帝一同擊敗仇敵吧！」

「噢噢！」比夫龍率萬靈振臂回應，士氣高昂。

雅典娜心道：「入北京的火棒最終還是交給蘇大人與娜瑪大人嗎……」

斷JerJer

與一方激戰不同，此時西安市內雞飛狗走，街上到處都貼滿蘇梓我的通輯照，但當大街有擴音廣播」蘇梓我大魔頭正在接近」之時，全部人嚇得棄家逃亡，就像看到年獸般令人聞風喪膽。

蘇梓我的軍勢挾著梵天神箭大肆破壞，已經毀掉數座都城，而且神出鬼沒。他們主要依靠步行，卻能翻山越嶺，無處不在，猶如鬼神。傳聞他是人類大魔王，什麼撒旦的左右手之類，專門活捉良家婦女姦淫擄略。而這無惡不作的魔王正在華山山麓大笑。

「老頭辛苦你了，哇哈哈哈。」

眼前一位白髮老翁名曰谷春，在四凶的介紹之下蘇梓我淨化了這位太白山的山神，順著靈氣穿越山脈，眨眼間便從長江來到秦嶺的另一端。

谷春笑道：「各位來到西安，老夫便功成身退。」

娜瑪鞠躬感謝：「旅程很順利，想不到半日就走完幾百里的路。」

「山水都有生命，其實這片土地並非如想象中那麼遼闊，世界本來就很細。」

蘇梓我問：「但從這裡去北京還有很遠距離，有什麼方法直接到的？」

娜瑪駁道：「沒有這麼好事情吧！」

谷春搖頭，「不對，要說有的話還是有……」

谷春滿面皺紋，神色凝重，良久才吭聲說：「剛才說過山有山神，水有水神，此地的大河亦有大河的神。」

娜瑪附和：「是黃河的河神呢。」

「不但是河神，更是華夏的最高神。整個文明正是圍繞這偉大的主神孕育而成的。」

「華夏文明的最高神……」

「黃帝是也。」谷春認真告訴娜瑪：「此時奇異邪神活躍，本來為了保護黃帝陛下不便多談，不過假如你們能得到黃帝相助，收復燕京便易如反掌。」

「但不知道黃帝先生是你們的主神呢。」娜瑪問：「可是他應該不存於世了？」

「在遠古之時，黃帝就預見了自己的壽命，嘗試御女之法延命不果，最終自行熄滅，沉睡在黃河之中；只要黃河川流不息，他的靈魂亦能依附在黃河的流水循環不止。」

很深奧的樣子，娜瑪追問：「那麼我們有辦法喚醒黃帝嗎？」

「蘇大人的話或許可以。」

眾人看著蘇梓我，又望向谷春，娜瑪問：「那傢伙跟黃帝一樣好色就是？除此之外還有其他共通點嗎？」

「黃帝陛下是亞龍的種族，我們稱之為黃龍，血緣與撒旦的古龍接近，雖然外形有出入就是了。黃龍比較像是有爪的飛蛇，沒有翼，條狀長軀，能蛇行飛天。」

娜瑪嘆道：「如今黃龍入河，黃河就是黃帝神靈的軀體嗎……真厲害。」

蘇梓我不耐煩問：「快告訴本王如何能召喚黃龍。」

「就在軒轅之丘，平常人無法找到確實位置，讓老夫聯絡附近山神商量，為大人你引路吧。」

係咪長左先

睇落有D啦

再長啲啦

黑🐱果然

惡魔點贏到2個聖歌團

有撒旦係度

慢慢培育

果然咩

我將破魔巫女睇左做破處巫女

好似大部分神族嘅主神都有作為戰神嘅一面

遲早既事

古神力量都係比較強大

推要有文先會推到

i am ready

點解都係咁短嫁

短貓咁出名你都唔識

１５

「本王以墓地龍布涅之名，連結軒轅之丘──軒轅黃龍的誕生地、起點、終點，黃龍長眠之所……」

蘇梓我在眾山神的引領下來到黃河中央一個沙島嶼，拿出匕首往掌心輕割，帶有魔神力量的鮮血滴到土壤中。蘇梓我續唸：「本王以死靈使者比夫龍之名喚起沉睡的靈魂，黃帝，你應當聽見召喚。」

很久沒有喚過男性的名字，蘇梓我帶著娜瑪二人在小島滴血施法，其餘埃力格等騎士軍團則在河的對岸靜心看守。不過蘇梓我接連施展挖墓與死靈法術好像起不了作用，明明感應到黃帝的靈魂就埋在腳下深處，但始終沒有回應。

大概黃帝十分謹慎吧。他預言大陸變異，便遁藏到深處隱藏。蘇梓我唯有再於右手手背劃了一刀，唸道：「本王再以遠古龍族之皇撒旦的名義命令亞龍回答，在聽見血的召喚後馬上回應……」

娜瑪擔憂問：「你在說什麼話……哇！」

忽然左右翻起濁浪滔天，河中島泥土隆起，蘇梓我捉住娜瑪站在一旁，眼見島嶼黃沙滾滾，一座黃泥的小山丘便在河裡升起，大約十多米高。

蘇梓我抬頭逆光看著頂峰，不見黃帝的影子，只有反光金屬上浮動著神力的感覺。蘇梓我問：「你就是黃帝的靈魂嗎？」

「很久沒有見到龍族的血裔了，而且是純正的血統。」

回答的聲音由整座軒轅之丘發出，泥土的振動、還有黃河拍岸，化成奇怪的語言，連娜瑪都聽不懂。

娜瑪自言自語：「如果是遠古龍裔的語言，比起地方神誕生還要早，不懂亦是正常呢……」

而蘇梓我繼續問話：「本王是赤龍的唯一合法繼承人，你是黃龍對吧？為了龍族繁榮我們有必須打倒的共同敵人。」

山丘又再晃動，泥土像長出嘴巴開合回答：「但為時已晚，阿撒托斯快要復活了。」

「聖主又趕著復活，現在又冒出一個什麼托斯，究竟何方神聖？」

軒轅之丘答：「阿撒托斯是這星球上最原始的創造神，地球上所有原始生物都是由阿撒托斯所創造。阿撒托斯擁有最強大的神力，即使是撒旦本龍，不對，就算是聖主的至高靈亦只能與他分庭抗禮，你們有何自信要挑戰阿撒托斯？」

「突然之間又說什麼創造神啊……不對，你說阿撒托斯，換言之他是邪神之王，只要打倒他，邪神戰爭就結束？」蘇梓我說：「趕快送我去北京，本王要成為傳說的大英雄了。」

軒轅之丘低沉吟道：「然而我已經失去力量，只能以山水的形態存活，昔日黃龍的黃帝已經不復存在。要載你的萬人軍隊送往北方，恐怕力量不足，這又是另一個難題。」

「什麼？那些山神欺騙我嗎？」蘇梓我找娜瑪出氣：「花了半天找出黃帝陵墓，但這傢伙居然無法送我們上北京。」

娜瑪無奈答：「畢竟是用神力換取存在的地方古神，像艾因加納和雅典娜一樣。這時候只有你把力量借給黃帝了。」

蘇梓我拍打娜瑪的頭問：「妳說要怎麼辦？」

「所羅門的惡魔契約，將黃帝任命為所羅門魔神。」娜瑪挪開蘇梓我的手解說：「所羅門魔神第十七位布提斯，這個惡魔名號失傳已久，但布提斯是七十二柱魔神當中唯一以飛蛇的形態登場……大概與黃龍族有關。」

蘇梓我讚嘆：「妳還是一如既往對魔神的資料瞭如指掌呢。」

「本小姐在聽見黃龍族之後便有這個想法，我可是做足準備功夫的。」娜瑪又說：「不過要任命所羅門魔神需要專屬的神物，如果黃帝想出題考驗你，神物一定就在附近。」

布提斯形象其醜，是條醜陋大蛇，卻智勇雙全；隨了擁有睿智伯爵的美名，大蛇亦喜歡纏在寶劍刃上，是布提斯的寶劍。

蘇梓我聽見後，便走往軒轅之丘頂上，發現反光之物是一柄倒插長劍。於是他握劍拔出，同時山下驚濤拍石、黃河洶湧澎湃，所有無窮長河的神力全部集中於劍上──軒轅之劍散發金黃淡光，輕搖削風有龍吟之聲。

天地間有回音告訴蘇梓我：「赤龍之子啊，如今我就將黃龍的力量借予給你，訂下契約吧。」

蘇梓我以劍指天問：「你能夠如何助我通往北京殺敵？」

「布提斯的御蛇術，所有蛇，即是亞龍的血族都能助你上路。」

「嗚哇！」娜瑪忽然抱住蘇梓我大叫，河中同時有萬蛇飛仙，水光閃閃躍往九天；他們互相咬著頭尾，自行組成一條巨蛇，更像是龍蛇行於天空！

又有蛇身人首的半裸女子在萬蛇掩護下升出河面，看來她也是黃帝的部下，有黃龍的血統。

眼前眾蛇飛天，蘇梓我唯獨見裸女大喜：「哦！終於有個能看的了。」

「笨蛋，果然你說的都不可信，除了人魚之外又想征服人蛇了嗎？」

「是龍，半龍。」蘇梓我糾正說：「即是作為征服撒旦愛人之前熱身，半龍也不錯。」

化成布提斯的黃帝依附在劍刃道：「由於我的力量尚未恢復，只好暫時讓女媧侍奉閣下了。」

「誰管你，最好你以後躲在劍裡不要出來。」蘇梓我收起軒轅之劍，便跳到萬蛇背上準備出發。

出名持久

蘇哥吸晒阿撒托斯嘅力量

新世界既創造神

同女媧一齊造人

J post J咗一個星期live咗

魔瞳嘅萬蛇

補窿

由邊度開始一個星期

魔瞳既萬蛇係點架

我係新讀者所以係由頭開始

唔講起我都唔記得咗佢仲出緊

咪就係好多條蛇
不過係分裂出好多條小蛇

歡迎##lm
雖然我可能都係時候要重睇一次

蛇就係邪惡象徵

一路騎住飛龍起行 一路騎住女媧造人

增加兵力

１６

「阿撒托斯……阿撒托斯……阿撒托斯……」

能吞噬一切光明的深邃暗空，渾沌中赤紅月亮映照北京皇宮，一眾異樣的月神信徒扭曲四肢，以不可能彎曲的姿勢集體敲打苔蘚石地、破漆牆壁、斷裂樑柱；有如詭異的音樂會，宮外廣場信徒高歌讚美阿撒托斯，但所用的語言都是擬音，只有「阿撒托斯」四字能聽懂。

刺骨的敲擊樂曲中，夜魔奈亞拉托提普帶著修長身軀，圍繞天壇一周，喃喃自語：「人類終於『進化』回原始狀態，這樣阿撒托斯就能夠在最適合的溫度中甦醒……」

「夜魔閣下，夜魔閣下！」

一位面無五官的邪人喘著氣跑來，奈亞拉托提普問他：「是人類的軍隊嗎？」

「不、是天使，是受傷的天使長……他要求與克蘇魯大人見面。」

──是我。

暗空降下一位白羽帶血的天使，眉清目秀，與同場的邪神截然不同。夜魔瞄看他一眼，答道：「是光明天使烏列爾，所謂神之光因何事負傷前來？」

另一端吼聲傳來：「確實天使正被撒旦打得落花流水，可憐啊。」

烏列爾冰冷道：「克蘇魯，多餘的話就免了，確實在沒有聖主領導之下我們難以跟撒旦對抗……但拉斐爾不是給了你們軍馬嗎？我們需要支援，不必現在，只要當阿撒托斯復活之後，二萬萬的軍隊理應交還天使。」

克蘇魯滿面觸鬚游動，顯示他心情不佳，勉強轉用深淵的同共語言回答：「烏列爾閣下，恐怕我難以作出承諾，要知道那個人類不好應付。」

「你忘記是誰救活你的靈魂嗎？我想深淵大人不會坐視不管。」

克蘇魯又發出詭異笑聲，「不用生氣，阿撒托斯與聖主雖然關係不好，但也不能壞，在殺死蘇梓我之後自然會回來幫助天使擊退撒旦，到時候這顆星球就是深淵大人的。」

烏列爾冷眼盯著克蘇魯，缺乏感情警告：「別忘記你剛才的話。」然後掩著胸上的傷口在天空消失。

相反有飛龍在雲霧間迫近，此龍長若江河，連綿百里，能戴萬人；在空中水平蛇行，龍頭上站著蘇梓我意氣風發，迎風與女媧看雲閒聊。

「聽說妳也是亞龍族，但為何妳的同伴都是長蛇模樣，妳卻身材玲瓏是位美女呢？」

女媧和藹笑道：「古來神靈造人都是參照自己模樣所做，所以我與生俱來是此軀，方便造人。與其說妾身長得與人類相似，倒不如是人類與妾身相似罷了。」

確實望見女媧烏亮直髮，秋波雙眼，聲調溫柔，是古典東方美女的模範。蘇梓我心想幸好女媧不是醜女，不然這個世界就很可怕。

蘇梓我又研讀了女媧的傳說，古書記載女媧殺黑龍以濟冀州，積蘆灰以止淫水，問女媧：「果然妳也是一位淫女吧？不然怎樣造出整個黃河的民族，不用止什麼淫水了。」

娜瑪大聲教訓：「笨蛋，你滿腦子都是淫水，淫水才不是你所想的淫水，只是泛濫的水而已。」

女媧答：「昔日創造大地之時，的確有用到息壤治水。」

說著同時，四周忽然暗淡無光，就像誤闖烏雲雷陣；於是女媧叮囑眾人伏下抓緊龍身，飛龍潛下脫離雲層，視野豁然開朗，地面百景一覽無遺。

比起從飛機窗外觀看更加清楚，伏身全方位觀景座，蘇梓我望見一片綠色山脈，河流沿山脈一直蜿蜒伸延遠方……直至被一個黑色半球、橫跨百里的結界吞噬。

「那裡是，北京？怎會變成那樣子？」蘇梓我說：「污染得十分嚴重，就像大地上的一個腫瘤逐漸侵蝕周圍空間……」

女媧搖頭回答：「那就是阿撒托斯的力量……想不到他的神力已經溢出千里，從原本奄奄一息急速恢復過來，一定要趁他完全取回力量之前殺掉他。」

娜瑪說：「否則整片大地會被阿撒托斯污染，全部生物成為阿撒托斯的養份，其他地方古神亦會變成奇異生物那樣。」

即使相距幾千米，蘇梓我亦能用肉眼看見漆黑結界正在脹大；無法理解的雜聲越來越近，飛龍見狀減慢不敢飛往。

女媧說：「我們只能送你們到結界前，接下來就看各位了。我們地方神的命運就交託到蘇大人手上。」

於是飛龍在皇宮西南四十公里外放下萬人，娜瑪提醒蘇梓我：「雖然我們沿途一路順風，但城內不知隱藏了多少敵軍，笨蛋你要認真點啊。」

五色騎士團、牛頭惡魔軍、四凶、二十一度母、千百位從各地拐帶隨軍的異教徒，整齊列隊在結界前。眼前黑色物質如液體，像是水牆，像是大水滴掩蓋整個京城。明顯感受到不同層次的神力，是創造神的神力，梵天神箭在創造神面前大概亦是徒勞。但二話不說，蘇梓我便大步走到結界之內，娜瑪連忙追隨。

「慢著，都叫你要謹慎點──」

越過邪氣的境界線，氣氛一轉，景物全非。腳下是濕黏黏的，田地遭結界割開兩半，界外種枯萎的禾田，界內卻是血肉纖維、滿地觸手擾動；樹木都變成熟麵條纏在一起般，各種奇異走獸跑來跑去，跑到河邊卻見到熱油冒煙，煙霧間有陰魂叫囂，難以理解的嘈音充斥耳蝸，名副其實是煉獄光景。

「嗚……好瘋狂的世界。」娜瑪看見天上沒有星星，只有一個高掛的月光頭顱，心裡發寒。

蘇梓我說：「任誰看見這些東西都會發狂，不能讓那些平民跟來，妳回頭讓飛龍送他們離開吧。」

「其他人呢？」

「也留在結界之外，聽候我的指示。」

「你打算一個人闖關？不行喔，城內一定埋有伏兵。」

「正因如此只能由本王打探邪神虛實，這地方就連其他魔神亦不宜久留，妳也一樣，必須要抓緊一個機會入侵。」

娜瑪無奈，擔憂說：「萬事要小心。」

「從心念動保持聯絡。」語畢蘇梓我身影漸漸遠去，對手是完全一無所知的，整個賦予生命的北京城。

蘇哥實出事

蘇哥而家已經成熟左

蘇哥一人單挑阿撒托斯

蘇哥今次明踩伏

蘇哥唔會中伏

蘇哥今次幾有型

型到完場

黑貓呢個故所有唔想發生嘅都會發生，阿撒托斯一定會成功復活

贏哥

然後俾蘇哥屌

亮劍了

屌啫喱

屌豬紅

今晚主線？

主線

１７

娜瑪離開後，蘇梓我隻身上路，感受到結界之內再沒有同類，眼前盡是妖樣生物。確切認知有無數原始靈魂分散在廢墟各處，現實的話這裡大概城外的農家，只是農民的房子都變成各種大小肉瘤，只有惡嗅和血腥臭氣。

蘇梓我踏前數步，大地忽然變成棋盤──黑影網格把每個平方米的土地分割成正方格子，蘇梓我亦站在其中一格裡面。

至於其他格子亦有異動，同一時間有幾百隻異形從地下爬出；有格子是一頭蜘蛛外形的人，有格子是六條腿的狗，有格子是單純的肉塊生物；當然亦有些格子是空蕩蕩，就好像戰棋遊戲那些，在不同區域遍佈不同敵人，但每格限定只有一頭生物。

「究竟又怎麼了？」

要不是親眼看見也無法相信。另一件困惑的事情是，那些剛從地底冒出的妖怪循規蹈矩、安份守己待在格內，好像等待蘇梓我的回合一般。於是蘇梓我踏前一步，眾妖又同時移動一格──

當中一隻沒有軀幹只有粗壯雙腿與頭顱的混沌妖怪居然飛撲十格，迎面撲向蘇梓我！正當蘇梓我打算拔劍除魔之際，那匹妖怪卻被相鄰的肉塊伸出觸手捲走，更打開肚皮吞下、吐骨；是妖怪之間的捕食，噁心得令蘇梓我後退一步。

於是觸發了下一回合，見那團肉塊脹大、分裂成為兩半，佔了兩格，更同樣長出雙腿來。

「還是去死吧。」蘇梓我揮劍隔空劈開肉塊，「砰」聲爆炸煙滅。

縱然醜陋，但同樣畫面反複重現；異樣生物隨機誕生，聚在一起、捕食、交配、產卵、分裂、進化、退化、死亡……

「這就是生命了。」

一把男聲從虛無天空傳進蘇梓我腦中，蘇梓我聽見十分不爽，就像是仇人一樣的聲音。

蘇梓我問：「究竟是什麼樣的生命？」

「是這星球所有生命的演化。它有一些規則，當一個生命的周圍八格附近有多於三隻的時候就會互相捕食，直至生命的密度回復適合繁殖的狀態，生命之間便進行交配繁衍後代。」

又若然當周圍八格都沒有生命，失去競爭力的孤獨生命便會遭淘汰。

蘇梓我質問：「那麼誰在搞這些生命模擬遊戲？」

「遊戲嗎……不對，本質就是如此，這是真實的生命過程，一切只不過是阿撒托斯遵從本能釋放他的神力罷了。」聲音續道：「阿撒托斯是力量最強大的神，同時亦是最愚蠢的神，他的神力只能透過這途徑釋出，依附到其餘混沌物質當中，隨機演化萬物。看看阿撒托斯已經恢復了『造物』的力量，再不快點他就要醒來了。」

蘇梓我質問聲音：「所以你在這裡有什麼目的？」

「我期待你的失敗，還有你的部下一個一個死去的畫面。」

「那恐怕你沒有這個機會，我會殺死那個醜陋的什麼阿撒托斯，然後跟剛好收拾天使的撒旦愛人討一下報酬，這次她再沒有藉口打發本王離開了，嘿嘿，你這混蛋是羨慕不來的。」

聲音沉默良久，「做到的話儘管做。」

聲音沉默良久，「做到的話儘管做。」

一副瞧不起自己的聲音，蘇梓我馬上施法追蹤男聲，卻見天空突現黑影逐漸放大；是個無頭人影，比起暗淡冥空更為漆黑；而且那人影竟伸出雙手環抱血月，把月亮安裝在自己脖子上！血月瀉下血水淋濕了黑影，染上血色輪廓漸現，血水從蛇裙滴下；最後巨大投影從夜幕下來，是位身材高大的、紅皮膚的凶暴女戰士。

就算是女性蘇梓我也提不起勁的類型，她口吐鮮血唾液，長舌，手臂紋上不明符號；只見她左手撩起長矛串刺身旁的妖物，另一手則劃動鐵鉤，活生生將邪物剝皮，大口咬下吸收血肉的邪力！

「真是瘋狂……」蘇梓我呆望著血月女神，不知她是科約爾沙赫基，只知道惹上她的話一定會浪費時間，唯有走為上計──

「往哪逃！」

是一輩子聽過最刺耳的音頻，蘇梓我心裡一寒，視界馬上無光；最後一刻只記得科約爾沙赫基閉起眼睛，把世界唯一的月光奪去，下一瞬間便刺矛而來！隨即蘇梓我閉目聽聲辨位，揮動軒轅劍打走長矛，喝道：「不自量力的邪神，報上名來。」

「吾名科約爾沙赫基……嗯啊啊……」血月女神無法抑壓將人分屍剝皮的慾肉，語音未落又躍向蘇梓我出手！

這次蘇梓我閉目預視，清楚察見長矛動作，便壓低重心讓矛頭掠過背脊，同時虎步踏前一拳毆在科約爾沙赫基腹中，將女巨人應聲打倒地上。

「臭女人，快告訴我哪裡能找到妳的頭目，不然就將妳碎屍萬段。」

「碎屍……哈哈哈哈……我還會怕斷肢嗎……」科約爾沙赫基站起，抱頭大笑，「你不知道自己正在與誰為敵……」

蘇梓我感到一陣心寒，空氣變得沉重，赫見地上鑽出白色硬物像獠牙刺來！另一邊田地亦伸出百條觸手遮蔽頭頂，見狀蘇梓我旋即閃避；卻見地面液化，彎曲波浪變形，竟有獸掌破土而出一掌將蘇梓我應聲拍走──

空中翻滾，蘇梓我展翼穩住架勢，又見夜風變成有形刀槍連環劈來；連珠砲發，蘇梓我邊打邊退，以為退到安全距離，但飛往空中才發現每寸大地都是血肉之軀──整個北京城都是阿撒托斯的細胞、器官、纖維。

神化現象──阿撒托斯不但能污染地方神，就連沒有生命的東西都是他的一部分，因為他是創造萬物的主神，地球上最古老的創造主。

「榮耀歸於阿撒托斯！」

冰冷喊聲刺破蘇梓我的神經，腦袋麻痺半秒，妖女月神已經在背後揮矛而來！蘇梓我唯有用背脊先捱一刺，轉身掐緊血塊凝冰擲向月神，再提劍守備，心道：「狂氣的濃度太高了嗎……思考好像有點遲鈍了。」

月神科約爾沙赫基宣告：「這顆星球所有物質都由阿撒托斯所造，這個人類城市的萬物已經歸還給吾主，阿撒托斯的靈魂是城內人口二千萬人的總和，你的力量與阿撒托斯千萬條觸手的其中之一沒有分別……」

「確實這地方太可怕了，幸好沒有帶娜瑪等人前來，不然不知道自己能否保護她們。」蘇梓我懸浮空中，仔細思量速戰速決的方法。

男聲但女人身

會唔會唔係同一人黎

我覺得把男聲似乎係奈亞提托拉普

阿修羅男爵

push

極樂老人李長周

開始亂入

之後就會知道

開始𨍭車軩

我諗起呢個奈亞提托拉普

奈奈子

沖完涼唔知有無文

夠鐘

１８

「哈哈哈……哇哈哈哈哈！」

蘇梓我忽然大笑，對月神嘲諷道：「其實我根本沒有必要理會妳，妳不過是宇宙間的一隻棋子，用來拖延時間，活著死去都對任何東西沒有影響。」

科約爾沙赫基怒道：「妳這人類懂什麼！有何資格批評神族！」

大喝一聲，月神的彎月鉤來，緊接長矛破風，颼聲直指蘇梓我胸前！電光火石間，蘇梓我身影消失，轉移月亮背後，同時刮起魔力大風，原來他正要繞過科約爾沙赫基拍翼逃跑──

月神回身追上，蘇梓我的背影一閃一閃，不連續的曲線越飛越遠，月神怒火更盛；隨即命令大地孕育萬物加入圍捕，卻見蘇梓我雙手換上火劍舞出火龍，劃破群妖，地上留下一行著火的血痕照亮漆黑。

火紅地獄中見科約爾沙赫基的巨影低飛，蛇裙拂地，拖著長矛追捕；同時喃喃說起無法理解的言語，周圍空間的邪氣與之和應，連同夜風一同助陣。

殺氣直逼，不過蘇梓我眼中只有一個目標，就是比誰都要更快飛向北京中心，以預視魔法掃瞄空間，鎖定阿撒托斯的位置。

轉眼掠過大大小小的血肉建築、活體器官、腥臭河流；正面有巨大肉塊擋路，蘇梓我就轉到另一邊交錯血管上方飛行。回想起來那些地方原本是城牆、高架橋、廣場、公路；但城市面貌蕩然無存，汽車引擎和車笛聲被奇異的啼叫聲取代，當然也沒有人影，狂信徒都被吸收了嗎？

「皇宮、天壇……與地圖吻合，六條通道……但如此妖氣，源頭究竟是……？」

高速飛行，蘇梓我在風中偵測地勢，卻不料科約爾沙赫基已經擋在面前。

「愚蠢，真愚蠢！世界的人類就只有這點能耐？」

蘇梓我左右旋火劍以照明，見大地黑霧漸散，霧下竟隱藏了密密麻麻的軍馬埋伏在廣場之上，數之不盡，就像蜂巢裡面的工蜂，從大地孔洞排隊冒出，排成一柱柱騎士，疊起每柱都有過千邪靈，整裝待發包圍半空的蘇梓我。

邪靈軍團拍打長槍有如天崩，鞭策聲有如地裂。在殺人的軍勢前，月神科約爾沙赫基宣告：「你不知好歹獨自闖進了不應該來的地方，該認命去死了。」

一切都是科約爾沙赫基的計謀，以夜風誘導蘇梓我闖進陷阱。不過蘇梓我也是將計就計，冷靜凝望月神，用念動術吩咐結界外的人：

「娜瑪，剛才妳記憶到我的視覺嗎？阿撒托斯就在天壇中間，不過聖經說有二萬萬軍馬是沒有錯，硬碰的話根本不可能接近阿撒托斯。唯一方法只能由本王引開對方，把他們的軍馬引出來，妳們就同時從西南方向入侵，什麼都不管直衝向皇宮，破壞阿撒托斯的核心。」

盡地一鋪

引哂冚世界中伏

娜瑪擔憂問：「這樣你不是很危險？」

「我的危險也比不上妳。放心吧，沒有人能打敗我，妳才要小心，對手可是創造神的阿撒托斯，現在整個北京城都是他的身軀……而且不僅是地面的東西，垂直上至十三重天，下至九重地裡，全部都是阿撒托斯的一部分。」

──可是沿路有阿撒托斯創造生命的棋盤區，要依靠桀派的避孕術阻止生物繁殖，短暫截斷對方的偵測，趁唯一的空隙入侵天壇。

娜瑪深呼吸，踏進結界之內，重複蘇梓我的腳步，下定決心道：「那笨蛋由本小姐來保護……」再回頭大喊：「大軍隨我前進，無論發生任何事情都不回頭，直至殺死阿撒托斯為止！」

「誓死追隨阿斯摩太女王！」

萬馬齊驅，紅騎士揚手抑止雜種交配，踏破肉塊，殺出一個措手不及！有肉塊伸縮在地上蛇行逃走，卻逃不過娜瑪的閃電之火；再展開黑翼橫跨百米，拼盡全力，以最閃耀的姿態往遠處直進。

「沒有伏兵，蘇梓我成功引開對手了嗎？」

埃力格策騎追上：「阿斯摩太女王，未來已經無法察見……」

「什麼意思？」

「未來一片混濁，末將的預謀法術看不穿軍勢。」

I can't see shit Captain

佛爾卡斯答：「這地是阿撒托斯的身體，阿撒托斯是萬物之主，擁有無窮未來，即使是埃力格閣下都無法勉強。就像一個刻度只有攝氏百度的溫度計，用來量度太陽溫度只有滅亡。」

娜瑪喝道：「就算太陽本小姐也要把它粉碎！」

「娜瑪！」杜夕嵐坐與埃加格同坐一騎，她指向前方道：「那紅色的東西是皇宮城門嗎？」

「很好，目標就在眼前，只要破壞阿撒托斯的核心，邪神一族便無法翻身……」說到一半，猛地有冰冷視線刺來，娜瑪本能反應側身閃躲，竟見夜風化成劍刃剛好劃過，脖子輕微留下血痕。

「是誰？」

「真可惜居然殺不死妳。」無形夜色旋渦在娜瑪眼前匯集，沒有容貌，全身是陰風怒嘯，正是夜魔奈亞拉托提普。

奈亞拉托提普沒有雙眼，臉上虛無黑霧卻有令人心寒的目光注視著娜瑪全身，尤其是心臟、咽喉、全部致命的地方。

奈亞拉托提普說：「烏列爾對妳們的計劃瞭如指掌，可惜他是天使，不然可以當個朋友。」

語音未落，大地穿洞成為蜂巢，數以萬計的邪靈騎士從洞中冒出，早有準備要埋伏殺死娜瑪等人。

「可是就區區萬馬阻擋本小姐？」娜瑪雙眼有紫電交錯，所有知道這是決定命運的一戰，沒有失敗的選擇。

push push

係咪就黎完故

係咪就完喇

好多野都未講同解釋 無咁快嘅

寫長d唔好咁快完

btw黑貓有無睇人生刷首抽個個故

就算完都會圓滿地完既，總之至少仲有聖主嗰渣人未搞掂

網上寫長ｄ，重寫會再編輯
無睇首抽，淨係記得標題好像跟瑪雅之類有關

仲有花地瑪

聽晚小娜娜坐正

老是常出現但唔知係咩

蘇哥行埋一邊

蘇哥去爛肉

連埋埃力格嗰句睇，笑咗出聲

個condom原來係咁用

我到笑咗，個位啱啱好

咩字睇唔到，好危險

反正唔係蘇哥用

小娜娜嘅安全靠哂佢啦

屌，原來“門小”出唔到

魚生巴可以代筆了

入戲肉好緊張刺激，聽日出長啲！！！

i-nigger

第一時間捉龍仔補甜

句嘢有聲

估唔到講一句大家咁大迴響

１９

暗紅深空戰雲密佈，映照地下都城東西兩軍對峙；一方數以萬計的破翼腐妖騎乘戰馬衝鋒陷陣，另一方亦是漆黑翼騎以及一眾古神與牛頭士兵奮力迎戰。

剎那間撼天動地，雷鳴大響，見妖群中轟出一道紫電擊殺千騎，地上蜂巢立刻湧出萬騎劃破長空舉槍進擊。又見皇宮拱門前有夜魔站起，垂直拉長身軀比起宮門更高，左右展開雙臂，腋下釋放各種浮游生物結集成軍企圖奪去撒馬利亞聯軍的天空。

因此埃加格不敢怠慢，踏空策騎率兵還擊，拼死也要保住戰場的制空權；兩軍互相嵌入，喊殺聲中灑下一輪血雨，滴在四凶身上更為激發他們的獸性，張牙舞爪要向奇異生物清算大陸的惡行。

一切廝殺聲、割喉的嘶叫、嘈雜的萬馬奔騰灌注到娜瑪耳中，此時她正身纏侯王魔霧，攜長槍大開大合砍劈妖軍，從敵人身上濺出的血水已經將長裙染成鮮紅。

「完全殺之不盡，真煩人！」

佛爾卡斯騎在白馬上舉木杖噴火燒退妖騎，道：「幸好伏蟄地下的軍馬沒有奇異屬性，單純是深淵部眾。」

娜瑪說：「所以蘇梓我就正在被這些妖騎追殺呢……」

──戰爭開始了嗎。

另一邊廂，蘇梓我站在堆積如山的腐屍上，以殺氣嚇退冋圍眾妖不敢靠近。科約爾沙赫基見狀大怒大喝：「你們在怕什麼？上去把蘇梓我殺死啊！今天他一定要死！」

發狂的月神隨手刺穿身旁士兵的胸堂，另一鉤將士兵活剝，鮮血淋漓，以儆效尤。背插破爛黑羽的妖邪騎兵眼神游離，但最終還是聽從斷肢月神之言衝向蘇梓我，從四方八面刺槍亂插──

蘇梓我便化身列彼大公的御焰之力，六個火球圍繞自身旋轉；先是雙掌擊出煉獄火柱穿梭敵軍，火光間軍馬都著火焚燒了，然後用火滅雙盾包裹自己在熊熊大火中衝撞，把迎面千軍萬馬撞飛，盾下藏著焚風雙劍正要劈向後方領軍的科約爾沙赫基！

那些士兵不知為何，看著火焰態勢的蘇梓我顯得呆愣，根本擋不住蘇梓我。繎使距離百米，科約爾沙赫基已被嚇得面無血色，緊張大喊：「快來人擒住蘇梓我，你們這麼多人連一頭惡魔都收拾不了嗎！」

幸好大地有腐肉築起圍牆，及時阻隔蘇梓我；錯失了機會，邪神士兵才回過神來，滿天士兵再次包圍蘇梓我。

「好，引來越多人越好。」蘇梓我摩拳擦掌，笑道：「這樣本王不必手下留情，想死的就通通過來！」

半空化身一個巨大火球，赤龍猛地從中爬出，伸展六翼咆嘯震天！遂口吐光明真言大砲，對地畫出「之」字形狀，便見地上黑影好像積木般一掃而空。

lm一陣睇

對住啲昆蟲用火攻唔夠㗎，要用津路水炮

戰爭的魔力波動傳到夜魔奈亞拉托提普的腦中，他亦不得不承認蘇梓我以及阿斯摩太已經超越了魔神的力量，值得稱讚。

「但所謂英雄，下場都是慘死。」

二萬萬的軍馬，可是北京人口的十倍，源源不絕從地底蜂巢冒出。在混戰的漩渦中間娜瑪以一敵百，但雙手已經酸得發抖。

娜瑪緊握閃電火心道：「糟糕了，難得那笨蛋引開敵人，現在我們卻被圍困宮外……崇拜阿撒托斯的祭壇應該只有一步之遙，只能放手一拼。」

接著娜瑪奮力往皇宮擲出閃電，卻見宮門上的肉塊伸出了觸手攔截，電光在空中解體！明顯是阿撒托斯的自我防衛機制。於是娜瑪退後，陣中找到四凶問：「你們還有力氣陪我殺入重圍嗎？」

窮奇答：「隨時皆可！」

「這樣的話……杜夕嵐。」娜瑪說：「剛才我用閃電試探，看到拱門一角有破綻可以闖入皇宮……成功的話，只要找到一個空隙瞄見阿撒托斯的核心，妳就能用梵天神箭將核心摧毀了。要拼一拼嗎？」

夕嵐點頭，「確實在這裡沒完沒了，我沒有異議。」

娜瑪再向哈艮地指揮：「你馬上召集一百牛頭士兵衝向那夜魔將領，我和夕嵐兩把原初神器就從另一方向偷襲對方側翼……」

夕嵐亦跟親弟說：「你已經是個男子漢，要好好保護阿提蜜絲姐姐。」

阿提蜜絲手持銀弓，安靜回話：「我們會撐下來直至娜瑪大人妳們擊破邪核的。」

不是別離，是未來新一頁的瑪始。四凶化成廣莫風神、鴻元老祖、蚩尤、鯀，依附娜瑪身上；見她腳踏北風，龍氣纏身，飛行如混沌無蹤，一手帶著定海神針的碎片，另一手把持閃電闖向目標──

同時夕嵐隨後快箭開路，一路火、一路水、一路雷，與娜瑪三路齊發，見敵只有人仰馬翻！直至眼前忽脹巨大肉塊擋路，既然是阿撒托斯的身體，娜瑪亦毫不留手將其轟碎。

然後喧嚷的刀劍聲漸遠，娜瑪帶四凶與夕嵐在荒廢皇宮奔跑，換來有邪靈的低吟聲和觸手鼓地聲掩蓋背景音樂，是狂氣的合奏會。

眼前景象亦開始扭曲變形，亦像肥皂泡般褪色彩色，殘影複製貼上如萬花筒。娜瑪搖頭保持清醒說：「很強烈的妖邪氣息，阿撒托斯一定就在附近。」

「沒錯。」夕嵐滿頭大汗，緊握梵天神箭，凝神尋找核心破壞──

為什麼妳們人類每次都總是想壞我的大事！越渺小的生物，生命力就越頑強。

「這聲音……克蘇魯！」娜瑪認得出浮出肉塊，不但是克蘇魯，四角更有四個黑影。

克蘇魯續道：「這邊我也準備了四神來對付妳，哈哈哈。」

夕嵐驚慌問娜瑪，娜瑪答：「其中一對是墮落天使的哈魯特與馬魯特……」

「還有蒙卡爾與納基爾。」克蘇魯笑道：「如今他們已經是本座的傀儡木偶，天使都是這麼愚昧，無知；尤其那個拉斐爾和烏列爾以為我們會幫手消滅人類嗎？哈哈哈，一切都只是為吾主復活而已！」

不論娜瑪還是蘇梓我，都是獻祭阿撒托斯的珍品。「只要主上復活，聖主又有何用？」克蘇魯下巴的觸手撩動大笑，下令四位墮天使：「殺，把那兩個女人殺死，尤其是阿斯摩太！」

等睇蘇哥斬死克蘇魯

跟住吸埋阿撒托斯嘅力量

聽日就會知道結果

蘇哥個對雙刀 專砍畜生

連女僕都超越咗魔神

大開殺戒

你諗下小娜娜每晚都補充魔力

又要等一晚，好想快點

晚晚有黑貓

晚晚有短貓

琴日今日睇得幾激昂，我覺得

咁就好，今日繼續激

ready

２０

隆隆巨響，半空相連五團火球連環爆炸，通紅黑煙往天地四散，濃霧間冒出蘇梓我伸出龍爪攔腰掐斷破翼士兵，並用他的骨頭擲回地面，砰聲大地割出裂縫。

然而赤龍的樣子並不輕鬆，「太慢了……娜瑪那傢伙還沒成功嗎？」

另一方科約爾沙赫基殺氣正盛，揮舞雙手長矛與鐵鉤說：「還差一點，差一點！把那個賤人殺死，阿撒托斯大人就能夠完全復活！」

這句話有點奇怪，蘇梓我在天上反問：「這因果不是錯了？還是說我的死能夠復活阿撒托斯？」

「胡說！沒有人能夠阻止阿撒托斯大人的復活，不過你的血魂會是很好的補品！」科約爾沙赫基發狂大叫：「吾主的子民啊！不要吝嗇你的生命，衝上去綻放光榮的火花吧！」

語音未落，地上「蜂巢」又湧出無窮盡的腐肉軍馬，騎士拍打破翼共鳴有如天空在啜泣；一陣心寒，妖騎便已經收緊包圍網圍攻赤龍。

蘇梓我猛地揮拳回擊，又羅列各種聖武具將其放大，水平放在胸前──大鐮、雷斧、火劍、火鎚、蛇劍，銀光武器凌空亂舞，劍勢如滔滔大河將一切沙石吞沒！

但腥風血雨背後又有滿天騎士擲矛投射魔法，赤龍無法迴避，只用龍鱗反射；說時遲那時快再有螻蟻般的騎士盤在龍腿，每人刺矛插向蘇梓我──

「吼吼吼！」

蘇梓我猛地擊打六翼，魔力橫飛不但地上屍首吹走，眾妖亦飛跌下馬，遭赤龍震退；但不知不覺間蘇梓我發現自己已是遍體鱗傷，相反敵人有增無減，這是數量上的絕望──

別無選擇，此刻蘇梓我血液倒流、全身發燙、每片龍鱗都釋放魔光；化作生命之樹上每個質點，從天外透支莫大魔力！眼前又見百騎掠過，便見龍臂擦出魔火迎擊；半空上演足以粉碎空間的大戰，幾十萬的妖邪生物圍剿天地間最強大的赤龍。

意識亦比平常轉得更快，蘇梓我奮力擊殺眾妖，又心中疑惑：「莫非娜瑪那邊也是如此？是我吸引過來的敵人還不足夠──」

頓時大地震動，遠方山脈變形，長河逆天飛濺，天變地異！這種感覺是？

「嘕唹哰呾喀叱咖哖──」

深空迴盪著不明語句，卻有如雷鳴震動；雖不明白，但有悲痛之感。蘇梓我瞪眼望天，可是科約爾沙赫基比起蘇梓我更加驚訝。

她慌道：「主上……阿撒托斯大人！」

瞬間明白了，那是阿撒托斯的悲鳴，是娜瑪成功了嗎？蘇梓我立刻否定，「不對，聲音如此洪亮有力，並非死前的悲慟；他不為自己而鳴叫，到底為誰、為什麼？」

同樣離奇不可解的事情一同上演。頭上冒出更多飛騎重疊閉天，然而他們越飛越高，回頭漸漸遠離蘇梓我；遠處傳來號角長鳴，眾飛妖整齊列隊緩緩飛向聲音。

蘇梓我暗忖：「不是天壇的方向，是南方……」

更甚者，地平線上憑空出現密集空洞，聲音正是從洞中而來；那些軍馬則往洞去，穿越空洞軍馬就消失了。不好的預感湧上心頭，但蘇梓我無法確認，相反有另一事情必需親身前往。

「人類休想逃！」科約爾沙赫基大喝：「我要用你的人頭供給吾主阿撒托斯！」

蘇梓我駁道：「只懂得依賴弱小的妳能夠如何？」

語畢，蘇梓我使喚布提斯的御蛇術，魔法陣包圍穿著蛇裙的月神，便見她蛇裙擺屈曲揚起，居然反來吞噬科約爾沙赫基。這是她最後的下場，蘇梓我送上光明聖言淨化她的詛咒，同樣也是蘇梓我最後的魔力；他退回人形，原始赤裸身軀，便頭也不回加速飛向皇宮。

變回人形視界同樣變得渺小，蘇梓我穿越皇宮宮門，赫見圓形祭壇前血流成河，龐然一巨屍體浴血倒地──是克蘇魯。

屍體背後站著四位天使，魔力截然不同，是神聖的聖魔力包圍醜陋身體。他們是哈魯特、馬魯特、蒙卡爾、納基爾。

「蘇梓我！」娜瑪與夕嵐跑來，娜瑪說：「你沒事就太好了！」

蘇梓我問：「但……這裡發生什麼事？」

「剛才在克蘇魯嘲笑天使之際，忽然號角長鳴，那些墮天使就好像覺醒什麼一般……或者說由原本被克蘇魯操縱，換成被另外的東西操縱……」

「鏘鏘。」

四墮天使動劍，蘇梓我緊盯他們，他們卻無視蘇梓我等人，與漫天軍馬一同朝南遠飛；有如飛河在天，源源不絕有黑影流去。

夕嵐鬆一口氣，自言自語問：「我們……得救了嗎？」

「不。」蘇梓我說：「終於明白剛才的悲慟是什麼了，那是阿撒托斯為他的部下而哭、而憤怒。」

無──可──饒──恕──

天幕的軍馬長河消失，換成邪氣衝天，遍佈地上的肉塊鼓動；天壇上有能夠扭曲三維、吞噬光線的空間缺口，渾沌無邊無際──阿撒托斯甦醒了！

「嗚嗚……好辛苦……」

在場娜瑪的生命被阿撒托斯抽走，更莫說杜夕嵐更毫無抵抗之法，在創造神面前看見自己的生命急速流失──

流失的生命能用肉眼所辨，如幻似霧；但見中間同時有黑影飛向缺口，且有六翼，是蘇梓我。

「笨蛋！」

連聲音都被吸進黑洞中，下一秒，黑洞便與天地之間消失，阿撒托斯與蘇梓我的魔力同時蒸發；黑幕四散，地上血肉化成磷光；滿地妖物屍骸亦恢復人類模樣，北京城變回正常又陌生的頹垣敗瓦。

一切就像作了場夢一般消失，剩下娜瑪與夕嵐站在其中，回看五騎士等人來到會合，唯獨蘇梓我已經不在了。

蘇哥

今章完啦

好似係

蘇哥係咪又要消失一排

蘇哥無事既

聽日就知

好耐無見過萬鬼之母 會唔會出現

可能都係時候打攪佢地

打還打，攪還攪，分開黎做

咁齋攪

蘇哥今次要換創造神嘅身體喇

究極進化

啫係變一團肉塊

咁似independence day主角衝入去ufo自爆救世界

唔係根據靈魂嚟決定肉體變成咩樣咩？

進化打聖主

英雄

打爆全世界

唔可以打世界，要打深淵

又要死多一次

Ready

二十四章 天國

１

巨大浮島投影在北京城中，一艘半破的木艦從天而降，桅杆下搖搖欲墜，船中步出十數魔神。

此時娜瑪正在城內廢墟到處尋找蘇梓我的痕跡，卻徒勞無功；看見雅典娜從空中花園下來，連忙跑上前說：「雅、雅典娜，蘇梓我不見了！妳過來幫忙找啦。」

只是看見五色騎士都神色凝重，眾將疲累，只有娜瑪弄污全身在搬動石塊，雅典娜亦猜到個大概。

「娜瑪大人，請先冷靜下來。蘇大人的事……我也十分遺憾。」

「蠢材別亂說！蘇梓我只是消失了，別說得像死了一樣！」

雅典娜點頭，續道：「不過還有兩件事情妳必須冷靜接受。首先是美洲大陸的戰爭……路西法中途叛變，設下陷阱伏擊撒旦；當時撒旦只有帶幾百魔神在身邊，結果被天使圍剿當場戰死。剩下來的軍隊潰不成……」

「什……什麼？」在娜瑪耳中，雅典娜的每一個字都非常陌生，完全組織不了完整句子，只聽見撒旦大人戰死的關鍵字。她猛地搖頭，「不可能，絕對不可能，撒旦大人天下無敵，怎會輸──」

可是同樣說天下無敵的還有另一個人，想起蘇梓我的情況，娜瑪的心又好像穿了一個缺口，隨風飄走。

同時雅典娜的表情更加嚴肅，她說：「第二件事情更壞……聖火山已經被天使夷為平地，特別是瑪格麗特……她亦凶多吉少。」

從北京往南飛的軍馬，以及率領兵隊叛變的四位墮天使，理應一早猜到他們真正目標是瑪格麗特。即使克蘇魯假意聽從拉斐爾，打算利用墮天使的幫助打算復活阿撒托斯，最終克蘇魯卻被拉斐爾玩弄於掌中。

墮天使雖然遭到洗腦、清空了神格，但他們最底層的靈魂裡面編程了後門漏洞，最終還得聽令天使長的控制。

因此中國大陸的戰爭主要有兩個目的：其一是借助邪神強大的感染能力以及繁殖能力生產士兵，其二便是引誘蘇梓我的主力部隊進攻北京，好讓他們有機可乘，奪回三位一體的最後一片靈魂。

「敵人來得太快。」

──半日前，香港聖火殿。

耶洗別坐在鏡前，一邊讓婢女底波拉梳頭，一邊喃喃自語：「我們哪裡都逃不掉。」

此時在彩繪玻璃窗外，聖火山四個角落站著四柱巨大天使，有如四座摩天大樓插在東南西北，同時千軍萬馬藏在背後，好比撒下漁網將整個香港包圍。

號角長鳴，更有詩歌在雲間回響，敲著聖火堂的彩繪玻璃。利雅言憂心忡忡跟耶洗別說：「在這個時候妳還有心情化妝嗎？」

耶洗別答：「這個嘛，如果要死，至少要對得起高貴的身分、美麗地死去。」

「沒有其他結局了嗎？」

「是小人的過失。」底波拉低頭說：「天使的行動無法依循因果捉摸，我完全幫不上忙。如今外面佈置了空間隔斷的結界，大概想阻止我們離遁魔界……要趕盡殺絕。」

「那……」雅言說到一半又失望嘆氣，「如果有反抗之法妳們早就說了，對吧？」

「十分抱歉……測量班探測到超過一千萬個體的聖魔力，對手數量是我們的一千倍，在這個世上沒有任何人能夠抵禦一千倍數目的鬼神。」

「那麼我們只能坐以待斃嗎？」

底波拉連忙下跪道歉，耶洗別則依舊照著鏡子，氣定神閒。這樣利雅言便明白了，沒有人願意給別人殺死，只是她們都束手無策。可憐是聖德芬、烏兒，早知道會這樣就不留她們在香港……

「我有一個方法。」不知何時，瑪格麗特一直站著門外偷聽，「我知道，就算是我也知道天使的目的，跟你們沒有關係。」

雅言驚道：「妳打算怎樣做？我怎可以讓妳……」

「不要緊，我是安東尼家的長女，聖教會的主教、教宗。這些日子麻煩你們保護也辛苦了，接下來就是我的職責。」瑪格麗特眼神堅定，說：「由我去說服天使打開結界放你們離開吧。」

耶洗別站起笑道：「這是我們唯一能夠逃生的方法喔，衡量一下兩種結局的後果，然後好好感謝那丫頭的犧牲嘛。」

唔通蘇哥 阿撒托斯 撒旦 都去左萬鬼之母到

瑪格麗特附和：「正如耶洗別所說，如果我能用自己來換取其他人的平安，避免一場屠殺，這樣很值得。」

雅言沉默良久，苦笑回答：「我不會讓妳的決心白費。」

「這樣就好。」瑪格麗特同樣笑道：「不過假如蘇大哥回來的話，可不可以讓他在我的墓碑寫上名份？」

「妳很喜歡他呢。」

「怎麼說……我也不懂回答，但這時候的我感覺是最閃亮的，就像出嫁的新娘一樣。而且，既然我體內有聖子的靈魂，說不定我會上天國，或者會復活呢，嘻嘻。」

接著聖火殿中飛出一位六翼少女，純白少女站在一千萬軍馬面前，聖瑪格麗特喊道：「你們誰是頭目，我要求你們立即撤回結界，否則我就親手破壞聖子的靈魂，將靈魂粉碎，絕不讓你們輕易得手！」

其中哈魯特像木偶般抖動全身，附身回話：「我是拉斐爾，親愛的瑪特麗特喔，我們無意破壞任何人，亦不想傷害妳，只要妳跟隨天使回來就可以。」

「結界呢？」

於是拉斐爾從遠端控制墮天使解除結界，聖火山一個一個光點消失，退回魔界避難，直至整個山頭再無生命氣息。

借用哈魯特身體的拉斐爾續道：「這樣就可以安心隨──」

卻見瑪格麗特右手放光握成匕首，往自己胸口一刀插下！染成紅色的玫瑰花，拉斐爾立即命令軍隊擒下她，不論生死都不能讓她的魂飛魄散。

感謝留名

總之要保持希望

今章好撚sad 瑪格麗特同撒旦

保持希望，蘇哥會戰勝歸來

都未同撒旦愛人
所以兩個都未死得住

但瑪格麗特都

仆街仔路西法

黑貓好狠心

無事既

傻閪法

in 蘇哥 we trust

離揭開法仔真實身份日子不遠

說好的天下無敵呢

呼之欲出

蘇哥會笑到最後

剪左路西法呢個二五仔

法仔同蘇哥一樣親手隊冧左自己老母！會唔會法仔係蘇哥分身？

等蘇哥親手剪

光暗蘇哥

佢係拉結爾天使

要睇下有咩共通點

要露閪法灰飛煙滅

瑪格麗特

btw,個故一周年有無慶祝活動？例如加更，或者瘋狂加更

打爆佢

好似過左
再加更我會先瘋狂

一日兩更

布提斯個御蛇術邊度嚟

路西法呢個死仔應該盡快捉去打靶
理得佢乜鬼啟明晨星定晨曦乜星

黃河條黃龍嗰個黃帝
黃龍都係蛇黎，同蘇哥啱啱簽左約

但字數不變

molamola

唔可以比娜瑪傷心

竟然有一章 蘇哥唔係大獲全勝 好sad 不過都好好睇

要睇蘇哥造化

今章會比較複雜

黑貓又話唔會俾蘇哥啲女女出事而家唔只女連蘇哥都出事

保持希望

遲半個鐘左右

九月停左一口氣睇到live 好緊張

短呀

文呀

２

──伊甸園的記憶。

藍天、青山、紅花、綠樹，吹來溫暖的東風，有少年在樹蔭下察看世界。他看見草原上幾位天使圍起來有說有笑。眾天使中央的是一位發光的少年天使，他哈哈大笑，與少年對上眼，便帶頭走來。

「路西法，你真是個陰沉的孩子呢，跟我完全不一樣。」光明天使自誇道：「本座是受聖主眷顧的希望天使，深淵的所有造物都是屬於我的，受到我的神光照耀，就連伊甸的一花一草都不敢違抗我的旨意。路西法你羨慕嗎？」

光明天使背後幾位跟班附和大笑，坐在樹下的路西法冷靜說：「我亦有龍鱗護體，伊甸的一草一木同樣無法傷害我，有什麼了不起？」然後伸出手掌反問：「若然你不相信，不如我們互相測試對方的力量？我先給你用樹枝測試，只要你能刺傷我半分我就認輸。」

光明天使嗤之以鼻，「在伊甸園裡沒有其他天使比得上我，讓我代你『娘親』教育一下你吧。」

語畢，天使運起聖魔法將樹枝變成鋒利無比的尖刺，一下便刺穿了路西法的手掌見骨，血花四濺；便見路西法面目扭曲，敢怒卻不敢言的傻模樣，令人發笑。

收起表情後，路西法冷冷回應：「確實剛才我說的都是假的……你才是伊甸園內刀槍不入的天使。」

露閪法之陰毛？

「哇哈哈哈，你明白就好，我們天使十分寬容就不跟你這野孩子計較！」

「不過該輪到我測試了……」

路西法默默將樹枝變成漆黑大刀，手起刀落一道弧光，「唰」聲將光明天使的左臂整條斬下！血肉模糊，天使浴血當場慘叫，路西法則收回樹枝緩緩道：「抱歉，以為你真的刀槍不入所以出手重了點。不過對比一下結果，應該是我贏了吧？」

「啊啊……路西法！」

倒地天使發狂大叫，原本以為正要上演一場大戰，但伊甸園忽然刮起大風，樹木沙沙搖晃，便有巨大黑影降臨地上，單是存在的壓迫感已經讓在場眾天使停住手。

路西法跪拜：「母王陛下。」

赤龍的撒旦看了一下倒地天使，默默嘆氣，對路西法說：「跟我回去地上，立即。」

路西法冷笑點頭便隨赤龍離開。那時候天使與龍族之間的氣氛忥愈益緊張，是天魔大戰的「前夕」。一個月後，龍族站在所羅門的一方遭遇大敗，那是路西法第一次送別撒旦的一幕。

──怎麼了？

天使的聲音把他拉回現實，米迦勒說：「難道想起往事了嗎？烏列爾。」

「不錯，但沒有後悔。」

米迦勒微笑回答：「跟我回去月上，準備見證聖主的復活吧。你值得擁有這個機會，三大天使以外，烏列爾，你便是第四大天使了。」

烏列爾拍開米迦勒的手，「我討厭『四』這個數字，只有『一』才能夠形容我。」

天使登月，同一時間空中花園沉沒太平洋的海底，娜瑪等人分別回到耶路撒冷，迎接她們的是伏臥山上的赤龍的屍體──冰冷、黯淡、沒有魔力，不會再動的，就像脫皮後的軀殼。

「撒旦大人……這是真的嗎……」

撒旦山下聚集萬魔，悲憤不已。娜瑪亦在耶路撒冷的宮中，始終難以相信眼前發生的事。一切來得太突然了。

「現在怎麼辦啊！」

殿上有過百惡魔，七嘴八舌爭論不休，吵得娜瑪有點眩暈。雖然殿上皆是伯爵以上的貴族惡魔，奇形怪相，連娜瑪都認不清了。只見一頭綠色巨魔大喊：「撒旦大人不在，魔界要完了！假如聖主復活，我們個個都只能等死！」

另一頭修長獨角惡魔說：「無論如何我們都需要有個領袖！已經是最後關頭了，最好是由耶路撒冷當地的、富有名望的侯王繼任……」

「放屁！你們可是皇太子的一黨，不是路西法那廝背叛的話撒旦大人怎會出事！依我意見應該先安內後攘外，把太子黨全部殺清光！」

「別含血噴人！我們也是受害者，你現在不打天使反過來打我們兄弟，我看你才是天使派來的奸細吧！」

娜瑪見大家越鬧越烈，便調停說：「其實撒旦大人可能還沒有離開，至少大人的靈魂應該正在回歸世界的循環，說不定我們能夠從鬼界帶撒旦大人回來……」

「哼，妳這淫魔有什麼資格指揮本王？妳只不過是那人類的情婦罷了，出賣自尊成為人類的使役魔還想取代撒旦大人成為皇嗎？」

另一惡魔附和：「對啊，妳說要去鬼界，誰去？大家都知道去過鬼界就不能回來，妳是想借鬼界剷除異己對吧？」

眾魔起哄：「沒錯，剛才有人說魔界有奸細，除了路西法皇子不就是那女天使嗎！」

幾百對紅眼魔眼盯著娜瑪身旁的聖德芬，包圍聖德芬，聖德芬小步退到娜瑪背後，但後面忽然有惡魔拿起屠刀砍向聖德芬──

同時一條黑影把提刀惡魔舉起，只見巴力西卜伸肉舌綁住惡魔，用魔力音道：「小天使那麼笨不會是奸細。」

「青蛙仔……」

聖德芬躬身感謝，雖然巴力西卜已經變回大蟾蜍。

然而就算巴力西卜出手也無法阻止眾魔對聖德芬的猜忌，這是心知肚明的。娜瑪想抱聖德芬回家，卻突然跪到──

「娜瑪媽媽！」

「咳咳……」娜瑪胸悶掩住嘴唇，十分不舒服。

賽沛女王搖頭嘆息，「阿斯塔特、忒爾、我們留在這裡也不能幫到什麼，先帶她們回撒馬利亞吧。」

聖德芬亦連忙扶起娜瑪，同時感覺殺人的視線一直鎖定背後，令她心寒。

一齊支持小娜娜同埋撒旦同埋瑪格麗特

好耐無見，準備新故嗎

蘇哥再唔出場班仆街唔知會點對付啲女女

咳咳……」娜瑪胸悶掩住嘴唇，十分不舒服。
有bb

青蛙仔

夢巴

人妻

邊個都唔準郁聖德芬

主角光環發動未?

主角好似已經死咗一半

睇嚟娜瑪要見萬鬼之母拯救大家

啲囡囡同蘇哥既女都唔準郁

等超級光環

蘇哥既女要拯救大家了

聽晚蘇哥出唔出到場

好多個月無聽過彌賽亞再臨 係咪差唔多啦

準備新故前 畀自己透吓氣 睇住黑貓嘅故先

好耐冇見

可能差唔多

今章要保持希望

好短

點解好似好短咁

唔係短左，應該係你地睇野快左

最近我睇嘢有啲唔清楚，於是我老豆帶左我去驗眼，個醫生話我咩事都無，返到屋企之後我老豆追住我黎打話我嘥錢驗眼。我話最近唔知點解，睇黑貓睇得愈黎愈快，呢個時候先知原來唔係我睇嘢愈黎愈快，係黑貓愈黎愈短

秋明山視光師？
佢仲話黑貓文短嘅極限已經到左

突然諗，路西法殺撒旦係咪有苦衷，好似之前蘇哥要殺自己父母咁

Live咗 仆街

捉大棋？

無論點都唔可以放過佢

一齊 live 吧

３

返回撒馬利亞以後，娜瑪發燒臥病在床；經診斷發現是十分罕見的情況，不過她的母親阿格蕾卻很熟識。

「懷孕了喔。」

此時娜瑪正在寢室安眠，眾魔神則回到王宮大殿，思思嘆道：「是小娜娜朝思暮想的孩子呢，可惜這時候蘇哥哥偏偏不在，真可憐。」

阿格蕾說：「原本夢魔族以吸吃精氣為主，不容易懷孕，因為懷了小孩就會阻礙她們生存;而且夢魔族與人類的結合更加困難呢，可以說是天意。不過嘛，那對孩子一定也是形影不離，畢竟媽媽也有年輕過。」

「聽阿格蕾姐姐這語氣，事情好像沒那麼簡單？」

大殿的火爐啪聲燒著，殿上只餘下親友熟人，他們屏息以待阿格蕾解釋。沉默半晌，阿格蕾小聲說：「其實算是我們一些公開的秘密。基於我族的體質需要避免懷孕，夢魔平日累積精氣化成魔力增強自身，但當懷孕時就恰好相反，會釋放魔力加速嬰孩誕生。因此這段時間娜瑪的力量會流失大半，你們一定要加緊照顧她喔。」

「尤其是在這兵荒馬亂的時刻呢……」思思說：「放心吧阿格蕾姐姐，小娜娜的事情就交給思思，誰人敢傷害小娜娜我就放蛇咬他。」

「一切就拜託了。我也會盡量留在城堡裡，由我這位母親照顧也不會惹其他人懷疑吧。」

說好的避孕術呢

然後有女孩的聲音打斷二人：「那個……」

原來是聖德芬，自從回到魔界後她一直默不作聲，只是跟隨大人、聆聽大人之間的對話。這時候她站在眾魔中間，問思思：「雅典娜不在嗎？以前娜瑪媽媽有什麼困難都會找雅典娜幫忙的。」

思思答：「雅典娜也有很多事情煩惱吧，她說自己不會生孩子的事情便回家了。」

「那麼可以告訴我雅典娜的家在哪裡？」

「就在附近山林的小屋而已，智者喜歡住在山中嘛。」

「明白了，謝謝！」於是聖德芬跑步離開，像是有什麼重要事情不得不與雅典娜見面。

然而五分鐘的路程，在轉入枯木山林之間很快就有數十雙眼尾隨聖德芬；殘葉樹影幢幢，殺人的氣勢漸近，聖德芬感覺透不過氣只好停下腳步──

「天使的丫頭受死吧！」

殺氣終於從黑色草叢撲出，只見幾隻半獸人左右撒網，封魔的繩網便蓋過了聖德芬頭頂！緊接又有兩個單眼惡魔隔著繩網將聖德芬壓到地上，聖德芬只是用圓大的雙眼盯著眾魔，網中問道：「為什麼你們要傷害聖德芬？」

其中一頭粗魯綠色惡魔罵道：「妳們天使一夥害死了撒旦大人，我要替撒旦大人報仇！」

提起獵刀，但未曾揮刀，綠色惡魔便遭背後插刀，嗚呼倒下。

凶手的單眼惡魔搖頭說：「總是不聽勸阻，只好將他殺死。」

另一同族惡魔說：「對啊。殺死這丫頭有什麼好處，當然是把她活捉帶回地上獻給聖主望聖主收留吧！魔界已經沒救了，誰還要替撒旦報仇。」

聖德芬聽見後小聲說：「果然我無法留在魔界呢……」語畢全身有威嚴聖光包圍，同時展示四翼，氣場應聲在地上交叉劃出裂紋！封印凡魔的魔法繩無法捕捉天使長，聖德芬從掌心釋出灼熱聖魔力，碰解的繩網立即化成灰燼。

同時魔空降下如太陽耀眼的輪光，是風雷的輪中輪、王座戰車的車輪。聖德芬站起，輪中輪浮在她的手上，萬千光芒纏繞車輪，照亮林間，見在場眾魔面容失色，全身發抖──

「慘了，快逃！」

如鳥獸四散，確認惡魔逃遁後，聖德芬才收起純白羽翼與輪中輪，森林回復平靜，始見一棵白色樹葉的怪木上坐著銀光盔甲的女神。

雅典娜緩緩降下，「聖德芬小姐沒事嘛？」

聖德芬大力點頭，「雅典娜，我有事情想請教妳，妳這麼聰明一定知道答案的。」

「妳是想回到地面把蘇梓我找來對吧？」

「嗯！」

「確實如果大地已經落入天使手上，我們誰人入侵都會馬上被發現，只有天使的妳能夠勝任此工作。」

聖德芬虛請教：「這樣雅典娜妳認為我可以怎樣做呢？」

雅典娜仰望魔空回答：「坦白說我也沒有頭緒，不過若果妳能夠打探地上情報，或者會有蘇梓我的線索，或者我會想到方法。」

於是雅典娜列舉了三個目標：首先要回去美國檢查撒旦戰死之地，第二潛入香港尋找瑪格麗特的下落，最後亦要順道收集地上殘存邪神的痕跡。

「可以的話，蘇梓我最後出現的北京也是一個有趣的地方，一去無妨。若有任何發現，便立即聯絡我。」接著雅典娜召出神物，認真說：「娜瑪小姐憑著父神的閃電火橫行天下，雖然我沒有原初神器，但這個埃癸斯神盾也是宙斯愛用的聖武具，現在我就把它交給妳了。」

聖德芬雙手接過神盾──沉重萬分，像有巨人猛力拉扯，卻在神盾墜地之前浮起奧林帕斯的神光；聖德芬感覺神盾已經吸進體內，只見神盾消失，身體有一陣溫暖。

「願埃癸斯的神盾能保佑妳的旅途平安。」

聖德芬深深鞠躬，「麻煩妳轉交給娜瑪媽媽。」跟著遞出一封親筆信，這也沒有辦法，她知道娜瑪一定不會讓她一個人離開冒險；但若要幫助娜瑪，至少不給魔界的朋友添麻煩的話，就只能夠離家出走。

雅典娜微笑道：「去把妳們的笨蛋救回來吧。」

點解唔直接去搵萬鬼之母

床上面小娜娜話事

淨係得蘇哥可以，其他惡魔入唔到鬼界，入到都搵唔到萬鬼之母
應該話萬鬼之母淨係俾蘇哥入

究竟蘇哥幾時出番黎 定蘇哥同撒旦瑪格麗特一齊回歸

天機不可以洩漏

淨係比蘇哥入

希望唔好咁耐

全部囡囡都係

雅言唔係返左魔界咩 仲有君姐喺地上會唔會有危險

有關人等撤退晒，返晒魔界

小娜娜

係萬鬼之母到唔係一個幾個鐘就幾十年？
會唔會又過左幾百年先出翻嚟

都話唔可以比小娜娜傷心

等咗你年半 你出得個少少

主線keep going
完咗先加甜

聖德芬好懂事

+1 人係生係死都未知 加甜好怪

萬鬼之母無咁深，一個鐘一日咁啫

有傷心先襯托到開心

大娜娜代替小娜娜照顧住聖德芬先

小娜娜教導有方

今晚係主線

部android電話最近好似怪怪地，同埋上唔到 lihkg，無得 mon po

唔會講黑貓壞話

期待 不過都唔好太辛苦 支持

係換iphone嘅時候啦

４

「聖德芬小姐。」

在撒馬利亞的南門驛站，看見一對奇怪的組合正在等候自己。

聖德芬點頭問好：「是利雅言和比夫龍。」

比夫龍說：「我們早就猜到妳會離開魔界，所以前來送行。」

於是他慢慢走近聖德芬，將死靈燭台交給聖德芬，續道：「原本擁有此物的主人不在了，請代為保管，當作是旅程的護身符就好。」

利雅言則微笑說：「雖然我沒什麼法寶，但我只是想告訴妳不用擔心，我們全部人都會支持妳的。」

「聖德芬殿下。」地平線上又有黑翼軍騎，領頭的埃力格說：「這時候要獨自穿越耶路撒冷肯定會惹上麻煩，就由屬下護送妳離開魔界吧。」

聖德芬鞠躬：「謝謝大家，聖德芬一定會成功歸來的。」

於是聖德芬隨翼騎飛往魔都耶路撒冷與地面世界的缺口，該處守衛森嚴，沒有撒旦之命誰都不能進出魔界，更何況現在正值危急存亡之秋，守關的魔王亦不願放行。直至一直陪伴娜瑪身邊的隱形魔神格剌希亞為聖德芬送上透明魔法，聖德芬終於在眾人的幫助下離開魔界，從惡魔的尾巴重返人間；白色連身裙、赤腳、一大個背包裝著滿滿的法寶便展開了她的旅程。

初次一個人上路，由白天走到黑夜，由荒野走到叢林；在漆黑的森林裡只有自己的腳步聲和蟲鳴獸叫，不知會否有野獸襲擊自己，又不敢張開結界害怕被天使發現，只能提心吊膽、夙夜前行。

目的地是撒旦的葬身之所，第二天聖德芬來到美墨邊境，在一望無際的荒地上看見毀爛的城牆、燒焦的骸骨、大地龜裂的痕跡。這裡是撒旦入侵美國新教會的主戰場，惡魔之皇正是從此地展開反擊，目標佔領位於鹽湖城的教會總部，卻在六百公里外的盆地遭天使伏擊而亡；結果魔界潰散，只能狼狽將撒旦的遺體搬回魔界。

「死亡谷……可怕的名字。」

第四天的正午，烈日當空，聖德芬終於走來這片萬里黃沙；地面佈滿岩石凹凸不平，滿目摺紋沙丘，長期被暴風侵蝕的痕跡，就連迎面而來的風都是灼燙萬分。溫度有四、五十度吧，不足一個星期前撒旦施展渾身解數力敵天使，至今雙方的魔力仍然殘留此地，魔力濃度比起其他地方都要高。最後盆地中間有的巨大凹痕橫跨千米，那便是撒旦殞落之地。

坑洞寸草不生，聖德芬原本以為這裡只有自己一個生命，可是坑洞中央有凌駕自己存在的聖魔力，他望向聖德芬說：

「居然是妳，真令人意外。」

「路、路西法！」聖德芬伏低身體像小貓準備撲鬥，然而對手只不過冷眼浮在天上回答：

「現在的我是光明天使烏列爾，請好好記住。」

聖德芬反駁：「明明路西法的名字好聽多了，是光明的晨星，為什麼你拋棄了母親給你的名字？」

「呵呵，妳也不是拋棄了伊甸園的同伴與惡魔為伴，有何資格教訓我？」

「我、我……」聖德芬皺眉，再紮馬步說：「我記得很久以前有個男孩，他擁有人類、天使、以及龍族的血統，最終選擇與母親回到龍族身邊，他應該十分喜歡他的母親才對……」

──路西法。

──路西法，你剛才有在聽嗎？

又再勾起三千年前的回憶，昔日赤龍的撒旦在天魔大戰後遍體鱗傷，與自己告別：「吾兒路西法，如今龍族即將滅亡，你便是龍族最後的命脈、希望，整個龍族的命運就握在你手上了。」

「母王，妳這說話是什麼意思？妳要走了？」

「為了『世界』的神祇以及人類的將來，只有我能夠封印樞罪之獄，我必須離開。」

……

男聲：「你就是撒旦大人的兒子嗎？」

我：「沒錯，母王不在，我要代替她領導魔界。」

「哈哈，就憑你這乳臭未乾的小子？這裡是魔王亞巴頓的領地，不需要雜種的幫忙。」

「你罵誰是雜種？」

「你父親不是聖子的兒子嗎？擁有一半天使和一半人類的血統，還不夠雜嗎？而撒旦大人居然這麼愚蠢愛上那男人，才弄得我們要逃到地底不見天日……」

「你剛才說了母王的壞話對吧？」

……

女聲：「路西法大人，計劃十分順利，魔界邊境的眾王都願意追隨皇太子殿下重建魔族。」

我：「我也跟萬鬼之母見過面了，這世上只有我一個人能夠救出母皇，帶領惡魔族消滅天使。」

……

萬鬼之母：「路西法，地上有個有趣的人值得你去見面。」

我：「誰？」

「一個叫做蘇梓我的人類。」

「有什麼人類需要堂堂萬鬼之母記住他的名字？」

「妾身見識過不少有趣的人類，包括他的父母。他們把最強的人類英雄成功製造出來了。」

「這又如何？三千年來有億萬個人類，重複的人類何其多，現在不過偶爾有一人與所羅門相似罷了。」

「你和蘇梓我兩個人對於『世界』都是非常重要，妾身希望你們能夠一起將撒旦救出，是時候與『深淵』一較高下了。」

……

憤怒之獄，蘇梓我狼狽與睚眥決戰，不料被奪去視力，暗中擊殺蘇梓我──卻給路西法捉住他的肩膀把他拉走，救回一命。

路西法心想：「這人類果然不如本王，又或者是人類的極限嗎？這個人的經歷不過是白紙一張，人類命壽短短數十年能夠成什麼大器？」

……

「哇哈哈哈！路西法你聽見了嗎？本英雄要抱走撒旦愛人，你等著叫我做爸爸吧，哈哈哈哈！」

……

──路西法。

死亡谷中，聖德芬問：「為什麼你要害死你的母親撒旦？」

「與妳無關，我甚至將妳殺死也是易如反掌。」路西法水平亮出灰啞劍，正是他親手殺害撒旦的最佳證據，暗啞的寒光讓聖德芬嚇得動彈不得。

「去地獄見蘇梓我吧！」

劍光直刺聖德芬咽喉，千鈞一髮間，又有肉舌把聖德芬捲走千里之外逃脫。

仆街仔連聖德芬都想殺

佢痴左線

烏列爾=路西法？

青蛙仔之報恩

露閪法必須死

應該係

小娜娜養聖德芬，聖德芬養青蛙仔

青蛙仔又出場

如果你知道青蛙仔既歷史，你就會明白佢係正宗魔界王子黎

蛙之報恩

真係變青蛙王子

路西法係無間道

我想快啲見到路西法死

唔可以搞我聖德芬

睇到好頹

等蘇哥出黎審判

無錯，連蘇哥都唔掂得

撐多幾日就會有希望

仲要幾日

５

像搖搖被急速拉走，但聖德芬沒感到痛楚，而是有溫柔的力量將她安置草地上。眼前肉舌的主人當然是巴力西卜，而且是小青蛙的模樣。

「青、青蛙仔！」

巴力西卜蹦跳說：「小妮子，妳不懂稱呼本王偉大的名號嗎！」

只是聖德芬自然反應放下背包，從裡面掏出一棵青菜塞給巴力西卜，巴力西卜邊咬邊說：「吃素不錯，最近吃素之後頭腦好像比較清晰了，哈哈哈！」

「不過惡魔來到地上不會很危險嗎？」

「哈！妳以為本王是魔界那些平庸之輩嗎？本王可是世代為王，魔界三公，希伯侖的大公王！在撒旦大人與其餘二公缺席的情況之下，本王就是魔界的金字塔的頂端──」

說到一半又被塞菜葉，聖德芬蹲下說：「這樣青蛙仔你離開魔界不就造成大混亂？魔界需要青蛙仔呢。」

「哼，如今魔界群龍無首只餘下烏合之眾……」

「娜瑪媽媽才不是烏合之眾。」

「嘖，敢一一打斷本王的話就只有妳這丫頭一人。」巴西力卜邊咀嚼邊說：「算了，總之本王留在魔界也沒有意思，要是等天使他們侵略魔界便為時已晚，唯有出來透透氣。相反妳才不靠譜，居然輕易接近那叛徒，要是沒有本王出手妳早就死了妳知道嗎？」

「明明是舌頭……」聖德芬嘆氣：「可是路西法真凶呢。」

「本來那叛徒既有天使的血又流著龍族的血，選哪邊也不意外。總之他已經瘋了，妳沒事別接近他。」

聖德芬問：「那麼我們要逃走嗎？路西法可能馬上就會沿著青蛙仔的口水追來。」

「這倒不用擔心。今天有大事發生，路西法沒空閒理會我們。」巴力西卜續道：「今天是世界終末的最後階段，新教將會依循聖意召喚出末日巨獸摧毀一切文明。」

「末日巨獸比青蛙仔還要厲害？」

「不能用本王作比較，每頭末日巨獸都是撒旦大人的級數。」巴力西卜跳到聖德芬的肩上說：「百聞不如一見，我們親自去新教會的總部看看就知道。」

上水一斷

──同日下午，鹽湖城。

今天美國全國休息，或說安息，皆因今天是新教徒期盼已久的世界末日。撒旦已被打倒，邪神亦同樣絕跡，最後的邪惡僅餘人類，是時候要終結一切了。入城的公路塞滿長長的車隊，有些人知道車輛已經無法進城，索性棄車路上或坐在車頂與周圍的司機一起慶祝世界末日。

如此的熱鬧氣氛迅速淹沒聖德芬與巴力西卜，因此她們混入城內也沒有人察覺。然後走進市中心的商店街，聖德芬看見街上所有店舖均開門卻沒有店員，任由行人取走商品；而且大家都很守秩序，一片喜氣洋洋，聖德芬便對巴力西卜說：「像是嘉年華一樣呢。」

「就是所謂末日派對，愚蠢的人類。」巴力西卜說：「不過也是文明的最後一刻，小妮子妳好好用雙眼記住吧，一切都完蛋了。」

場面喧鬧、摩肩接踵，聖德芬和巴力西卜好不容易才擠進一個公園，原來公園草坪上早已紮滿帳篷，不少人從全國各地前來朝聖，難怪路上不論旅遊車、私家車、行人都擠得水泄不通。

聖德芬收服了青蛙仔

再短

聖德芬小心翼翼跨過席地而坐的人群，但左望右望都沒有空位，唯有爬到樹上從這個貴賓席望天。見天空陰晴不定，有幻象浮華在空中閃爍，同時又有號角與聖詩在背景伴奏；眾人都朝白色聖殿觀看，殿上齊集三位總會會長、十二使徒、各地的七十員，全部人一同見證接下來的奇蹟。

首先聖詩的樂曲靜止，換成走獸叫囂，百鳥亂飛；大鹽湖便泛起浪花，彷彿賦予了生命蠢蠢欲動，大地搖晃發出低沉的隆隆聲響。

但這聲響十分親切，好比懷在母親胎中的羊水流動、回音，接著一條長頸便從湖中冒出，高若摩天大樓，以為正親眼目睹尼斯湖水怪還是雷龍之類。然而那只是貝西摩斯的象鼻，陸地巨獸從大鹽湖爬出來，整個鹽湖都被他龐大的身軀塞爆，鹽海排出城上，便見他站起的姿態有如百座山峰一般巨大！

「噫噫噫！」

貝西摩斯潑著長鼻大叫，然後踏前一步，只需一個腳印便將半個鹽湖城給踐踏毀滅！土地垂直下沉十數米，更扯下四周的泥土，但說時遲那時快第二步的腳板已經擋在頭頂。聖德芬抱著巴力西卜連忙飛走，不出半秒，像天神用鐵槌捶地，背後一切都被末日巨獸的巨足遮蓋，城內所有人在一片歡樂聲中被褐色巨獸踩死了。人類是萬惡的源頭，他們十分慶幸能夠親手毀滅自己。

聖德芬只好回頭察看，那頭巨獸的身形雖像一頭大象，可是牠的四肢更為粗狀；身高較為矮小，更像河馬；每足直徑超過三十公里，以牠的步幅只需一千步就能環繞地球一周，將一周的土地都踩成平地──

同時天空忽然夜幕低垂，因為四分之一個美國被席茲的巨影蓋住了。天空的末日巨獸席茲看起來比起太陽還要巨大，上半身如火雞，下半身卻像孔雀，色彩斑斕，而且能飛出九重天與繁星嬉戲，彷彿能啄下月亮。

巴力西卜在天使懷中嘆道：「『深淵』終於啟動了還原系統，如此一來這顆星球就要重新開始了吧。」

聖德芬拍翼問：「為什麼要這樣做？」

「人類太多就喧賓奪主了，天使這樣做是要審判沒資格留在地上的人類，準備讓聖主再臨，任誰都無法阻止。我們要防範的是之後的事情。」

當日以後，分別掌管陸地與天空的末日巨獸僅用了六日時間便毀掉人類一切文明；貝西摩斯圍繞地球踏平一切，席茲則摧毀太空軌道的衛星，每晚都落下流星雨，比起天使摧毀得更為徹底，而且不可逆轉。

諗起奇異種子

點打 一步直徑三十公里仲大隻過撒旦幾十倍
就算蘇哥係萬魔老母到帶返撒旦返黎 仲有n隻大天使同聖主

聖德芬遺傳左蘇哥同小娜娜既個人魅力

班精靈好似都係神

所以末日無得救了

聖德芬又唔係蘇哥同小娜娜生，應該唔係遺傳。應該係感染？？

已經當佢係親生，叫住遺傳先

下次甜係青蛙王子同聖德芬

okok
蘇哥又贏

總係覺得巴力就嚟會因為救佢而死

無人可以搞聖德芬，青蛙都唔得

黑貓無咁黑掛

你連蘇哥老豆老母都殺得

好少會咁做

當年打王神器 其次就係mg3

其實係咩 game
黑貓好少打機

貝西麾斯之爪

無處不在既貝西麾斯

目測應該係cso
利申90後

MH都出左隻貝希摩斯 不過唔知係咪同一隻

無玩過 cs 系列

好似係喺 FF 嗰度客串過黎
查一下讀音，希同西國語好似一樣發音，但廣東話既話貝希摩斯應該比較似

今晚聖德芬應該去北京搵蘇哥，咁差唔多出番埸

貝爺好難打

第一次打普貝同極貝都好難打

到底一路慶祝一路睇住自己比人踩死係咩玩法

食緊飯，等一陣

食貓飯

６

「青蛙仔，這是最後一棵草了。」

在太平洋飛了一整天，終於看見陸地，卻像是月球表面；海岸一個個巨獸踏平的坑洞，貝西摩斯走過的地方都被踏成粉碎，就像垃圾車將垃圾壓縮一樣。巴力西卜跳到五顏六色的混雜土地，臭氣熏天，但不減食欲將乾草吞進肚內。

「小妮子妳不用吃嗎？當天使真是可惜。」

「嗯嗯，我幫你找食物就可以了。」聖德芬在海岸飛來飛去，「不過周圍寸草不生呢。」

「全部被壓扁了吧。妳看地上還有深紅色的斑點，大概那些人類一同被踏成肉醬混在泥土裡。」

聖德芬聽見感到噁心。不過仔細想想，假如貝西摩斯走來普通人根本無法逃脫；那巨獸一步就幾十公里遠了，再怎樣走都不及牠走得快，唯一保命的方法就是祈禱牠避開此地，祈求牠不會突然出現在自己頭頂，可是現在能夠向誰禱告？

巴力西卜問：「那個叫香港的地方不會同樣被踩扁了吧？」

「應、應該再往南走一會就見到……」然而聖德芬眼前的景色已經被巨獸踩得面目全非，認不出原形。

不但認不出地形，亦分不清日夜。天上巨獸圍繞地球轉圈，牠的影子不時閉日，每天都有日蝕上演，如今下午三、四點卻如同黑夜。聖德芬的連身裙發出淡光，便帶著巴力西卜起飛，翻山越嶺，終於在遠處看見一座熟識的山丘──

「那裡，那裡是教堂！」

暗暗中聖火山上燈火凋零，山下則是一片廢墟，好比獨立於濁流中的一片浮島。但至少聖火教堂依舊，至少證明貝西摩斯沒有路經此地吧；相反山下有擱淺的貨船，是海嘯過後的痕跡，可想而知是巨獸下海濺出的巨浪把海岸淹沒了。

「青蛙仔，我們去山頂看看！」

於是聖德芬興高采烈飛到聖火山上，馬上見到一些陌生的面孔，有幾個中年男女走上前攔下他們。

陌生男子問：「妳這野丫頭是誰？為什麼會從天上飛來，是原本住在聖火山的神仙嗎？」

「我以前受過聖火山的照顧，想回來看看和打聽消息的。」

「沒什麼好看吧？原本聖火山上的人都已經消失了，妳不會在這裡找到認識的人。」男子說：「我們也不想再跟魔神扯上任何關係，只要安靜度過餘生就好，不管天使魔鬼還是請妳離開好嗎？」

聖德芬答：「我只是想問問一個外國少女的下落而已。她叫做瑪格麗特，是聖教會的大主教，不過天使入侵香港時把她擄走了。你們知道嗎？」

男子搖頭揮手說：「我們不知道那種人，快走！」

「可、可是……」

──砰！砰！砰！

突如其來的地震打斷對話，見男子面色蒼白，抱頭大叫：「啊……貝西摩斯又來了……都是妳惹來的不幸！」

遙遠的雷鳴原來是末日巨獸的腳步聲。但這不是擬人法像春天悄悄走近那般浪漫，而是實實在在的，末日正在逼近。其實山上居民惶惶不可終日，不知哪天會被踩死，已經快要逼瘋了。聖德芬看見他們那模樣，一陣心酸，但不懂如何安慰。

這時候有個女孩從教堂跑來，她的父母想捉住但捉不到，給小女孩跑來大叫：「有翼的姐姐，妳想找的人就在教堂裡啊！妳有辦法趕走那怪獸嗎？求求妳了。」

「是瑪格麗特！」但聖德芬又垂下頭，「可是……我不知道如何幫妳們……」

男人嘲道：「就算給妳看也沒用，那女孩早就死了。只是她的屍體沒有腐化，一定是有什麼力量，說不定是保佑我們山頭不被貝西摩斯踩踏的護符呢！怎能夠把她交給妳。」

但眾人爭吵的同時地震越來越近，震耳欲聾；聖德芬回頭遠望，看見貝西摩斯正朝聖火山而來──地平線上突兀而行，身影漸大，看步伐三分鐘內必定會在聖火山頭掠過！

「快把那巨獸趕走！」

「都是妳帶來的惡運！」

「天啊！這次我們要死了嗎……」

教堂陸續走出幾十人，有一家大小，男女老幼，一同跪下叩頭用盡任何方法祈求巨獸遠離。聖德芬不忍看見，喃喃自語：「青蛙仔……不如我們試一下阻止貝西摩斯好嗎？」

「小妮子，那可是撒旦大人的等級，妳去不是白白送死？」

──又有異像，氣氛一轉；青空重光，空氣揚逸聖詩作伴，兩行千人的天使聖歌團在彩雲間列隊奏樂。每位天使已經是太陽耀眼，但天使中間更有萬倍光芒，與白天渾成一體；凡人皆不可直視，只有聖德芬能看見光芒的真身。

「聖、聖主……」

光芒之中有慈祥老人的輪廓，只見老人浮在貝西摩斯上方，手舉萬頃光輝，壓縮成聖輝長槍擲向巨獸！從背脊直穿胸膛，貝西摩斯慘厲嘶叫，當場倒下。

隨行的天使便在空中盤旋吹奏喜悅的號角。聖主輕揮衣袖，貝西摩斯便化為雲雨滋潤大地，荒野廢墟長出青蔥嫩芽，海水無盡湛藍。

「是救世主……」

山上的人類紛紛低頭懺悔，大喊：「偉大的救世主啊！偉大的天使啊！」

然而聖德芬嚇得目瞪口呆，本能意識害怕聖主會懲罰自己。巴力西卜見狀便對山上的人說：「這女孩正是大天使，天使命令你們將瑪格麗特交出托管，快快引路！」

那些人類果然照做。趁天使聖歌團發現自己之前一定要把瑪格麗特救走，這是唯一的機會了，就算只是一具沒有呼吸的軀體。

邊條仆街搞鳩我瑪格麗特

lol世界賽大清出唔到線

救瑪格麗特，再救撒旦

無留意開

唔洗留意 黑貓加更就ok

咁蘇哥駛唔駛救

蘇哥呢啲配角唔重要

蘇哥唔駛人救，命運自決

小芬芬

唔好出事呀

聖主第一次出場

仲未食飯，遲半個鐘左右

黑貓唔好死

７

從教堂搶走瑪格麗特，轉眼間聖德芬逃亡空中。肩上巴力西卜伸長舌頭感應空氣流動，說：

「小妮子，往這邊。」

舌尖指向內陸，是剛才貝西摩斯踩過的地，在聖主的聖魔法下已成茂密叢林；樹蔭高低起伏，樹冠百鳥共鳴。聖德芬連忙飛進林間，四周空氣清新而且洋溢著聖魔法的溫度。

巴力西卜的舌頭對於魔法溫度特別敏感，他續伸舌頭說：「這片土地已經被聖主重新塑造，就連無形的風都是祂的爪牙，不宜久留，要找一個無風的地方。」

「喔喔……」

隨後飛進樹林百米，樹木的呼吸聲和流水聲越來越清晰，證明聖主的支配力越來越強大。這樣不怕被聖主發現嗎？但忽見眼前樹影下有個深坑，聖德芬恍然大悟，是剛才聖輝長槍貫穿巨獸並在地上留下的巨大坑洞，能容納幾百人在裡面了。

旋即拐角鑽進洞內，見洞壁還沾有金光閃閃，像依附在壁上會發光的青苔般，一望之下到處都是聖主的餘輝。

「最危險的地方是最安全嗎……？」

巴力西卜答：「至少這裡的聖魔力比較弱，一片死氣，我們先在這裡等天使們離開吧。」

飛了兩分鐘左右才飛到盡頭，聖德芬放下冰冷的瑪格麗特，終於有時間冷靜下來思考。

石地上安祥閉眼沉睡，乍看跟活人無異，只是沒有呼吸，沒有心跳，像時間被凍結了一樣。而且身上沒有任何傷口，大主教的白袍依舊潔白無瑕，為什麼會……死掉呢？

巴力西卜說：「她的身體有種奇怪的聖力，大概是天使強行把她的肉身救活。」

聖德芬問：「所以瑪格麗特還活著嗎？」

「不，天使救回她的肉身，但搶走了她的靈魂；讓聖子的部分歸還聖主，剩一部分失蹤。肉身沒了靈魂，是個活死人。」

聖德芬緊張追問：「要是們找回她失落的靈魂就能復活對吧？」

「本王也不知道，我沒聽說過有人類能夠成功復活的。」巴力西卜嚴厲說：「小妮子，現在沒有空閒傷感，妳要從那女教宗的身體觸摸她最後的記憶，收集有關聖主的線索。」

「青蛙仔，你是為了對付聖主才幫助我把瑪格麗特找回來嗎？」

「當然如是。若然我們無法對抗聖主，最終整個魔界都要一起陪葬。」

沒錯，就算再美好的日子早晚都會結束，人類的生命也是一樣，已經不能再像小孩子一樣粘在母親身邊了。本來就決定要自己面對，現在有青蛙仔在身邊已經是幸運。

聖德芬將手輕放在瑪格麗特胸前，聖魔力互相同步；便有陌生的記憶湧進腦海，昔日號角的音波震動著體內血液。

但在第七位天使吹號發聲的時候，神的奧祕，就成全了，正如神所傳給他僕人衆先知的佳音。

默示錄（１０：７）

「世上的國成了我主和主基督的國；祂要作王，直到永永遠遠。」

那是一個月明星稀的晚上，皎潔圓月映在浩瀚海面，更有千萬成群的天使的倒影從月而下；以往聚居月球的天使終於重返家園，因為家園已經成為聖主的國。

聖父、聖子、聖靈在月上重組，率領遭流放的天使降落在太平洋中央；眾天使列隊站兩側，三大天使伴隨聖主身旁，光的老人的聖主站在海上感慨：「終於、終於都回來了，我的身體，還有我的星球。」

冷靜的拉斐爾報告：「數日前釋放了貝西摩斯與席茲，牠們會將一切『世界』的文明摧毀，大地與天空再次歸順吾主，這場悠久的戰爭亦快要結束。」

慈祥的加百列說：「其餘的天使長亦相繼復活，惡魔則陸續從地上消失，不容萬鬼之母污染聖土。」

正義的米迦勒說：「三千年前人類背叛了聖主的愛，人類的善惡終將接受審判。」

光的老人沉默良久，祂沒有實體，只有光，祂一眨眼能擾動星輝，吐息是夜空的彩虹：「路西法，這次你的功勞不少，果然是那個人類的兒子。」

烏列爾回答：「可惜那是一段渴望抹去的記憶。」

「不對，你的誕生是有意義的。」聖主說：「大衛家系皆流著天使與人類的血，注定要成為人類的王。雖然所羅門為了報復天使跟惡龍交配，不過路西法你棄暗投明，這便是正義和光明的勝利。當天上伊甸園重建之時，你便是地上彌賽亞王國的國王，要以彌賽亞的名義傳播主的福音。」

「無上光榮。」烏列爾冷冷道：「不過，叛徒可不限於人類。」

全知全能的老人道：「聖德芬嗎？」

「不久前我在地上見過聖德芬，她正在尋找蘇梓我與撒旦的下落。」

聖主臉上的光芒好比烏雲閉日，嘆道：「聖德芬跟所羅門一樣受到阿斯摩太迷惑，那麼優先處理的事項已經很明顯。」

「阿斯摩太與聖德芬。」烏列爾說：「阿斯摩太如今在魔界撒瑪利亞待產，要從正面進入魔界太花時間。」

「不過你身上還有魔龍的血，要是你的話應該能直接傳送到魔界。」

烏列爾冷笑點頭。

於是聖主揚手，將天上三分之一的繁星的聖魔力分享給烏列爾，命令道：「你現在立即起行，要把阿斯摩太的靈魂消滅。至於聖德芬……」

「她下一站就會去香港救回昔日的同伴，只要在香港守候便能找到她。」

拉斐爾請纓向聖主請求：「請把聖德芬交給在下，在下保證今次會重組她的記憶，修復她的錯誤……」

「哇哇……！青蛙仔不好了！」

聖德芬從回憶逃出，不但是瑪格麗特的記憶，還沾有部分聖主靈魂的印象。同時天使的魔力逐步迫近，如同記憶所述，是拉斐爾在香港等待自己！

唔準搞鳩聖德芬

搞路西法

係時候打大佬

仲有娜瑪

蘇哥快啲出番黎條仆街仔要搞你嘅女人

仲想一屍二命

係時候講返蘇哥了

蘇哥會唔會成章都無作為

Deadman wonderland

蘇哥一定要收路西法皮

但蘇哥人得一個 點同時救聖德芬 瑪格麗特 撒旦

唔識添，wiki 睇下

蘇哥會邊章無作為

就係因為佢做到人做唔到既野所以先係神

睇咗咁耐 終於去到個故名 末日(？

末日唔重要，惡魔少女比較重要

唉 幾時先無咁頹

希望在明天

文

樓主我們到了

８

已經是地洞的最盡頭了，聖德芬收起聖光，屏息靜氣，整個人僵硬起來不敢發出半點聲音。可是洞內魔法回音漸近，巴力西卜伸舌感受到風向改變，而且風是死的。

巴力西卜道：「空氣被困住了，天使已經築起禁移結界。」

聖德芬則皺眉答：「這種陰森的魔力一定是拉斐爾啦……」

語畢，青色寒光照亮洞窟，一位老婦人站在唯一的出口嘲道：「終於找到妳了，迷途的羔羊。」

「聖、聖德芬可沒事要找妳老婆婆喔。」

「不用那麼見外。」拉斐爾笑道：「跟我回家吧，上次沒有將妳徹底重灌是我的負責，今次不能讓妳逃脫……況且妳也無路可逃。」

「別看小聖德芬，噢噢噢噢！」

語音剛落，聖德芬原地變大百倍──舉手綻破洞頂，巨大天使破土而出，地洞碎石紛亂塌下；巴西力卜則用舌頭高速吞下土石，一方面掩護瑪格麗特，另一方面亦追隨聖德芬同樣倍大！一陣轟隆雷鳴，大地變形，拉斐爾同樣以百米巨驅擋在天地之間。

三位巨人對峙，依大小排序拉斐爾介乎於聖德芬與巴力西卜之間。她瞄看巴力西卜，冷道：「這裡是聖主的土地，豈容你此等妖魔並列？」

拉斐爾召來手杖，杖端焚燒著能夠點燃世界的聖火，好比伊甸園坐鎮門口的火劍。劍燄破空劃去，巴力西卜的蛙腿奮力躍開，短手捉住瑪格麗特打算躍到後方；卻見大地裂開，垂直十二道火柱正向自己撲來──

千鈞一髮間聖德芬抱起腳下的山丘，一大黑影擲向龜裂大地塞住噴火口，好讓巴力西卜跨過減弱的火舌剛好避過一劫。

拉斐爾怒道：「聖德芬妳居然為了救一頭惡魔而向天使的同伴動手？」

「我、我不能讓妳傷害任何人，包括青蛙仔！」

「所以就選擇傷害天使了嗎？別再令人失望了。」

以劍代言，一撮聖火掠過聖德芬眼前，聖德芬雙目刺痛，下一秒劍身便已刺向聖德芬的胸腔──「鏘鏘」聲響，見一輪中輪浮起格擋，此神物外輪與內輪獨立旋轉，密不透風，就連火焰都不讓通過。於是聖德芬眨一眨眼就箭步衝刺擊拳，力大無比擊出爆風，但在碰觸到拉斐爾的寸前天使的身影已經消失。

──瞧瞧本王的厲害！

豈料巴力西卜的舌頭感應到拉斐爾的存在，一柱肉舌當頭棒打！拉斐爾沒有準備，雙腿沉在地上只好展開六翼拍打再退──但沙石如子彈從巴力西卜口中吐出，拉斐爾舞火劍且擋且退；同時聖德芬從旁攔截，時機配合得完美，竟將六翼撲倒在地使萬木震盪葉落。

「小妮子幹得好！」

聖德芬同巴力西卜都唔準出事

聖德芬便騎在拉斐爾身上大叫：「噢噢！看妳敢不敢欺負我們！」

「哈哈哈，光憑一身蠻力有何用？還是妳想殺死老身？」拉斐爾嘲諷道：「不可能，妳沒有殺死天使的權限，我也沒有。」

拉斐爾重燃手上火劍猛力一砍，聖德芬心口灼燙整個人彈飛；不過燒焦的連身裙馬上縫合，天使的劍殺不死天使。

「可是天使能殺死惡魔呢。」拉斐爾劍指蟾蜍說：「你這個腓尼基的異神，除去你就是正義的彰顯！」

巴力西卜同樣大喝：「賤婦天使，今天就要給祖宗報仇！」

頃刻亂石穿空，巴力西卜吐出飛石毒霧，但在三大天使面前根本不值一提。只見拉斐爾六翼同光，劍上火柱燃燒千里，只是輕輕一揮便將碎石化成流星反向墜落；火光熊熊，拉斐爾再提劍刺向巴力西卜，巴力西卜無處可逃只好吸納天地之氣，嘗試將火焰一拼吞下──結果遭聖火灼傷，巴力西卜整頭蟾蜍著火便打回原形，變成一隻青蛙反肚掉進水塘中。

「死不足惜！」

又再一道烈焰直劈，聖德芬連忙撲去用背脊擋下，連翅膀都燒成半黑。

「青蛙仔你沒事嘛？」

巴力西卜在聖德芬掌中虛弱說：「小妮子……想不到本王會被相救……」

「我已經想清楚了，我要保護的不是天使抑或惡魔，我要保護會保護聖德芬的人，噢噢噢噢！」

聖德芬抱起巴力西卜便拔腿逃跑。拉斐爾吃了一驚，立即鼓翼飛截，「別再掙扎了，你們逃不出聖主的土地的！」

「噢噢噢哇哇啊啊啊！」

背後魔力橫飛，但聖德芬的眼睛沒有離開地平線的盡頭，她知道只要突破結界，便能發動魔空間回歸逃遁！遂抱巴力西卜起飛，天上火球轟炸，她就拖著火光的身體直跑，任何東西都無法動搖她的意志，直至結界的彼端──

「安全！」

聖德芬雙手伸前像疊球手抵疊，讓巴力西卜越過結界，緊張說：「青蛙仔趁現在離開吧！」

巴力西卜無言以對，聖德芬唯有大力將他拋走，丟到拉斐爾找不到的地方。

「聖德芬，妳這樣做又何必？」拉斐爾緩緩走來說。

聖德芬堅定回答：「既然聖德芬不會死的話就沒什麼好怕了！聖德芬會堅持下去，直到喚醒笨蛋來救援的！」

「笨蛋……蘇梓我嗎？」拉斐爾冷笑：「那個人的氣息已經哪裡都不存在，跟阿撒托斯一同煙滅了吧。」

「不是的！娜瑪媽媽說過只要我們有危險，笨蛋就會出來救我們。聖德芬已經保護了蘇梓我的朋友，蘇梓我快出來跟聖德芬一起打壞人，噢噢噢噢！」

「壞人？」拉斐爾面色一沉：「妳真的壞掉了，不得不修理一下。」

便見拉斐爾拿出封印天使的約櫃。只是聖德芬沒有理會，一味疾呼蘇梓我的名字，甚至十三重天外都能聽見。

相信善良的黑貓

又話蘇哥今日出場

我自己都預計唔到自己寫咩

蘇哥又消息左

咁幾時出場 聖德芬要俾封印

唔準封印我嘅白痴聖德芬

聽日點都講返一、兩句對白

想信黑貓早有安排

係天真

講到十三重天外都聽到 咁啫係聽日要出場啦

來吧來吧

可能黑貓玩反高潮，
就係9嗌完之後乜都無發生

咁黑貓會唔會有事

會

純真 天然

蘇哥休息夠喇，今晚係時候出黎carry全場！

最重係唔好比夕嵐有危險

蘇哥能戰勝一切

蘇哥死左去邊 聖德芬自己一個人受左咁多苦都仲未肯出黎

蘇哥今晚再唔出 我驚黑貓有事

今次玩百鳥歸巢嘅神骸

so gor 呢

９

魔界撒馬利亞，時間差的襲擊；在拉斐爾埋伏香港捕捉聖德芬的同夜，只見烏列爾的步履有如斷續的光輝、閃電，逐秒順移，在城堡的燈火掩護下穿梭前進，士兵都無法察覺這片光的魅影。輕而易舉闖入王宮，在守衛眼底與眼底之間掠過，僅花一分鐘烏列爾便從城外入侵阿斯犘太的寢室。

中央是緋色羅帳，有女子倩影躺臥床上，烏列爾拔出灰啞劍不屑道：「哼，就只會玩這小把戲。」

平劍一掃，帷幔與女子身影斷成碎片；同時玻璃窗劇震爆破，連同牆壁一起被外面的魔法大砲炸出大洞，便有重裝士兵衝入室內包圍烏列爾。

「叛徒的路西法，蘇哥哥的不肖子，思思今天就要替蘇哥哥教訓你這個卑鄙小人！」

夏思思率兵突襲，剎那間有七光纏身與烏列爾的聖光爭輝，再放出巨蟒鑽破城堡從地板咬向烏列爾！烏列爾馬上往天花轟出一條通路避往魔空，在空中冷道：「為了捕殺我不惜將整個王宮變成誘餌，不錯。」

思思浮空駁道：「就算你的力量比媲美撒旦大人，但單槍匹馬前來撒馬利亞思思就囡你橫著離開！弓箭手放箭！」

此時烏列爾才發現城堡四周均以最少數的士兵佈成包圍箭陣，而且密不透風，這效率一定是出自雅典娜之手。雅典娜還有阿提蜜絲等出色的弓箭手……不對，千箭萬箭間暗藏毀滅世界的火種，是梵天神箭嗎！

火箭破空之聲有如龍嘯，魔空燒焦一道火痕；正當火箭命中之際，烏列爾卻綻放閃光突然就消失了。

思思驚道：「那廝跑哪裡去了？」

頭頂刮起黑色風暴，埃力格舉槍答道：「空中的守衛就交給黑翼騎士吧！」

地上亦陸續有萬兵湧進城內，雅典娜親身上陣，重重包圍城堡不讓烏列爾逃脫。

可是烏列爾的冷笑聲在魔空迴響：「我看你們搞錯了重點，今天我來不是要跟你們戰鬥，目標從來只有一人。」

忽見城堡一角築起聖光結界，呈光球包圍城堡的地下層，其光輝眩目無人能夠直視。而且那位置正好是娜瑪藏身之所──

「快追上去，裡面只有小娜娜和她的母親而已！」

然而借助聖主所結的結界並非一時三刻能夠破解，烏列爾已經達成他的目的了。他步向地下密室，只有虛弱的娜瑪滿身冷汗，更不論阿格蕾此等低等魔族。

「嗚……蘇梓我……」

出啦出啦

蘇哥返出黎接生啦！

蘇梓我……蘇梓我……

──啊。

蘇梓我睜開雙眼，卻沒有睜眼，更像是靈魂出竅。他回頭看見自己的身體埋藏在肉塊中，砰砰、砰砰，四周都有節奏規律在鼓動。

沒有溫度，不對，是因為沒有肉體所以才沒有感覺。究竟發生什麼事了？包圍蘇梓我肉身的血管發光，赤色的光照亮無貌者的面影，奈亞拉托提普像蘇梓我一樣虛無縹緲相視而立。

「居然能夠醒來。」

蘇梓我反問：「阿撒托斯的夜魔使者，你不是被娜瑪她們殺死了嗎？」

「只要阿撒托斯大人的意識尚在，在下就不會消失。」奈亞拉托提普對蘇梓我說：「而且都是你的錯，才會令到吾主降臨失敗，要是消失的是你的話就好了。」

蘇梓我的靈魂架起鐮刀，可是夜魔對他沒有絲毫敵意，應該說沒有敵對的動力。他告訴蘇梓我：「放棄吧，聖主已經復活，誰人都無法改變結局。相反如果你能夠宣誓效忠阿撒托斯大人，我就可以讓你成為新生的神祇，在深淵的一隅長生。」

蘇梓我大怒：「該效忠的人是你們才對！阿撒托斯在哪裡？我們的決鬥還沒有結束！」

「真是有活力的人類，但人類如此低等的生物就算如何努力都改變不了世界。人類的生命是神賜給你們的，你們也應該知道分寸。」奈亞拉托提普嘆道：「算了，給你認清現實來得更直接吧。」

奈亞拉托提普揮手散出點點磷光，磷光依附肉壁化成環狀屏幕。那裡正在上演的是地上世界的景象：拉斐爾將聖德芬釘在十字架上，阿格蕾為了保護娜瑪而遭烏列爾的光槍刺穿肩膀；同時加百列卻在地上傳福音、行神蹟，萬民朝拜天使的降臨，慶祝世界終於恢復希望了。

所有惡事都是惡魔一族與邪神的作為，現在聖主來臨，親手打敗席茲與貝西摩斯，成全了大能。信仰歸一，天地都是屬於聖主的，祂會派遣地上的王來重建人類的文明，帶領人類重生。

賞善罰惡，審判有罪的人將會被消滅。有罪人拼死衝往聖主，可是他們忘記了所有魔法對聖主都不會湊效，就連刀劍武器都無法對聖主造成傷害，有形無形的皆是聖主的僕人。

「一切在那顆星球之上的生物或死物都無法違抗聖主，祂已成無敵的存在。」

「荒謬，本王可不會歸順那東西的！」

「可是你連肉身都沒有了，一般意義來說，肉身與靈魂分離就是死亡，死亡的你能夠做什──」

但見蘇梓我形神合一，瞬揮鐮刀再次砍下了夜魔的頭顱。耳邊隱約聽見有人呼喚自己的名字，不能再在這裡浪費時間了。蘇梓我重新連接上肉體，從黏著的肉塊爬出；但視界皆紅，八方如一，像被大怪獸吞下肚中，蘇梓我被凹凸不平的血肉纖維包圍。

於是他用大鐮砍斷肉壁，肉壁像受刺激就瑟縮的含羞草般打開通往上方的窄道。鑿壁爬行，蘇梓我終於看見出口，爬到洞外，卻是荒涼一片；頭頂是浩瀚星空，大地是灰白色的，黑白的世界；唯獨地平線的遠方有陌生的畫面──地球從山脈間升起了。

保持信念，一齊大嗌蘇哥，蘇哥就會降臨

蘇哥會百倍奉還

咁耐先出番黎 啲女都就收皮

去左月球？

蘇哥一定有辦法救晒全部囡囡

蘇哥係咪有新嘅肉身(用阿撒托斯嘅肉造)

一次過搞惦二五同拉菲爾？

跟住擁有左深淵嘅力量

蘇哥會超越大家既想像

聖主無敵，蘇哥都要無敵

蘇哥係bug

蘇哥係英雄

聖德芬俾人釘埋十字架

一路睇腦入面就出現呢首歌

蘇哥睜開雙眼0:00 - 0:54
奈亞拉托提普嘅屏幕畫面，0:54 - 1:26
蘇哥形神合一，一路去到今日嘅尾1:27 - 1:52
希望之後個發展feel好首歌1:52-2:52嘅感覺咁落去

希望之後個發展可以好似首歌1:52-2:52嘅感覺咁落去

莊嚴神聖又神秘，好聽

一拳超人咁跳翻落地球未

又返黎喇

去飲無嘢做等開席

１０

萬籟俱寂，頭頂冥冥星空，腳踏無盡的灰白色，黑白間的界線上浮起只在教科書看過的地球，蘇梓我驚嘆莫非自己變成了嫦娥？

「不是……娥……也不是月……」一朦朧黑影扭曲變形，連聲音都斷斷續續，只是隱約辨出是女聲密音傳話到腦海中：「你站著……阿撒托斯的身體……即是掠日彗星……」

蘇梓我驚問：「這聲音是萬鬼之母？」

同時奈亞拉托提普又再現身於一角，他警戒以密音大喝：「萬鬼之母！怎麼妳能夠入侵阿撒托斯大人！」

黑影傳音回答：「……看見藍色星球……已經進入『世界』十萬公里……」

說著同時，一陣魔力波掠過眾人之間，同時黑影的輪廓也變得明顯，彩色女性的身影浮見。萬鬼之母說：「現在清晰些了吧？」

蘇梓我不解，「剛才好像有股力量吹過似的……」

「以人類的語言來說，吹來的是太陽風，而那些帶電的粒子被地球的磁場捕獲後在地球的輻射帶聚集，於是妾身的力量也得以補充。畢竟這裡距離『世界』十萬公里，妾身的力量有時不太穩定。」

月球與地球相距約四萬公里，換言之阿撒托斯現在的距離是月球的一倍以上。

奈亞拉托提普回應說：「萬鬼之母的本質是『世界』的純魔力……原來已經進入了『世界』的魔力帶。」

萬鬼之母補充：「以人類的語言來演繹剛才奈亞拉托提普的話，妾身便是地球的電磁力，而你們正在穿越地球輻射層的邊緣，剛好是妾身能力所及的極限。」

說著同時，萬鬼之母的影像一眨一眨，像是隨時都要消失似的。

但就算這個狀況都要入侵阿撒托斯的身體，使奈亞拉托提普更為警戒，「妳到底有什麼企圖？休想傷害阿撒托斯大人。」

「沒有這個必要，就在召喚阿撒托斯降臨的儀式失敗的一刻開始，阿撒托斯就注定要毀滅了吧？」萬鬼之母解釋：「阿撒托斯原本是『深淵』釋放到十三重天外的精氣，化成宇宙間的一顆彗星，在星間穿梭。阿撒托斯從來不直接參與母星的創造，只是透過思想支配古神創造萬物；有時候阿撒托斯飛近星球，星球上的生物就得以繁盛；有時候遠離星球，生物就變得寂靜。」

如此創造使天地有律，可惜一切規律都被大碰撞破壞了。「世界」與「深淵」融合一起，結果不論地球運行軌道與速度都起了變化，連帶影響了阿撒托斯的支配力。

「只要距離與速度起了些微變化亦會改變思想的接收，情況就像舊式的收音機，頻率稍為偏了些就會有雜音。因此在大碰撞之後阿撒托斯的思想夾雜了邪念，以致地上古神邪惡化，『深淵』才要創造出另一批新神來取代阿撒托斯的眷屬，他們便是聖主與天使。」

斷 好深奧 睇多幾次先

重唔快啲救小娜娜同聖德芬

奈亞拉托提普本已不悅，聽見聖主之名更是憤慨，「絕不容許其他人臆測阿撒托斯大人的旨意！速速歸去，否則就算一死也要將妳一同陪葬！」

萬鬼之母卻冷靜回應：「過去的事情就暫且擱下。可是接下來可是關乎阿撒托斯的存亡。你亦清楚大碰撞改變了阿撒托斯的軌跡，變得更為靠近太陽，每千年掠過太陽表面僅萬餘公里；那才是星系內最強大的存在呢，就算阿撒托斯亦不能對抗。

「因此每次掠過，阿撤托斯的身體都會溶化一部。如今阿撤托斯的力量已大不如前，身體殘缺，大概再承受不了下次的掠過吧。所以你們才千方百計想讓阿撒托斯回歸『深淵』，可惜召喚失敗，被蘇梓我破壞了計劃，降臨不成甚至反將蘇梓我吸來，變成現在的情況。」

「所以妳是特意來嘲笑阿撒托斯大人的嗎？」

「不，我是提議合作的。縱然阿撒托斯錯過了最後一次的轉移，但妾身能夠帶你們回歸地球。」

「這有何用？撒旦已死，聖主三位一體復活，天地已經落入聖主和天使掌中。連阿撒托斯大人都再得不到『深淵』的注視，『世界』早晚也會被消滅。」

蘇梓我在旁聞見撒旦戰死，而且聖主復活，說回來瑪格麗特怎樣了？

萬鬼之母回答夜魔：「實在非常遺憾路西法最終選擇天使一方，他擁有人類的血統要成為人類的王……可是我們還有最後能夠與之對抗的人類。」

奈亞拉托提普反問：「你要讓那人類成為另外一個彌賽亞？這有什麼可能，他跟路西法相比還差了幾千年的修行呢！」

「有一個速成的方法，只要妾身把世界至高靈的力量灌注到蘇梓我體內就能與路西法甚至聖主匹敵。當然蘇梓我的身體無法承受至高靈的全部力量，這正是妾身前來提出合作的原因。」

「原來妳的目的是為了阿撒托斯大人的身體，真是荒謬。」

萬鬼之母回應：「可是放任不管阿撒托斯便會在宇宙中毀滅，只能趁現在阿撒托斯剛好掠過『世界』的魔力範圍，妾身才能把你們平安送走。」

奈亞拉托提普一口拒絕：「阿撒托斯大人是『深淵』的古神，沒任何理由要幫助『世界』毀滅 深淵大人。」

蘇梓我打斷夜魔的話說：「我不會殺死『深淵』，亦不會毀滅『世界』，我要救回瑪格麗特、撒旦、聖德芬、娜瑪……我要成為『深淵』。」

奈亞拉托提普痛斥：「太放肆了！你有何資格與深淵大人相提並論？」

「就算我不能，阿撒托斯與萬鬼之母一起就可以吧。」蘇梓我命令道：「奈亞拉托提普啊，你去把本王的真意傳遞給阿撒托斯知道，我要永遠終結這場星際雜交的鬧劇。」

快啲啦 女女就黎支持唔住

夜魔真係好多野講 阻住晒

有野食未

呢個位先嚟停

唔怪之得越睇越覺得短

最複雜應該就係今日

食緊

聽日救全世界

仲未救人

夜魔只係阿撒托斯既嘍囉，遲d就無資格阻止蘇哥

本來諗過星期日休息，不過諗諗下好似唔係咁好

越危機越突出蘇哥既大能

救晒全部人先

明了 期待聽日開打

btw 溶化一部分

篇文漏左

如果唔係我驚黑貓會有事

感謝

蘇哥講嘢越嚟越得大體

星際雜交

英雄黎

蘇哥要加入雜交了

阿撒托斯只係灘精

地上最強既精

蘇哥做咗深淵咁小娜娜點算

蘇哥自有安排

蘇哥到時要同深淵打一場

係雜交

hehe

其實撒旦都可以係囡囡咁深淵同世界都可以係

囡囡會射精

大亂鬥

係喎，咁唔得

扶他

我自己都唔掂

救我聖德芬

蘇哥要進化喇

無問題

蘇哥要爆了

做咩今節咁難明？

主要講阿撒托斯係宇宙飛黎飛去，就黎撞埋去太陽自爆，萬鬼之母就係最後既逃生門

其實係咪哈雷彗星？

都係彗星，但哈雷彗星唔會撞埋去太陽度

係一篤精

萬鬼之母道門

阿撒托斯篤精要入呢道門

文呢

１１

頃刻間奇石突起，大地起伏震盪，轟隆轟隆有岩漿噴發！仿若巨神的憤怒，阿撒托斯的生命力是如此巨大；不過蘇梓我站在阿撒托斯的「肉體」上亦毫不遜色，不亢不卑與創造神交涉。

「有結論了嗎？」

奈亞拉托提普回答說：「阿撒托斯大人同意你們的交易，但有一個條件；當你打敗聖主與深淵見面之時，必須要聽從阿撒托斯大人做一件事情。」

蘇梓我問：「什麼事情，說來聽聽。」

「不行，阿撒托斯大人吩咐不能透露，只有在深淵面前才揭曉。人類，你必需接受而且訂下靈魂的契約，否則阿撒托斯大人不會輕易將他的神軀借出。」

萬鬼之母卻警告說：「這次合作大家孤注一擲，若然阿撒托斯另有圖謀，我們很難在這個基礎上合作。」

奈亞拉托提普駁斥：「別說笑了，難道妳又是清清白白，沒有任何隱瞞嗎？再者阿撒托斯大人的肉體就算被溶化，靈魂依然存活於星塵中，你們無法以此威脅阿撒托斯大人。」

「夠了。」蘇梓我不耐煩說：「為了獲得力量必須付出相應的條件，我早就有所覺悟。我需要救回瑪格麗特以及撒旦的力量。」

萬鬼之母斬釘截鐵回答：「無法辦到。」

「她們的靈魂應該還停留在鬼界吧？」

「沒錯，她們都是特別的靈魂，無法輕易循環；可是人類不可能復活，撒旦作為龍族的末裔亦無法轉生──」

「本王說她們要復活，她們就要復活。瑪格麗特不是人類，龍族的血脈亦有後繼者，她們並非無名之徒，而且有能力容納妳的部分。」

萬鬼之母愣住，「莫非，你的目標是拉斐爾和烏列爾？」

「沒錯。既然聖主有能力殺死天使，同樣是至高靈的妳應該也能夠辦到吧？」

萬鬼之母答：「好，只要分享妾身的力量，就能獲得討伐天使的權限。本來『世界』與『深淵』之戰理應如此。」

蘇哥說：要她們復活 她們就復活了

同一時間，香港聖火山上。

眼前是一座寸草不生的小山，山下綠草如茵，唯獨聖火山遭受拉斐爾的懲罰；她率領一百天使審判聖火山上的平民、信徒……還有叛徒的天使。

身體虛弱的聖德芬被釘在十字架上示眾，十字架下有少數獲得拉斐爾承認的信徒，他們架槍包圍其餘被判為異端的平民，同時十字架上空有天使大喝：「懺悔、懺悔、懺悔！」

拉斐爾則手執火劍，揚手喊道：「聖主戰勝一切從深淵歸來，惡魔必敗，所有曾經與惡魔為伍的人必得惡果，所有信奉聖主的人必得永生！」

然後山上的人便落荒而逃，逃往山下，但拉斐爾的追兵沒有放過他們。一輪淨化，哀鴻遍野，可是卻有人膽敢從山下出發，朝往聖火山的天使對峙。

天使報：「拉斐爾大人，有個白衣人正率領異教徒登山！」

拉斐爾答：「正義不會迴避，有客人來必然好好款待。」

幾分鐘後，一位穿著白色主教袍、又以連帽斗篷掩臉的神秘人步履蹣跚，似乎受了重傷，但總算來到拉斐爾的面前。

「傲慢的人類，本座要治癒你的罪惡！」隨即命令士兵射殺白衣主教──卻有魔風刮起，連同斗篷吹開，便見頭戴寶冠的瑪格麗特橫揮蛇杖橫掃子彈，正是摩西之杖畫出巨形魔法陣將面前士兵通通彈開！

楔子？

吉蒙里

拉斐爾大驚：「瑪格麗特！何以妳能重返人間？」

「否，我是所羅門第五十六位魔神，公爵夫人吉蒙里。現在我就要執行國王的命令討伐拉斐爾！」

熟識的魔魔力，而且不只一人，惡魔的氣息喚醒釘在十字架上的天使。聖德芬抬頭說：「是瑪格麗特……聖德芬要幫手……」

語音未落，面前便有天使魔神的大碰撞，天空一連撞出七個火球，肉眼根本追不上拉斐爾與瑪格麗特的動向。無奈長釘封印了天使的力量，聖德芬痛苦掙扎，以為沒有機會，幸好長釘阻不了強韌的肉舌。

「噹噹」數聲擲地，聖德芬亦從十字架掉下來，得巴力西卜用舌頭接住，並替她舔舐療傷。

「青蛙仔，你沒有離開嗎？」

「哈哈！要天使相救怎對得起巴力西卜之名！這個人情本王還給妳了，是時候一起對付拉斐爾。」

「青蛙仔你是一隻好青蛙，聖德芬也要努力！」聖德芬重新注滿聖魔力，傷口高速癒合，身體亦瞬間倍大，跟著召喚出輪中輪與同樣變大的巴力西卜從左右加入戰團。

「不可能！你們這些死纏不休的叛徒，不可能戰勝正義的！」倍大的拉斐爾提起火劍垂直劈向巴力西卜，但巴力西卜一躍便飛到頭頂千里，聖火只是燒燬山上教堂，可是火光背後聖德芬的飛拳已經猛然襲來──

超大力

砰聲硬擋，聖德芬換手提輪劃出火弧，拉斐爾則橫劍入侵聖德芬的架勢，靈巧化解反守為攻直刺聖德芬的心臟，卻又被聖德芬利用龐大的身軀撞開自己。完全不能放鬆半分，拉斐爾緊張心道：「她什麼時候變成這樣凶狠的？彷彿跟之前的丫頭不一樣……！」

聖德芬大叫：「聖德芬已經不是小孩子，也不是任人擺佈的天使，聖德芬是娜瑪媽媽的守護天使！」

連羽翼都沾上了娜瑪的漆黑──墮天使，不再受聖主束縛的真正的叛徒。聖德芬連環出拳將拉斐爾迫向死角，拉斐爾知道不該硬拼，反正聖德芬還是小孩子的打架功夫，再踏前一步自己就能刺劍燒燬她的心臟──豈料雙腳突然被肉舌纏住，在空中摔了一跤。

巴力西卜大叫：「是機會！」

聖德芬高高躍起，雙手以渾身氣力握緊輪中輪錘向拉斐爾！拉斐爾臥地以火劍還擊，但火焰熄滅，忽然繞過輪中輪重燃巨火先一步轟向聖德芬把她轟到天上，三大天使的尊嚴不容這新手的墮天使摧毀──

「忘記我的話會相當困擾呢！」

但唯獨瑪格麗特沒有變大，反而從死角冒出，挾鬼神界之力衝向拉斐爾的後腦！

「區區人類，妳能做到什麼？」

拉斐爾回身舉劍──

「抱歉，本小姐正是為了討伐天使而復活的！」

瑪格麗特將萬鬼之母的權限寄宿於摩西之杖的杖端，鬼光直伸千尺，不但能分開洪水，更能割斷空間，強行分裂天使身首！兩光交錯，只見天使血花四濺，鬼哭神嚎、風雲變色，三大天使的拉斐爾便遭斬殺，瑪格麗特看著巨大頭顱墮地化作磷光消散。

伺服器管理員

唔通個承諾係見到深淵嗰一刻要殺死萬鬼之母或者世界

度門係蘇哥既

全知全能既蘇哥

應該都唔方好野

老母唔準死

阿撒托斯: 「同我還翻篤精俾深淵！」

塞返入去

所以場交易應該係告吹咗？

蘇哥要邊個唔死就唔死

瑪格麗特復活左應該係ok左

小娜娜呢

咁瑪格麗特仲記唔記得以前啲野(例如蘇哥)

同一靈魂復活，無問題

忽然繞過輪中輪重燃巨火先一步轟向聖德芬把她轟到天上
聖德芬有無事

拉斐爾渣既，兩下就比瑪格麗特斬咗個頭。三大天使？

救埋小娜娜先停啦

佢都無殺死聖德芬既權限

仲有巴力西卜同埋聖德芬幫手

聽日

聖德芬同青蛙仔係助攻

輕敵咗 唔知瑪格麗特殺到天使

仲有撒旦去咗邊

瑪格麗特都經歷左好多野

俾你估下

其實#835開始係咪倒敍緊？
好似無咗啲情節咁

無啊，順序黎，只係無講蘇哥做左d乜

砰砰砰緊

同蘇哥拍拍中

撒旦嘅靈魂會唔會經娜瑪個b 現身返？

啪啪龍

聖德芬就快可以一家團聚

好似有道理

亂輪

姐係so sor 變左篤精？

亂倫

游水返地球

你地連BB都唔放過

唔係話肉身形狀睇靈魂咩

講笑啫

１２

──撒旦不行，龍的血脈已斷，沒有合適的軀體可以讓撒旦轉生。

──沒有這回事，我繼承撒旦的血，我的孩子就繼承我的血。

「阿斯摩太。」烏列爾提劍走近床上的娜瑪母女，冷徹聲音在地下室內回響：「雖然與妳無仇無怨，要怪就怪妳是那個人的女人。」

「嗚嗚……」娜瑪依舊滿頭大汗呻吟，但微妙的表情變化逃不過阿格蕾，她頓然緊張起來。

「乖女兒難道妳……」

「讓你們到鬼界一家團聚吧！」烏列爾拉弓引劍，娜瑪無力還擊，阿格蕾亦心亂如麻──

「鏘！」

見劍脊擦出火花，烏列爾手指彈出光箭便將隱形氣息擊退兩米。

「聽說阿斯摩太身邊有隻透明魔神，大概就是妳吧。」

格剌希亞手纏迷霧，霧裡匕首若隱若現，「誰都不能傷害娜瑪大人。」

「哼，無關係的小妖給我退下！」

大喝一聲，烏列爾的聲音化作強光，演成光槍，依靠繁星神力光芒交錯刺向格剌希亞！格剌希亞深呼吸立即隱身，光槍穿透她的身體，卻傷不了她。

格剌希亞得意說：「很抱歉我的技能是透明透光，光魔法對我無效呢──」

透明人間

做左佢個女

真係做左佢個女 無得食lu

下一秒出事啦 又立flagg

但見烏列爾自由操控光線，左臂徒手劃圈，眾人視覺竟隨他的手勢扭曲變形！就像哈哈鏡改變比例，烏列爾冷道：「看妳能避多久？」

這剎那提劍，下一秒劍尖已經伸到格剌希亞面前，扭曲的視覺更不可能判斷距離。格剌希亞知道透明術無法躲避物理攻擊，連忙舉起匕首；可是匕首升起，影像卻是掉下，光線像穿過透鏡般上下倒轉，原來烏列爾是砍向她的胸腹──

「哇啊啊啊！」

格剌希亞吐血倒地，衣服血跡斑斑，地上一大灘血亦無力反擊。

烏列爾冷笑一聲，對毫無還擊之力的魔神不感興趣，決定留她一命見證阿斯摩太的死；往床上一看，見阿格蕾鑽到被舖內正在為阿斯摩太接生。

於是他垂下劍刃說：「這樣也好，給妳時間把孩子生下來，再跪地懇求或者我能放過孩子一命，甚至代妳把孩子撫養成人也可以，哈哈哈，他的生死都是操控在我手上。」

然後哇哇哭聲傳來，阿格蕾抱起一名女嬰，女嬰卻甩開了阿格蕾的手浮在空中發出魔光！漆黑魔光與烏列爾的聖光互相對抗，光暗寸土不讓，最終竟驅逐光明，地下室忽然變暗。

幽冥間女嬰吸收了娜瑪累積的精氣瞬間長大，薄霧消散時已經是個六、七歲的女孩，比起一般夢魔成長還要快了好幾倍。而且女孩不但擁有黑色夢魔的羽翼，更有異樣的蛇尾，或者說是龍的尾巴。

好緊張

「路・西・法。」

女孩的聲音稚嫩，卻擁有越超年齡的威嚴，「誰的性命操控在你手？」她吐出的每一字句都充滿壓迫，令在場眾魔呼吸困難。

烏列爾亦神色大變，「母王……不對，妳只是那人類的孩子，不是我的母王！」

女孩以魔光蔽體，赤色長髮垂至腳跟，目光深邃且攝魂，就像千年的靈魂封印在一名小女孩身上。女孩曰：「說來也是，你的母親被你殺過一次，你贏過一次，但這次輪到我的回合了吧？」

看見撒旦靈魂完好無缺，完整降臨到半魔的女嬰，烏列爾無論如何都不能接受現實，大叫：「為什麼！為什麼妳要成為那人類的女兒！為什麼妳總是偏袒那個人類！妳才不是我的母王！」

暗啞劍光掠去，憑空卻有荊棘綑綁灰暗劍，同時地板伸出蔓藤纏向烏列爾！烏列爾旋即召來啟明晨星以純粹的光線消滅魔法植物，再揚手扭曲光線擾亂新生撒旦的視覺──

「再一次，再一次要把假冒母王的妖魔碎屍萬段！」

新生撒旦卻不慌不忙避開劍尖，就算有光箭橫飛，通通都只是在撒旦身邊掠過。就算不靠視覺，她聽見烏列爾叫殺氣騰騰的呼吸聲便已經判斷到一切魔力的位置，精準無誤在刀鋒間穿梭，右手忽蓋龍鱗往烏列爾的下齶轟去！

反骨仔

烏列爾始料未及，應聲被擊到牆上砸出破洞；碎石浮起，見烏列爾臉目扭成異形，眼冒血絲，伸六翼仰天咆嘯──

「殺！殺！殺！通通殺！」

光明再度蓋過黑暗，任憑撒旦再生卻不過是個小孩，魔力只有之前不到一成，馬上遭聖魔風暴吹倒彈飛床上；娜瑪抱住撒旦亦自身難保，阿格蕾則俯身保護虛弱的格剌希亞。

桌上雜物吹倒一地，牆壁掛飾東歪西搖，哐噹哐噹的聲音就像是警告的笛聲；娜瑪見狀唯有咬緊牙關，拼盡全身力量擲出艷紫的閃電火！烏列爾雙目放光，伸掌同樣以原初神器硬接，光電在掌中湮滅，另一手的灰啞劍已經揮光而來──

卻有一柱水流將劍刃打走，烏列爾手腕一酸，卻見天花穿了一個大洞，不速之客在空中盯看自己。

賽沛高舉定海神針喝道：「這邊也有原初神器，不容你在撒馬利亞放肆。」

雅典娜亦帶兵包圍，瞬間在狹窄的地下室附近充斥萬千個體的魔力，雅典娜的調兵無毫破綻。

「啊啊啊啊……！」烏列爾咬破自己嘴唇，深深不忿，可是已遭包圍成困獸之鬥，不得不撤。

「別讓路西法逃走！」

「希臘異神休想擋路──」

世界變成無音，只見烏列爾爆發啟明晨星，星辰三分之一的光輝同時綻放，頃刻眩目刺盲在場萬魔！只聽見烏列爾拍翼而逃的聲音，待眾人恢復視覺時魔空亮如白晝，光明天使的餘輝久久不散，但本人卻逃去無蹤。

到底幾時返黎啊

黑貓係奉公守法既好市民

無事既，通常蘇哥先會立flag

真係親生仔

點解撒旦唔可以番去原本身體但瑪格麗特就得

為左方便比蘇哥屌

無得屌

瑪格麗特身體完好無缺，好似活死人咁，只係俾天使活活抽走左靈魂
而撒旦個身體就俾路西法倒死左

真。教仔了

蘇哥一定要打撚死條仆街仔阻住佢食女

咁強行抽走路西法嘅靈魂，灌翻入佢嘅龍骸，咪可以同撒旦愛人

點解要做蘇哥個女？咁只可遠觀

撒旦光環
其實蘇哥都一時醒唔起，近排認真mode

好可怕既想法

教極都唔聽

好似整車咁啲機器左抬右抬

想砌返條女……砌返部機先岩

依家撒旦係蘇哥女，咁路西法咪佢個孫

大家有冇諗過小娜娜感受
滿心歡喜終於同蘇哥有BB，點知生咗個情敵出黎
本身撒旦地位又咁高
小娜娜情何以堪呀

要睇蘇哥態度，不過而家蘇哥應該開始少搞囡囡了

所以路西法痴左

估中咗生返撒旦出嚟，係咪會有禮物
例如加更或者加長

但係今日有河洛群俠傳，想打機

整隻末日蘇哥傳比大家玩

一直我都想整 game

全力支持呀 呢個故整game應該會幾好玩

呢個故整game應該幾正

感謝幫推

唔推

出場未

１３

「一殺、一逃……不過她們沒事就好。」蘇梓我問奈亞拉托提普：「我已經答應了你主人的要求，阿撒托斯的答覆如何？」

夜魔答：「契約成立……話雖如此，不過你有能力駕馭阿撒托斯大人的神軀嗎？」

萬鬼之母道：「不必擔心，蘇梓我乃是特異的靈魂，其特異之處在於他擁有極高可塑性如海納百川。」

正常來說，好比維斯塔只能依附在跟自己一模一樣的利雅言身上，而杜氏姊弟亦由於擁有羅剎血脈才得以繼承羅剎天與羅剎女的力量，兩者之間必需要有共通點才能結合；唯獨蘇梓我能夠無視限制，對於古神、外來神、甚至獸族都擁有極高的適應能力；便能隨意使役魔神，讓七十二魔神力量寄宿體內，或換上地方神的神骸。

萬鬼之母說：「可說是一種後天的『雜種優勢』，你的父母自小將你培育成為禽獸色狼便是這個原因，連人魚都不放過呢。」

蘇梓我半信半疑質問：「混血也是遺傳到後代才有變化不是嗎？」

「所以你的情況是『雜交優勢』，透過與眾女神結合交換了精氣，如今就算是妾身抑或阿撒托斯都不成問題。」

不知在諷刺還是佩服，萬鬼之母沒有任何多餘的情感，反而蘇梓我欣然接受：「既然如此，天下無敵的蘇梓我要送聖主一個驚喜了！」

這時候，在北京遺址上聚集了幾百位末日的生還者，他們坐在牧草地上鳥語花香，微風中傾聽天使長加百列的教誨。

「科技的過度發展不但為人類帶來傲慢，更破壞自然生態，引致天變地異氣候反常。正是這個原因，聖主帶著仁慈的心降臨地上，派遣天使扶正黜邪，引領大家重歸正道，拋棄一切惡魔的誘惑，希望大家懂得與大自然同生共活。」

高貴的大天使攤開手掌托在唇前，溫柔吐息吹出毛絨種子，漫天飛雪，散在土上綻放出色彩斑斕的鮮花。又見加百列的金色秀髮如瀑布垂落，閃閃發光，信眾的心靈都被美麗的天使融化了。

「加百列大人，之前我們誤信異教的話實在令人慚愧，我們知錯了。請教導我們如何遠離罪惡和誘惑！」

另一男人附和：「之前那些拜祭惡魔和邪神的邪教太可惡了。果然邪不能勝正，所有惡魔都被天使擊敗了吧？現在這裡才是天堂啊。」

加百列和藹笑道：「你們都是通過最後審判的善人，當然有資格享受天國。」

遠方有信徒伐木重建家園、鑽木取火烹調熱湯；還有其他低階天使指導人類耕作，眾人對天使感激不已。

又有一位婦人到山上採集野果，卻看見天邊有奇異光芒，指天大叫：「那、那發光的是什麼？」

「流星嗎？還是天使？」

──哇哈哈哈哈！

「可是這邪惡的笑聲令人毛骨悚然……」

信眾跑來求助：「加百列大人，我們應該怎麼辦？」

加百列眉頭深鎖，遂命令隨行的幾位天使上前攔截。然而不論是力天使、智天使，兩三下功夫就被天上流星轟回地上，邪氣越迫越近，火球劃破長空繼續發出詭異的笑聲。

「哇哈哈哈哈！哈哈哈哈哈！」

而且火流星不往他方，正朝加百列等人砰聲墜地！牧草地中砸出直徑數十米的大圓坑，揚起煙塵迷漫，霧中人影飄揚，同時大笑聲不絕。

加百列喝道：「這股魔力波長……絕不會錯，是蘇梓我！」

「唷，好久不見了，加百列。」蘇梓我全身魔光包圍，氣牆發出「沙沙」聲響，有如龍吟虎嘯，是阿撒托斯的狂言與萬鬼之母的鬼語。

盯著此人，加百列說：「上次在美國給你逃掉了，這次本座要親手收搭你。」

「不錯啊，難得妳是三大天使裡面唯一的美女，我也正想把妳打包回家呢。」

「淫賊……！」

加百列橫手一揮便有百花百草織成魔法手杖，自由操縱大地一切，猛地突出尖槍連環刺向蘇梓我！但當岩石槍陣接近數寸，蘇梓我掐緊拳頭，瞬間就覆寫了元素指令使岩石變成觸手，反過來衝向加百列攻擊。

觸手play

長啲

俾多兩篇啦

「怎麼會這樣？」加百列揮杖斬斷觸手，再指向花叢將百花變作千蛇，蛇行飛撲蘇梓我──蘇梓我則徒手抹去蛇群生命，又再變成一條條觸手捉住空中的加百列！

「真煩人！」加百列又再揮杖在面前築起以百合花堆砌而成的聖壁擋下觸手，放聖火一拼燒燬。在場信徒吶喊助威，加百列當眾斥喝：「可恥色慾之徒只懂此等淫邪妖術。」

蘇梓我得意笑道：「抱歉呢，剛好本王獲得了肉塊和觸手妖怪的神力，在原先召喚阿撒托斯的土地之上萬物歸由本王操控。」

頓時感到不可思議的壓迫感。加百列仔細察看蘇梓我，見他手上不但有聖痕獸印，更多了鬼族與邪神的黑光，甚至擁有殺死天使的權限。畢竟加百列是三大天使中年紀最小的，才剛從梵諦岡復活了一年左右，面對眼前大魔王內心便開始動搖。

蘇梓我見狀則淫笑挑釁：「嘿嘿，剛才不是說得很偉大嗎？以正義和神聖的名義審判人類和惡魔。如今本魔王站在面前妳就想逃跑嗎？」

圍觀信徒喧嘩大叫消滅惡魔，加百列面紅耳赤，別無選擇：「面對惡魔豈能逃避，休想誣蔑本座。」

再以花杖擊向蘇梓我，蘇梓我橫身閃開，不料花杖放出抹香能夠封印惡魔──

「可惜本王並非普通的惡魔。」蘇梓我揚起六翼，「本王也是深淵的子民，而且比妳多出兩翼，妳居然敢於跟我單挑呢。看在妳的勇氣的份上我就對妳溫柔點吧。」

語畢，大草地被泥土吞食，原本北京土地以加百列之力植披掩蓋阿撒托斯，但蘇梓我把潛藏地底的神力再次喚醒，召喚出巨大食人花將遍地百合通通吃掉！加百列神力瞬即變弱，一個不留神遭蘇梓我從背後擒住，壓倒地上。

「要來刺激一點給聖主下戰書了，嘿嘿。」

淫王蘇哥出場

聽晚主線

係落糖既時候啦！

終於似返神

聽日主線先，星期日落糖

已經進化到超越大天使既等級，大天使都要俾蘇哥制伏

幫聖德芬同瑪格麗特報仇

加百列唔係六翼咩(話晒三大天使長)

同問

幾時同深淵同級

未成熟，未出齊ｄ翼
不過我唔肯定之前有無寫過佢幾多隻翼

打埋聖主先

跟住會唔會終極進化

聖痕獸印，更多了鬼族與邪神的黑光
蘇哥同時有4種力量

變成太陽

屌天使 屌到加百列變墮天使

%到佢大肚！

遍地百合

三穴開發

收加百列入後宮

經典H漫墮落戲情

推
儲咗好一排而家又睇到live
好期待黑貓嘅表現

魔界の皇の天使禁室調教

暗墮

期待蘇哥既表現

蘇哥係開左竅終於唔再洨上腦定系純粹風頭火勢無得搞
btw我地講左咁耐都冇得石平石平石平
仲要撒旦變左蘇哥個女